<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<mysql xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<row><Id>1</Id><list1>每月街道办居家养老服务部探访，我们和日托中心的社工一起下村探访街办居家养老名单上的老人，和把居家养老的钱一起给老人带去。</list1><list2>居家养老的老人心态都很好，不会怨天怨地怨政府怨儿女。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>2</Id><list1>本周进行平面图与立面图的PS，这次是植物上的平面和立面效果。</list1><list2>植物上的图和设计平面图有点区别，植物上要求树种和颜色，而设计的直接用圆表示，这样的转变，一开始不适应，感觉有点困难。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>3</Id><list1>本周完成了注册资料的提交，对公司没有社保的人员进行了社保增加，整理好社保卡代办资料，为公司社保人员办理社保卡。</list1><list2>去哪里要把行程安排好，和对方联系好，才能少麻烦</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>4</Id><list1>工作渐渐步入正轨，日渐复杂得工作内容，渐渐繁重得工作压力接踵而至，从中调整心态及更好得完成工作是我眼下最应该做的。本周主要是负责与韩国某汽车企业进行沟通来完成合同得签订，韩国人得做事方式及沟通方法都与中国人略显不同，他们有更加严谨得工作流程，对于话语的应用也有不同，在这中间我只有去耐心得询问，才可以完成，经过几天得沟通，合同终于完成最终版，但我也被骂的遍体鳞伤……但我知道，我还年轻！所以不怕挫折！就要经的起骂才可以！我会努力的！</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>5</Id><list1>利用CRM客户管理系统。查看订单管理，查看客户以前，现在办理的是什么套餐。利用“营销快查”，找出最适合客户的套餐，营销给客户。利用“账务计费查询”，查看客户的费用充值情况，辅助跟进客户的套餐营销。</list1><list2>本月宽带续约率要求70%，最低65%。完成率70%。营销套餐订单2单。</list2><list3>跟进续约安排，熟悉CRM客户管理系统。学习新的套餐，找出最佳营销套餐的口径。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>6</Id><list1>这周主要任务是和销售经理外出推销产品，学习如何推销自己的项目，了解项目的优点和作用，取得客户信任。</list1><list2>交流永远都是工作的第一步，学会交流，日后才能更好的处理业务，才能更易说服客户。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>7</Id><list1>本周发生了很大的变化，我被调职到小学做驻校社工。</list1><list2>    在本周的28日，我正式被调到横沥中心小学做驻校社工。由于我个人对于小孩子并不太会相处，所以，这次的调职对我将会是很大的变化。
    调职到学校后，我的主要任务又变成了适应小学这边的文书以及服务对象的变化。
     暂时来说，我适应的还不错，不知以后会有那些我想不到的问题发生。但，我也只能慢慢克服了。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>8</Id><list1>不要想自己是一个粗心的人，要想自己是一个细心的人，要有这种心态去工作。</list1><list2>要有好的心态去面对每天</list2><list3>我仿佛看到另一个自己</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>9</Id><list1>街道办准备在石壁片开多一个日托中心，作为以后街办驻新日托中心的工作人员，这个星期一直跟着各位领导去石壁四条村看位置，确定装修等等。</list1><list2>石壁街各条村分布广交通不便，所以先有的日托中心只能满足屏山片区的老人的需求，所以再石壁片开多一个日托中心是很有必要的。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>10</Id><list1>不知不觉我已到途优教育报道了6个月了，记得第一天跟着队伍去现场看时我感觉自己什么都不会、不懂真的很没用，想到了自己之前的几份工作都是靠自己摸索自己学的想想都害怕因为那样太累了，一个上午我就在会场傻呆过去了，同事都是新面孔我又不了解对方，不知问他们问题他们会不会乐意告诉我教我，可是让我惊喜的是中午在饭桌上队伍的兄弟姐妹们主动的教我到会场该做什么不该做什么，晚上赵老师还教我怎么算4个9的数学题，我很感激这些帮助过我的兄弟姐妹们，那天我就对自己说在以后的工作中一定要认真负责不能辜负他们对我的期望。现在我觉得在这</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>11</Id><list1>实习了一个半月了，之前在心内科，现在在耳鼻喉  我以为这个科室会比心内科更轻松一点。  然而并不是这样的  后知后觉的发现  医院上班没有轻松的科室  所以刚来第二个科室  今天第二天上班 加油吧  做最好的自己！！</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>12</Id><list1>(一)实现教育的理想，学习更多的教学经验。
　　为了儿时的理想，在三百六十行中，我选择了教育。我到了途优教育。我相信有梦想的地方就有希望!
　　我非常喜欢教育，对于我来说：教育不单纯是传播书本知识，更多的是修身养性，让孩子养成好的习惯和德行。我很珍惜这次机会，因为我梦想了十二年，我相信我有能力胜任这个职位，虽然我还年轻，但是我好学!我有教育的热诚，只要我脚踏实地，尽职尽责，我就能够学到更多的教学方法，积累更多的教学经验。以便于更好的服务于每个学生。
　　(二)锻炼自己与学生和家长的沟通能力。
　　在这个竞</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>13</Id><list1>1.学习分局里面的工作
2.看光缆结构图</list1><list2>被调去分局工作环境和工作时间还有工作任务都有所改变,本来是话光缆路由那些,现在调到分局换成了光覆盖和摄像头路由,从而让我悲喜交加。能学到新东西我很快乐，不过上班时间和同事们也全部换了,然后有点感到不适应。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>14</Id><list1>在这6个月里我也总结了一下有关面对家长该怎么应对的心得，我记得在12月份时业绩做得很差劲，我却跟自己解释说：“我不会、、、、、，因为、、、、，我的计划没完成，因为、、、、、”我总是在找借口，在抱怨。但我从未意识到给自已找借口的同时，我已经变得相当的消极了。其时祸根就是我们自已了。说起我的转变也很有意思，我无意中听到的一句歌词“不经历风雨，怎能见彩虹”是啊风雨过后就一定会有彩虹，所以我不在找任何借口并对自己充满自信，其实在任何岗位上只要你把心态放好，对自己和身边的人还有所在的团队都充满信心相信你和团队都会成</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>15</Id><list1>公司一方面能够培养我们团队精神，另一方面能增加我们的学习积极性，随后又给我们讲解了干正确的事和正确的干事的区别。</list1><list2>在生活中，要正确的干事，做一个有心的人，体会到我们肩负的责任与义务。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>16</Id><list1>这周我新学习到了一些东西。由于我们公司暂时是个小工厂，所以我们有些部门其实分的不是很开，就好像业务部和采购部其实是在一个部门的，然后我现在待的QA部，其实我们不止要做QA的事情，同时还要做QC的事情，这周我也学习了关于QC的一些工作。QC就是要进行在线检查，我学习了如何检查大机的在线配料，认识了很多物料，还学习了如何对分条成品进行检测，其中要看看外观，测试实际长度、宽度、以及重复长度在不在范围内等…</list1><list2>我觉得只要我每天都能学点东西，就没有白白浪费时间。在这周的工作中，我体会到了车间员工的辛苦，天气渐渐变热，在机器全部都启动的情况下车间的温度现在都已经变高了，可想而知，在以后越来越热的情况下，他们还能认真工作，保证产品质量其实是很不容易的。同时也更激励我要好好工作，每份工作都有不容易的地方，我们需要努力去克服。</list2><list3>之前我对于我们公司人员流动大有点不解，现在好像自己能有点想通了，人员流动大最主要的原因就是薪酬问题，当然还有其他因素，比如待遇不好呀，饭菜不合胃口呀等等…然后我觉得，要解决薪酬问题，好像就是要提高我们的销量，赚钱了才能加工资。</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>17</Id><list1>知彼解已，先理解家长，再让家长来理解我们，在进行完与家长和第一次亲密接触后，我们一定会碰到许多难缠的家长，误解也会产生储多问题。当遇到这样的一些障碍时，我们不能先去抱怨家长，他们不够理解我们。事实上我们是有可能挽回这些家长的，虽然达不到百分之百的成功率，但我们经过一些方式的努力后，事实证明我们将大多数的家长，争取回来了。如何先理解家长呢?
那我们必须先要进行区分对待，对于新接触而抗拒的家长来说，关键在于别太在意他说什么，甚至可以认为他们这只是一种托辞罢了(别忘了，家长他的思想也会随时在变的，永远没有一成不</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>18</Id><list1>本月的工作可以说是起起伏伏啊，一开始忙到连水都会忘记喝，到现在都可以悠闲的坐着玩一下手机，还有因为太急于做完事情导致粗心大意，漏东漏西，出错很多。</list1><list2>可能是自己的心态突然有点散漫了吧，凡事还是认真点好，不然最后累的是自己</list2><list3>坚持工作，完成任务</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>19</Id><list1>        尽管我在公司是做人事的，但必须学会最基本的一些操作流程。其中，我学会了全面的带领新人</list1><list2>初步适应了工作环境，并且做到了心细</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>20</Id><list1>这星期整理了很多原始凭证 编制了很多凭证 埋没在日记账跟凭证中</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>21</Id><list1>这个月总体都很好 工作效率也有了 工资也涨了 </list1><list2>这个月淘宝店销售几千元 虽然不是很多 但是已经很不错了 </list2><list3>下个月我的计划是淘宝店的销量要破万 </list3><type>month</type></row>
	<row><Id>22</Id><list1>熟悉街道办居家养老服务部的日常运行公文写作，下村探访对居家养老名单上的老人都有初步的了解</list1><list2>熟记了居家养老每位老人的情况，做到说名字就能想起是哪一位老人，基本情况是怎样。</list2><list3>下个月掉去和悦，跟社工学习，以便熟悉以后在新日托中心的工作。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>23</Id><list1>这一周是我被分配到乘用车宝骏工厂车身车间进行实习。在上班的第二周里，实习的主要内容是公司的企业文化的培训，因为每一个大公司都有自己的企业文化，其主要内容是GMS基础知识的培训，这个内容是进入上汽通用五菱公司的所有员工都必须掌握的知识，最后是公司的要求我们每一天都要做好5S的工作，首先由公司的优秀培训师对5S现场管理的培训，5S就是整理、整顿、清扫、清洁、素养。在这5S管理中，素养是现场管理的最高境界，而对于我们每一个员工，素养则是我们良好的生活工作习惯、组织纪律和敬业精神。
通过一周对5S的学习，首先从概</list1><list2>这一周的主要内容还是理论知识的培训，虽然都是学到很多企业文化和5S的工作要求，这些知识虽然没有直接关联到汽车维修的操作运用方面，但是在一个大型的公司里，必须只有经过这些知识去培训员工后才能做大做得更好。还有最重要的还是以安全第一为主，所以只能通过很多在维修方面的安全事故例子给我们一个很好的经验，也是为我们以后在工作中更能注意，避免类似事故再发生。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>24</Id><list1>人的一生是一个不断去学习，不断去提高的过程。限于自身条件，我们在工作中总不免碰到各种各样的问题，会给自己带来一些压力，我们总是希望自己的工作能够做得完美，只是事实往往不合自己所愿，问题总会出现。正因如此，我们才不要害怕在工作上出现的任何问题，它也正是我们学习和运用知识的良好机会，随着问题的解决，我们的知识也就会一步一步的积累起来，我们运用知识的熟练度也会慢慢的增加。但是，我们不能抱着“出现问题总是难免的”这样一种思想，我们不能一而再的犯下同样的错误，那样只会让自己的工作陷入被动的局面，我们需要在解决问题的</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>25</Id><list1>1，每日考勤
2，每日快的登记
3，汇总各店总考勤
4，帮子公司盖章
5，汇总各店车辆台帐
6，核对申通月账单
7，汇总各部门月总结</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>26</Id><list1>学习了个人所得税网上申报，话说这个过程真的好麻烦的啊，要不是我及时用笔纸记录下这个工程，估计很快就会忘掉的</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>27</Id><list1>经过两周的实习后，终于被分配到新的岗位去工作了，可以接触到了我们汽车维修常用的工具，以及在师傅的带领下，我们基本上已经熟悉了工具的使用和步骤。总之这一周的主要实习内容是维修火花塞的操作以及更换的拆装方法。
    首先我们先熟悉工具，只要我们都熟悉使用这些拆装的工具，那么我们就很容易去维修了。    这周的实习我们都是亲自去动手操作，比如刚开始要换火花塞。我们的师傅说一般的修理厂会建议你两、三万公里就换，这个是五菱车就要更换的，但实际用到五、六万公里也是没问题的，只要是高配置的车型火花塞甚至可以坚持到10</list1><list2>这周的实习就是更换火花塞以及了解火花塞对汽车上的影响状况，还有我们在维修操作过程中经常忘记按照标准化去拆装，但是我们经过一周的学习后，对更换火花塞已经很熟练了。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>28</Id><list1>不知不觉进入了实习的第三周，生活还在慢慢的适应，每天按部就班的工作。除了学习岗位相关的业务知识，我还加强大学土木工程专业相关知识与自己岗位相结合，努力让土木工程专业相关知识应用到实际工作中。实习不想在学校，很多工作遇到的很多问题都只能自己钻研，不过好在有很多资料可以查，大学里学习的土木工程专业相关知识能够帮上忙，也不枉大学的学习。不懂时就查查资料，也培养了自学能力，同时了解许多相关的知识，一举多得</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>29</Id><list1>这个星期没有什么事情 一切都很顺利</list1><list2>工资和工作都很棒</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>30</Id><list1>不知不觉已经上班一周了，也就是说，我离开学校已经很久了，现在已经是半个社会人了，在新的工作地点，也慢慢的熟悉起来，第一次的工作，心中有激动和憧憬，也会害怕，但经过一周的时间，自己也慢慢的了解了自己的应该做的工作流程，也大致明白了，出纳应该做的是什么，而我也主要是对现金的管理，明确每一笔支出收入，做到月末账实相符，并且因为是第一次接触，所以还是很陌生，所以不能高看自己，作为新人有一种什么都会但其实什么也记不住的心态是不对，而我再这种方面还是很清楚，自己要做的就是虚心学习，为了让自己更好的生活和在这个社会立足</list1><list2>不会的在学习的时候就要弄明白，不要拖到必须用的时候还什么都不会，才开始学，别人还愿意教，就要不懂就问。而且做事情也要做自己喜欢的，这样才会有兴趣继续下去。不然就是在浪费自己的时间，</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>31</Id><list1>经过上周接触汽车维修的逐步适应，现在在公司的实习工作已经进入正轨。本周的主要工作还是不断的学习油；水；电；底盘部件的保养和更换。并能很好的掌握操作要领和操作技巧。在与师傅共同完成维修项目时能交流技术上的东西和学习到更多的东西。    下面是第三天的维修转向传动机构的拆卸与注意事项。经过在车主的反映和指导师傅进行车辆的路试，此车行驶时方向盘发抖，升车检查发现此车转向横拉杆球头衬套开裂，所以进行转向横拉杆的更换。
下面是更换的方法和注意事项：拆卸转向横拉杆 ；举升汽车并拆下车轮，松开转向横拉杆上的锁紧螺母，拆</list1><list2>这周是实习的第四个星期，我体会到在校学习跟在企业实习的差异，因为进入公司维修的车辆很多，工作量非常的大，该学习的地方也是非常的多，虽然心理上有一点点的不情愿，但也能很好的调整自己的心态，正视自己的立场，在白天是工作中坚持以学习为主休息为补。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>32</Id><list1>这周头一天星期一，我终于接到实习以来的第一个真正的工作任务。虽然在这儿实习了快一个月了，但是工作的内容无非是协助同事，帮帮忙，打打杂。大部分的时间都是闲着的，我的师父今天终于分配给我第一个工作任务，我充分利用了大学里面学习的土木工程专业相关知识，把第一个任务圆满完成。师父说，通过他的观察，说我态度积极，并且耐的住性子，已经初步通过了他的考验，所以分配给我一个工作任务，对我进行进一步的考验。这个看似</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>33</Id><list1>这个月还挺忙得 ，车辆太多了过得挺充实得</list1><list2>学会了很多很多，继续努力把</list2><list3>即将毕业了✌时间过得真的很快</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>34</Id><list1>本周开始调去石壁家综跟和悦的社工一起工作，要去熟悉学习社工的工作流程，熟悉了解石壁片区的长者的基本情况。为之后新日托中心做准备。</list1><list2>做行政做久了，忽然从新做社工有点不习惯。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>35</Id><list1>通过第一周的实习，我切身体会到一名资料员的不容易。作为只资料员要具备仔细缜密工程进度积极主动，资料汇报要及时，明了，资料员具有时效性必须保证质量的其实质量汇报要认真，明白资料所表达的内容一时且准确无误。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>36</Id><list1>我们已经实习了一个月，这周是我们公司重新对岗位实习进行调整，我被分配到另个车间去做维修，其实就是轮岗，到另个车间去做维修和保养车辆方面的的知识。
在新的车间，感觉第一天工作的常识更加严肃了很多，因为在车间里有很多在汽车维修方面的维修规定，作为维修专业的实习生在汽车维修规定方面的知识应该是必不可少的必修课。
在汽车维修方面维修规定有主要的六点：（1）维修作业时必须穿工作服，戴工作手套；（2）在驾驶室作业要铺脚垫，装方向盘及座位保护套；（3）不得在修车辆内睡觉、闲坐、听收音机，吃东西，随意拿动车内物品；（4）</list1><list2>对于这周的实习的感想，就是刚开始的时候由于对其他仪器的使用不熟练，所以在工作中好多问题都不会处理，最后在师傅以及同事的帮助下，慢慢的进步懂得了其中的使用技巧。工作中就显得轻松多了。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>37</Id><list1>第一次参加社会实习，我明白社会实践是引导我们学生走出校门，走向社会，接触社会，了解社会，投身社会的良好形式;是培养锻炼才干的好渠道;是提升思想，修身养性，树立服务社会的思想的有效途径。通过参加社会实践活动，有助于我们在校中学生更新观念，吸收新的思想与知识。近两个月的实习，让我从中领悟到了很多的东西，而这些东西将让我终生受用。社会实习加深了我与社会各阶层人的感情，拉近了我与社会的距离，也让自己在社会实践中开拓了视野，增长了才干，进一步明确了我们青年学生的成材之路与肩负的历史使命。社会才是学习和受教育的大课堂</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>38</Id><list1>一周又一周，时间就过了，老师说当我们不签到的时候也就是要答辩的时候，那么离离开学校找工作的时刻也不远了，突然觉得好快，其实也不突然。这周学校引进了一个公司招聘，待遇是相当不错，看职位也恰好有合适我们这个专业的，就同同学一同前往，先了解了这个行业然后笔试面试，行政部门的笔试的题目还都是公务员的，之后小组一同面试，结果得知他们要求还是挺高的，来我们学校也是第一站……尽管如此，这个过程我们还是学到不少，社会总有说不出的道理。昨天进行了情景剧的正式拍摄，预计是完成三幕结果只完成了两幕，前期工作再周全也是有考虑不到</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>39</Id><list1>时间过得真快，转眼第二周已经结束了，因为刚进公司的缘故，一些重要的事情我都没有涉及，但是我并没有灰心，也没有觉得大材小用。我想只有从最基本的开始干起，一点一滴地积累，做好我负责的每一件小事，让领导和同事放心，将来才能成就一番大事业。“不积跬步，无以致千里”，“江海不拒细流，方能成其大”“一屋不扫，何以扫天下？”说的就是这个道理。 早上，我基本能保证提前到公司，在开始工作的前一段时间，帮老师的桌子收拾一下，然后再拖一下办公室，让老师工作得更舒适，心情更愉快，也能多教我一些东西啊。 中午的时候，有需要帮忙订饭</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>40</Id><list1>通过这次外业的道路实习，使我们对高速公路的路基、路面的设计与施工有了一次比较全面的感性认识，进一步理解接受课堂上的知识，使理论在实际的生产中得到了运用。近年来，我国的公路事业特别是高速公路得到了迅猛的发展，并且其需求也越来越大，这对于从事道路的工作者来说，既是一个机遇，也是一个挑战。作为将要走出学校的学生来说，更应该在有限的时间内，掌握更多的专业知识，加强实践和设计能力，这样更有利于将来的发展，使自己在此领域内也有所作为。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>41</Id><list1>在这一周里，我的主要工作还是对宝骏630汽车的保养进行学习 ，在保养之前，师傅告诉我们保养宝骏630汽车的特别注意事项：宝骏630发动机及变速箱总成保修期为5年或10万公里(以先达到者为准)。储电池的质量保证期为1万公里或12个月(以先达到者为准)。宝骏630首次保养为免费，车主必须在车辆行驶到5000公里或3个月(以先到者为准)前进行首次保养，如车主未能按规定里程或时间内进行首次保养，则丧失此免费权利。另外，第二次保养为车辆行驶到1万公里时进行，随后每1万公里或6个月(以先到者为准)进行一次保养。这个是</list1><list2>最后几天学了很多保养知识，但是我们的思路都很清晰，因为这些常识的保养都是在学校就能学到的，所以在原理上我们都能理解，只不过在保养操作过程中经常会一头雾水，但是带我的师傅经常给我指导。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>42</Id><list1>浇筑垫层安装承台地梁，模板安装成台地梁钢筋，浇筑承台砼，回填基础焊接钢筋安装柱梁模板浇筑钢柱安装梁模板。</list1><list2>监理记录，是工程监理不可缺少的环节本人完善而充分的监理日记详细的记录了每天施工现场的有关情况，为了公平的解决业主与承包商的争辩提供可靠的依据</list2><list3>问题在于沟通和调节，调理好自己的心态，以理服人</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>43</Id><list1>转眼一周又过了，离毕业的日子越来越近，不舍。同样离答辩时间也近了，好在今天已经正式完成了前期拍摄。感谢室友感谢大家，三个半下午加两个早上充实下来，搞定。周三之前心里真是相当没底，因为周二跟前演员沟通的时候得知他们这周很忙根本就没时间拍，下周才会有空，但是下周必须得进入后期，再拖下去不是办法，一下狠心重新找演员拍摄，之前的镜头全废，周三下午拍完一幕室友开玩笑说你进度从占总数五分之二变成了六分之一。重新拍一样的镜头，并不能说熟悉了拍的更好，因为场地的变化，原来在一楼教室的那场因为双休日不方便开门改在了图书馆，</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>44</Id><list1>在这周里我主要是工作还是做保养，还是主要去学习保养的知识，通过理论与实际操作运用结合。首先我们对新来的宝骏车进行保养，当我还没有能独立操作时，就由车间的一些老练师傅带领。虽然他们教的东西不多，但是自己也能动手去做了很多方面的保养。
比如离合器总泵液面的检查 的方法：当离合器液面介于高、低液面间则表示正常，如果低于标准线，则可能是总泵或分泵皮碗损坏。在发动机运行状态下将出现挂档难或无法挂档的现象，请即时到就近的维修站检修。还有蓄电池的保养检查 的方法：先检查蓄电池固定是否牢固，电解液应在上限和下限之间，接近</list1><list2>这周学到了很多汽车维修的仪器设备操作以及如何使用检测。同时也收获了很多维修方面知识积累。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>45</Id><list1> 这一个多月里我最大的体会就是做事都要谨小慎微，常听别人说社会跟校园是两个截然不同的世界，当时不理解之间到底有什么不同，经过这次亲身经历，的确明白了其中的差异。 刚刚到这个新的环境中的时候，真的很不适应，每天的工作，真的觉得很无趣。可随着时间慢慢的过去，我觉得如果要适应这个社会，必须要克服许许多多的困难，而且要试着改变自己，使自己能够融入这个残酷的社会中去。刚开始会发生一些错误，但师傅的细心教导使我慢慢的改正这些不正确的操作和一些错误的理解。办公软件也比以前了解得多了。</list1><list2>学无涯 学无止境 希望自己不要做一个口头上的巨人 行动上的矮子。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>46</Id><list1>到单位已经有一段时间了，但对单位的了解紧是片面还需要进一步的了解。我本是个不善于交际的人，这也一直是我的障碍。所以我到单位这么长时间了，交际圈只限于我们部门，对于部门的同事也是了解得甚少，由于平时的生活除了上班和下班没有多大的交集，因此每次一下班之后和同事之间也就没有了什么交流。由于一些老员工彼此相处的时间比较长，对彼此也要更加的了解地多，在他们之间的友谊会比我们新来的同事要深厚，于是我明显感觉到了新老员工之间的区别。我努力尝试要改变这样的状态，但是即使遇上面熟的同事也只是偶尔打个招呼，有时候我只是不知该</list1><list2>我希望在接下来的日子里这种状态会有所改变。我也会更加努力的融合进这个部门 。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>47</Id><list1> 这一个多月里我最大的体会就是做事都要谨小慎微，常听别人说社会跟校园是两个截然不同的世界，当时不理解之间到底有什么不同，经过这次亲身经历，的确明白了其中的差异。 刚刚到这个新的环境中的时候，真的很不适应，每天的工作，真的觉得很无趣。可随着时间慢慢的过去，我觉得如果要适应这个社会，必须要克服许许多多的困难，而且要试着改变自己，使自己能够融入这个残酷的社会中去。刚开始会发生一些错误，但师傅的细心教导使我慢慢的改正这些不正确的操作和一些错误的理解。办公软件也比以前了解得多了。</list1><list2>学无涯 学无止境 希望自己不要做一个口头上的巨人 行动上的矮子。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>48</Id><list1>在妇瘤的一个月，真的觉得时间过得飞快，很开心认识了一群充满温馨与欢快的大家庭，我真的感觉很温暖。老师们都对我十分好。在妇瘤看了许许多多的手术病人，对每个人的护理大径相同，但也有所不同。最多的就是稽留流产，和子宫肌瘤的。唉，感叹，女人就是麻烦，不仅要生小孩，还要忍受妇科疾病带来的痛苦，女人太不容易咯。在这个科采血真的，机会超多。第一个科室都没采过血，在这里得到了锻炼。输血也碰到了两次，还是今天一例宫外孕的破裂的患者，亲眼所见，进行静脉通道的开放，心电监护，报告医生，吸氧等等，还要止血。 真的动作要非常麻利。</list1><list2>操作考试，93   理论考试还没批改出来，目测90分没问题。哈哈，是不是有点自信过头啦????</list2><list3>下月去综合楼战斗了，关于骨科方面的知识我要好好温习一下，内科外科要好好看书，学过的都忘记啦。我得把外科知识，内科知识捡起来咯。学习卡的学习主要是科室网络连不上，自己网耗不起，据说综合科无线网很好，哈哈，我要抓紧学习了。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>49</Id><list1>一周下来，我发现其实客服也不是那么简单的，被客户骂了，还得跟客户说：“非常抱歉 ，都是我们的不对”感觉这就是一种痛苦。</list1><list2>很多人不了解客服工作，认为它很简单、单调、甚至无聊，不过是接下电话、做下记录、没事时上上网罢了，其实要做一名合格、称职的客服人员，需具备相关专业知识，掌握一定的工作技巧，并要有高度的自觉性和工作责任心，要容忍客户的咒骂，否则工作上就会出现失误、失职状况。当然，这一点我也并不是一开始就认识到了，而是在工作中经历了各种挑战与磨砺后，才深刻体会到。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>50</Id><list1>这个月师傅教我如何做一般纳税人的账。
一般纳税人的账务处理比较复杂，包括结转成本企业所得税弥补亏损啊。确实不好做，但是师傅教的很仔细。对一般纳税人的账务处理有了更深刻的了解。</list1><list2>能够熟练运用T3软件办公。
能够用金税盘开票清盘领购发票</list2><list3>下个月计划独立做年报
报工商年检</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>51</Id><list1>这周我说说我来天津换工作了的事，为了能够快点还清我上学期间从国家贷款的学费，我向公司提出请假的申请，其实我的实习期已经结束，此时提出申请也是代表我不久就会辞职，重新找适合本专业的工作，其实我还想继续读书，也许一年后我参加研究生考试报考我高考没有考上的大学，弥补我人生的遗憾，去梦想的大学读研究生。此次我来天津，是因为亲戚在这边包工程，帮天津人修地铁，都知道这几年的全国各省市都在全力发展地下铁路！我此次来就是帮亲戚开机器。这一周基本都是晚上干活，到这里才知道工地干活也多累，每天上夜班，身体会吃不消，但是因为工</list1><list2>工作有时候是逼不得已，但是无论干什么工作，都要尽心尽力就好，总会有收获，总会有好处，总会对自己的未来有一定的帮助！</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>52</Id><list1>公司总是力图以最有限的人力完成最繁重的任务，把每个人都推向所能承受的极限，以此来争取高效率和高 利润。这段时间我对这一点感受很深刻。每个人都很忙碌，压力巨大，没有人有时间教你什么。他们在安排给你任务时已经预先假定：你到这里来干活，你就这里的员工，那么你应该天生就明白一切做法和规则，虽然压力很大，但是没有压力就没有动力，我相信我可以的。</list1><list2>这个月负责人周哥决定让我参与到本月的网页版头海报的拍摄当中来，真是倍感激动~!一我首先分析了以前的老版本的海报图册，感觉还是可圈可点的，对此我决定进行改进。之后我就马上投入到了宣传海报的拍摄中，将昨天准备好的道具意义试用挑选，按照层次堆叠和颜色的渐变来构图。下午的时候我把照片交给负责人周哥，在他审验的时候，我心里很紧张，生怕被狠狠的批一顿，但没想到居然得到了夸奖，我很开心。
</list2><list3>下个月公司打算为网站的新品上新拍摄一个宣传片，有我师傅和我全权负责。我也为此查了很多的资料，师傅也购置了很多新的灯具，相信下个月就能见分晓。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>53</Id><list1>6月7月8月都比较忙  比以往过得充实</list1><list2></list2><list3>人少机器开的多   还有不会的   我还要乱跑休机器</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>54</Id><list1>这应该是我在店里呆的最后一个周末，过完这周之后没多久就要回学校了，后面应该会去其他地方。这周还是像之前一样工作，并不会因为要离开了而有任何的松懈，上班的几天仍然认真做着我的收银工作，每一次对账的时候也都没有错误，这也是我最主要的工作，然后就是做好产品保质期的记录和盘点表，反正每次上班的工作内容都差不多是这些，都是一些简单而重复的工作，但还是需要仔细。在这里也呆了几个月的时间，其实真正想到即将分离了，还是会有一点不舍。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>55</Id><list1>做好端午节和儿童节出行教育工作</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>56</Id><list1>这周虽然只有短短几天，工作还是不能懈怠做好自己的本质工作，完成自己的任务。督促自己的进度，把自己手上剩余的工作做完不要拖着，同时接受新的任务。</list1><list2>合理安排自己的时间，不要别人去催促 ，安排好自己的工作，不论什么时候都应该做好自己的事。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>57</Id><list1>负责公司的市场调研和市场开拓，制订市场营销策略，扩大市场占有率，与客户保持良好的沟通，建立良好的关系，维护企业形象</list1><list2>优秀</list2><list3>在忙碌中，一周的时间总是很快过去，这周更加深入的了解自己工作的性质，在与客户沟通的过程中自己也在不断成长，学到了很多</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>58</Id><list1>进一步的了解了仪表工的工作情况</list1><list2>对仪表有了更深入的了解</list2><list3>没有</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>59</Id><list1>Today,Overcast，有时候我们觉得时间过得很慢，但时间又总是在不知不觉中过去了。不知不觉，来到这里已经有3个星期。在这3个星期的实习生活里虽然觉得很辛苦但还是觉得有所收获。经过了那么长的时间总算觉得自己已经进入了实习的正轨，不管是在工作上还是在生活上都在慢慢适应。我们的工作相比较学校生活来说还是有些枯燥，只是每天重复着一样的步调一样的工作。毕业和想象中的工作生活有所出入!在我的想象里，每天的工作是充满着活力以及挑战的，也许每天会忙忙碌碌，没有时间吃饭没有时间好好的休息，但是至少是充实的。我向往着</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>60</Id><list1>新教师面临的一个问题是不熟悉教材，也不知道应该怎么上课。对此我的心里十分着急，生怕因为上的不好而影响了对幼儿的知识的掌握，以及对我上课的兴趣。所以我会查阅资料把自己的教案写好，听课是提高自身教学能力的一个好办法，新教师只有多听课才能有能力逐渐积累经验。所以对每一次听课的机会我都十分珍惜。听课主要对象是园里的老师。这一个月我听了许多节课，我的收获很大，逐步掌握了一些上课的技巧。除了听课之外，平时我也经常和我班级老师以及其他老师请教教学上的问题。</list1><list2>无</list2><list3>短短的实习 在指导老师精心指导下，通过自己的努力，我学到了很多，自身的专业素养也得到了很大的提高，我会在今后的工作中加倍努力，好好的跟着自己的主班学习更多的知识！</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>61</Id><list1>这个月我们领导让我上台讲课，主要讲预应力箱梁的施工工艺，得到了领导的肯定，我还会继续努力。</list1><list2>可以根据自己的能力管理隧道和预制梁场，及相关内业资料的完成。</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>62</Id><list1>时间过得真快啊！不知不觉实习将过半了，对于刚出学校几个月的我来说生活的点滴都是一个学习的过程。比如说自己的日常生活，从学校出来了，什么都要靠自己，刚出来工作的时候好多事情都不会去处理，不知道该怎样把握事情的重要尺寸。人都是这样的，没有经历过的话，永远都不知道事情是一个什么样子的，是真的那么难，还是并非如此，所以不管怎样，即使是自己完全陌生的事情，只要有机会，都一定要去尝试，努力去做好。因为没有经验，那么自己就需要做更多的准备工作，另外就是不要害怕失败，只要用心去做就可以了，等到熟练了，那么成功将是水到渠成</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>63</Id><list1>       实习第三个月。偶尔还是会出错，经常在前一个晚上担心今天要面对的难事。有些压力。而且不被朋友和家人理解，很无奈。但我知道总会有一段时间自己要走一个人的路，那样的自己才能变得强大。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>64</Id><list1>重复上周一样的工作，体验不一样的工作环境。</list1><list2>行驶的公路或许是规划好的，但是人生的却是自己选择的。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>65</Id><list1>1.周工作总结
2.月工作总结
3.市采购中心供应商申请
4.通讯录更新</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>66</Id><list1>天再高又怎么样，踮起脚尖就更接近阳光</list1><list2>新的一年开始了，我们要一起加油啊</list2><list3>微笑拥抱每一天，就像向日葵一般温暖</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>67</Id><list1>在一些原因下，我终于搬到了财务部，一开始的工作是很简单的，而且部门里的前辈也都很好，我不懂都会教我，我也更加的虚心学习，而且我觉得自身的知识还是要牢固，没有一点基础，做的再怎么好，也只是镜中花水中月。</list1><list2>忙碌而有序的工作，作者自己喜欢的事，虽然会辛苦，但是自己选择了就不要走回头路。最近在于一些成功人士交流中也颇有体会，只有当自己优秀了，才能接触到更多优秀的人。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>68</Id><list1>在药店实习还学到了很多课堂之外的药学知识，比如过桥的就是黄连，因为黄连的根茎的中段细瘦，妆如茎杆，形如小桥，所以称为过桥。当然还有针眼就是半夏，砂眼就是银柴胡等等一些重要的别名。这些都是在药店的中药处方上学习到的知识。在西药房实习之后，我又来到了中药方，和西药房的感觉一样，刚开始很生疏，熟悉后就不会了。在中药方实习期间，主要是掌握中药材的性能和鉴别方法，以便于取药的准确性高。常用的鉴别方法有基源鉴别法，性状，显微镜和理论鉴别法，有经验鉴别法比较简便易行(眼看、手摸、鼻闻、品尝和水试、火试)一种药性状鉴别法</list1><list2>碰到的事每一天都不同，有的给我眼泪，有的给我笑容，慢慢的珍惜花开不怕花落，走过的曲折，就全变成彩虹。</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>69</Id><list1>这周只上了两天班，帮着师傅制票，由于这个班是月底上班，利用空闲时间还跟着进款师傅学习做月报，做月报就是将这一个月的数据都统计在一起，然后给中心收入的汇报。</list1><list2>基本完成本周工作。</list2><list3>这两天的班上的很充实，由于要考技能鉴定，在单位利用空闲时间去背题，发现作用过的知识背起来就是很容易，相信技能鉴定可以顺利通过。</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>70</Id><list1>深入懂得：人事管理，归档人事资料，社保，招聘新员工，企业礼仪。
这段时间学习了公文的写作，排版，到目前为止在领导个同事们的热情帮助下，我可以基本完成这项任务。</list1><list2>还有好多不足的地方，在以后的工作中我会进一步去努力</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>71</Id><list1>1、本月将部门的资料严格规范标准化的分类整理。2、将本公司新购的仪器数量和型号做了整理。3、将各分公司的技术人员提出的问题，报告给本部门的负责人加已改正。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>72</Id><list1>认真、按时、高效率地做好公司领导及部门经理交办的其它工作。为了公司工作的顺利进行及部门之间的工作协调，除了做好本职工作，积极配合其他同事做好工作。
工作态度和勤奋敬业方面。热爱自己的本职工作，能够正确认真的对待每一项工作，工作投入，热心为大家服务，认真遵守劳动纪律，保证按时出勤，坚守岗位。</list1><list2>工作质量成绩、效益和贡献。在开展工作之前做好个人工作计划，有主次的先后及时的完成各项工作，达到预期的效果，保质保量的完成工作，同时在工作中学习了很多东西，也锻炼了自己，经过不懈的努力，使工作水平有了长足的进步</list2><list3>比如有创造性的工作思路还不是很多，个别工作做的还不够完善，业务类客户资料太少，这有待于在今后的工作中加以改进。在下半年的工作中，我将认真做好下半年工作计划，学习各项政策规章制度，努力使工作效率全面进入一个新水平，为公司的发展做出更大更多的贡献</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>73</Id><list1>时间过的真是快啊！对于刚出学校的我来说生活的点滴都是一个学习的过程，比如说自己的日常生活，从学校出来了，什么都要靠自己。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>74</Id><list1>电影制作中期，日常主要工作是穿帮修改、一些比较容易的key动画和国外文件的整理上传工作。</list1><list2>本周任务比较轻松，只有一些简单的关于运动规律的小穿帮需要修改。从之前那么长时间的修改经验来看，对maya三维动画的制作多少也小试牛刀了一下。总体来说在这段边改边学的经历中，还是能够看到水平有显著的提升。</list2><list3>无</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>75</Id><list1>正所谓在家里过惯了那中衣来伸手，反来张口的生活。开始几次都没做好，不过后来慢慢的适应了，越做越好了，同时自己也开始慢慢的学习做菜了，虽然做的不怎么好，但是自己还是每天坚持的去做，相信总有一天会做好的，正所谓功夫不负有心人，我坚信总有一天会弄好的。离开了学校，怎么样去搞好自己的生活也是一个重要的过程。也是有很多地方值得自己去学习的，生活中处处可以学习，只要你去用心。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>76</Id><list1>  已经开始自己的实习生涯。找到了自己人生中第一份工作——对账会计。
  工作不难但是要细心，偶尔要跑外勤，跟底下的超市门店对对账，出去也挺累，这大热天的自己坐公交跑来跑去挺辛苦，晒得很黑，但是没有办法，路是自己选的，我也认了。只希望我的付出会有回报，我一定要好好工作，赚钱，想要将来的生活变得好一点，所以每天我都警醒自己，丝毫不能懈怠。</list1><list2>  出去跑外勤真的辛苦，合肥大大小小嗯地方差不多都要跑一遍，这个夏天真的很热，好辛苦。</list2><list3>暂无问题。</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>77</Id><list1>开增值税发票也是一件有意思的事。</list1><list2>接触到税控软件，学习到了如何开置增值税发票，深深体会到会计的实操的有趣之处。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>78</Id><list1>先熟悉商品的价格、材质、货号，熟悉公司的丽晶系统和商场结算单、收款单的做账流程，记录好商场的早会、交包的收款单结算，观察和分析不同顾客的喜好追求。</list1><list2>熟练了货品的价格、材质和货号，商场的一些做账流程，掌握了一些推销术语给顾客推荐适合的商品。</list2><list3>养成发现问题、总结问题，不断自我提高的习惯，在工作中能发现问题总结问题并能提出自己的看法和建议，希望能把销售能力提高到一个新的档次。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>79</Id><list1>这一周说说我的感想最深刻的还是交际方面的。生活确实不容易。俗话说的好在家靠家人，出门靠朋友。出来交朋友是非常重要的，而看准人，看好人，交好人是更重要的，在结交新朋友之前要考虑好这个人是否值得自己去交，看准人是交朋友的一个重要条件，看好人则是交朋友的一个中心环节，交好人则是最简单的了。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>80</Id><list1>开始接触新的软件，新的学习，感觉自己在能力上升了</list1><list2>投入多少，你就会收获多少</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>81</Id><list1>我的公司虽然不怎么大，但是有几个人就有几种不同的社会形态。有些时候我都会不禁的发出感慨，也许正因为社会上有这些不同的人，不同事，不用的物体才能构成这个复杂而又无奇不有的社会。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>82</Id><list1>第一次不如社会很紧张，但是渐渐习惯了，这我想是一个好的开端</list1><list2>不再紧张</list2><list3>继续努力</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>83</Id><list1>社会真是让我感慨万千，如果说社会是大海，那我就是一滴水，终究会随着时间的流逝而滚入滔滔的大海随波逐流。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>84</Id><list1>本周主要去各大银行打印公司的银行对账单，并且开始尝试使用金蝶软件对着单据与银行对账单进行凭证的录入。</list1><list2>金蝶软件页面操作简单，并且内容丰富简单，容易操作。录入的凭证分录与学校学习到的相差甚少，顺便巩固在校学习到的知识。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>85</Id><list1>颓废了一段时间，家里也在说我该怎么办，是在桐城找个会计的工作还是……后来爸爸妈妈决定要我考事业单位，我本来是想自己去大城市闯一闯，后来又想，自己什么都没有，拿什么闯呢？难道一辈子天天努力工作，还是因为学历和经验，只能在大城市勉强糊口吗？其实想想事业单位也挺好，虽然工资不高，但是工作稳定，也很闲，自己先干个三四年的，自己趁这段时间好好提升自己，然后再去闯，难道不好吗？</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>86</Id><list1>转眼间几个月就过去了，在各位领导及各位同事的支持帮助下，我不断加强工作能力，本着对工作精益求精的态度，认真地完成了自己所承担的各项工作任务，工作能力都取得了相当大的进步，为今后的工作和生活打下了良好的基础，现将我的一些销售心得与工作情况总结如下：

销售心得：

1、不要轻易反驳客户。先聆听客户的需求。就算有意见与自己不和也要委婉的反驳，对客户予以肯定态度，学会赞美客户。

2、 向客户请教。要做到不耻下问。不要不懂装懂。虚心听取客户的要求与他们所做的工艺。

3、 实事求是。针对不同的客户才能实事求是。</list1><list2>慢慢提高自身综合能力</list2><list3>做好本职工作，学习更多公司的文化。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>87</Id><list1>实习期间，在不断成长中我们经验丰富了许多，六个月的实习生涯结束了，回顾这段时间的一切，实习加深了我与社会各界层人的感情，拉近了我与社会的距离，也让自己在实习中让自己开拓了视野，增加了才干！后期会更加努力工作，体现人生价值！</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>88</Id><list1>
   这两天行程也不是很多。有的我就尽量拿下客户，觉得可能做这个工作越久，也比较有一些经验了，能判断客户的靠谱程度，免得规划师一天忙的要死。还要帮我们对付不靠谱的行程。
  我还是得继续加油好好做业绩，
  得仔细一点????</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>89</Id><list1>本月的工作总结，路基k3+970-k4+190清淤换填，换填开挖深度到位之后就是报监理确认标高，确定之后开始换填，设计的换填料是一米后的石渣，其余的三米都是土，实际情况如果挖到设计标高处下面还是淤泥，找监理现场确定后提交变更单，一直下挖到可以作为路基基础的土为止。我现在施工的这一段存在两处变更，都是设计在此段没有变更要求，但是实际挖出来土质量达不到要求。回填的石渣分层回填压实后就可以回填土，层厚为三十公分，目前河源正直雨季，拉来的土含水量都太大。需要晒才能碾压。</list1><list2>工作的大致思想是一样的，只要掌握这个程序的思想在推进过程中的问题不是很大，难得是现场的一些决策，五施工队之间的管理和沟通。这个还是要下大功夫的。</list2><list3>下月的工作就是在这个雨季争取能将次段铺上水稳。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>90</Id><list1>本周学习了科目二的前进，后退，原来开车不是表面上看的那么容易啊，万事开头难，加油！在生活中，我们一遇到困难就会退缩，对自己没有信心，认为这件事这么困难，自己肯定不会成功，其实有些事情开头克服困难，后面就会有解决方法了</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>91</Id><list1>这次实习,除了让我对商业企业的基本业务有了一定了解,并且能进行基本操作外,我觉得自己在其他方面的收获也是挺大的.作为一名一直生活在单纯的大学校园的我,这次的实习无疑成为了我踏入社会前的一个平台,为我今后踏入社会奠定了基础.</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>92</Id><list1>新的学期，新的面貌，来了好多新成员</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>93</Id><list1>本周开始都是在工地楼盘守客户，可以看到更多细节和请教师傅和监理主管，很有收获</list1><list2>付出和收获是成正比，要细心观察</list2><list3>在外边比较辛苦经常晒太阳</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>94</Id><list1>在这几个月内，可以用5个字概括：痛并快乐着。话不多说，下面就经个人的客服经验总结如下：
    一、拥有良好的心态，抗压能力强。
    拥有良好的心态，抗压能力强，是做好客服的基础。因为客服完全是为客户服务的工作，俗话说：客户就是上帝。客户成千上万，每个客户的性格和要求都有所不同，因而客服并不能全部满足客户的要求，在为客户服务过程中，终归有那么一些不愉快的事情发生,有时客户可能会打发雷霆去骂你、投诉你……明明自己是对的，为什么客户会这样不讲理？也许你会在心里抱怨，甚至觉得很委屈。谁让客户就是上帝呢？遇到</list1><list2>慢慢提高自身综合能力</list2><list3>做好本职工作，学习更多公司的文化。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>95</Id><list1>这个月我深深感触学到一样东西 该走的总会走的 该来的总会来的 但是我实习期学习了很多人与人之间的交流 这个月我学会你们的行为已教会我了</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>96</Id><list1>经过这三个月的学习和工作，我告别了青涩，逐渐走向了成熟，实现了从一个稚气未脱的学生到真正成为资料员的转变。
 
  在这实习的日子里，我的&gt;收获是多方面的。作为一个资料员，在专业上的收获是巨大的。
 
  在实岗场地的学习完全和实际工作结合在一起。学东西就要在实际中确实能够使用它，这是我对现在工作的最大的体会。
 
  实际工作中的收获在课堂上得不到的。在这几个月中我认为在业务能力上的收获分为资料软件使用上和专业知识上两大方面。
 
  首先，专业技能上，我对施工过程中的资料软件的使用得到了较大的实际应用</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>97</Id><list1>这月是我从学生到一个社上的实习生的一转变，看到了不一样的东西也认识不一样的人和事，正在学习不一样技术。</list1><list2>本月熟悉了一下工作的基本运做，在上级需要资料之前准备好，一天下来所有的资料要理顺才能结束。</list2><list3>学习更多的知识，更好的去完成工作，提高业务技能。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>98</Id><list1>实习很多困难，但是到现在来看，这些困难都显得那么难能可贵，是锻炼自己的一个又一个机会，是很值得我去珍视的。实习过程中收获很多很多，实习之后又让我感觉很自豪，总觉得这次实习不是一般人能拿的下来的，所以自己就把自己安排到二班里了。好像很早自己就有一个理论困难总是可以在事后变成回味中最美味的一道菜肴。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>99</Id><list1>1、做员工考勤
2、接待面试
3、接待客户来访
4、打电话邀约面试</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>100</Id><list1>1、做员工考勤
2、接待面试
3、接待客户来访
4、打电话邀约面试</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>101</Id><list1>本周实习是我人生中弥足珍贵的一段经历。在这段时间里各级领导在工作上给予了我极大的帮助，在生活上给予了我极大的关心，让我充分感受到了领导们“海纳百川”的胸襟，感受到了大发人“不经历风雨，怎能见彩虹”的豪气。在对同事肃然起敬的同时，也为我有机会成为公司的一份子而自豪。在这实习的时间里，在领导和同事们的悉心关怀和指导下，通过自身的努力，各方面均取得了一定的进步。</list1><list2>在公司我遵守各项规章制度，认真工作，使自己素养不断得到提高。爱岗敬业的职业道德素质是每一项工作顺利开展并最终取得成功的保障。在这实习的时间里，我能遵守公司的各项规章制度，兢兢业业做好本职业工作，从未迟到早退，用满腔热情积极、认真地完成好每一项任务，认真履行岗位职责，平时生活中团结同事、不断提升自己的团队合作精神。一本《细节决定成败》让我豪情万丈，一种积极豁达的心态、一种良好的习惯、一份计划并按时完成竟是如此重要，并最终决定一个的人成败。这本书让我对自己的人生有了进一步的认识，渴望有所突破的我，将会在以后的</list2><list3>随着对公司和工作的进一步熟悉，我也希望领导今后多分配一些工作，我觉得多做一些工作更能体现自己的人生价值。“业精于勤而荒于嬉”，在以后的工作中我要不断学习业务知识，通过多看、多问、多学、多练来不断的提高自己的各项业务技能。学无止境，时代的发展瞬息万变，各种学科知识日新月异。我将坚持不懈地努力学习各种知识，并用于指导实践。在今后工作中，要努力当好领导的参谋助手，把自己的工作创造性做好做扎实，为的发展贡献自己的力量。</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>102</Id><list1>本周工作认真，态度还是很端正的。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>103</Id><list1>进行新轨巡视，新轨由于热胀冷缩、列车运动会发生移动，防止脱落防护枕木，掉落到路肩上，砸到设备以及接触网柱</list1><list2>巡视线路很累，每天都要走上十几公里，终于体会到铁路人的辛苦</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>104</Id><list1>本周我随着师傅东跑西跑的也算认识了公司大部分人，并且也讲工作所需的东西都烂背与心。老实说，办公室文员这个职位的工作还真杂，用师傅的话说，我们就是联通整个公司的枢纽所以什么都要知道些，所以本周依然在努力学习中</list1><list2>没，那么简单就能掌握一个新的职业</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>105</Id><list1>       经过这次实习，虽然时间很短。可我学到的却是我三年大学中难以学习到的。就像如何与同事们相处，相信人际关系是现今不少大学生刚踏出社会遇到的一大难题，于是在实习时我便有意观察前辈们是如何和同事以及上级相处的，而自己也尽量虚心求教，不耻下问。要搞好人际关系并不仅仅限于本部门，还要跟别的部门例如市场部等其他部的同事相处好，那样工作起来的效率才会更高，人们所说的“和气生财”在我们的日常工作中也是不无道理的。而且在工作中常与前辈们聊聊天不仅可以放松一下神经，而且可以学到不少工作以外的事情，尽管许多情况我们</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>106</Id><list1>这周来了几个新的服务生，从他们身上我看到之前我的影子——带着梦想与憧憬，用青涩稚嫩的眼光看着这个世界，小心翼翼地对待所有人。经过实战磨练，我的业务熟练了很多，能够独立地解决一些问题了。</list1><list2>只要我们保持微笑，就会收到意想不到的效果</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>107</Id><list1>       在实习过程中，我充分的了解到实践的重要性。通过学习，对自己专业有了更为详尽而深刻的了解，也是对学校所学知识的巩固与运用。</list1><list2>        从这次实践中，我体会到了实际的工作与书本上的知识是有一定距离的，并且需要进一步的学习。</list2><list3>        只有把学到的理论知识和具体的实践工作相结合，我们才能更好的为公司乃至社会服务。</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>108</Id><list1>做餐饮果然没有想象中的那么轻松，想把别人口袋里的钱赚到自己的腰包里面，果然需要非常强大的头脑，还有那种超强的营销思路，前期我们也进行了大肆的广告宣传，有些人也是慕名而来的，这让我感到很欣慰，当然有了店铺，就会把人禁锢在这里了，我就会因此失去很多自己的时间，别人吃饭的时间我要忙，饭点都已经被打乱了，还好生物钟还是正常的，每天能够正常睡觉，但是起床时间每天基本都是六点钟或者六点半左右，因为需要早起采购蔬菜，让别人送的蔬菜自己不放心，只有自己去精心挑选的才知道哪个最合适，每天都是这样的，渐渐的我也就习惯了这样的</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>109</Id><list1>第十三周周记
　　时间过的真是快啊！不知不觉的将近两个多月了。对于刚出学校的我来说生活的点滴都是一个学习的过程，比如说自己的日常生活，从学校出来了，什么都要靠自己，刚来厂里的时候，自己连做饭都不怎么会，有些时候都煮的不熟，正所谓在家里过惯了那中衣来伸手，反来张口的生活。开始几次都没做好，不过后来慢慢的适应了，越做越好了，同时自己也开始慢慢的学习做菜了，虽然做的不怎么好，但是自己还是每天坚持的去做，相信总有一天会做好的，正所谓功夫不负有心人，我坚信总有一天会弄好的。离开了学校，怎么样去搞好自己的生活也是一个</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>110</Id><list1>我在实习的过程中，既有收获的喜悦，也有一些遗憾。也许是实习日子短和我并非文秘专业的关系，对文秘有些工作的认识仅仅停留在表面，只是在看人做，听人讲如何做，未能够亲身感受、具体处理一些工作，所以未能领会其精髓。但时通过实习，加深了我对文秘基本知识的理解，丰富了我的实际管理知识，使我对日常文秘管理工作有了一定的感性和理性认识。认识到要做好日常企业文秘管理工作，既要注重管理理论知识的学习，更重要的是要把实践与理论两者紧密相结合。 
通过在职的一个多月里，我深感自己的不足，我会在以后的工作学习中更加努力，取长补短，</list1><list2>到了这一周说说我的感想最深刻的还是交际方面的。象我一个人在外面，生活确实不容易。俗话说的好在家靠家人，出门靠朋友。出来交朋友是非常重要的，而看准人，看好人，交好人是更重要的，在结交新朋友之前要考虑好这个人是否值得自己去交，看准人是交朋友的一个重要条件，看好人则是交朋友的一个中心环节，交好人则是最简单的了。我的公司虽然不怎么大，但是有几个人就有几种不同的社会形态。有些时候我都会不禁的发出感慨，也许正因为社会上有这些不同的人，不同事，不用的物体才能构成这个复杂而又无奇不有的社会。社会真是让我感慨万千，如果说社</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>111</Id><list1>邀请用户关注公众微信并提速400用户100M网速</list1><list2>邀请用户关注公众微信并提速400用户100M网速完成</list2><list3>外出邀请和在家提速是两种不同类型的工作，劳逸结合让我觉得很放松，我会继续努力的</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>112</Id><list1>正式工作第三个月，作为小小班主任很多事情也处理的很好了，基本不用麻烦园长，很快就是学前班毕业典礼，希望能够成功，然后顺利结业吧！祝福！</list1><list2>无</list2><list3>继续加油</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>113</Id><list1>     由于这一周是温习第八周的工作，经过一周的锻炼已经熟练很多了，所以也就比上一周轻松一点了，但是我并没有因此放松对自己的要求，而是趁着空闲的时间尽量多问问杨老师我不懂的问题，觉得时间过得很快。期待下一周我能有新的收获。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>114</Id><list1>第十四周周记　　　
到了这一周说说我的感想最深刻的还是交际方面的。象我一个人在外面，生活确实不容易。俗话说的好在家靠家人，出门靠朋友。出来交朋友是非常重要的，而看准人，看好人，交好人是更重要的，在结交新朋友之前要考虑好这个人是否值得自己去交，看准人是交朋友的一个重要条件，看好人则是交朋友的一个中心环节，交好人则是最简单的了。我的公司虽然不怎么大，但是有几个人就有几种不同的社会形态。有些时候我都会不禁的发出感慨，也许正因为社会上有这些不同的人，不同事，不用的物体才能构成这个复杂而又无奇不有的社会。社会真是让</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>115</Id><list1>第十五周周记
　　　实习过半，真是实习时间多多，接触社会多多，学到的经验和社会知识更加的多多。新鲜的事更是说不尽，道不完。在工厂中发生的趣事，幽默的事也算不少。但这个星期我想说的是有些发生我们身边看上去不怎么起眼的事，但是当你亲手做起来的时候就会发现自己并不是像想象好做，那么的容易简单，这可能也就是我们平常所说的眼高手底吧！真是不做不知道，一做吓一跳。有些时候我都怎么敢相信自己会这么的差劲，但是事实就在眼前，事实是证明一切强有力的证据，我不得不相信这一切。这些虽然是小事，但能真正的反映一个人在处理这些事方</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>116</Id><list1>地球总是在转的，时间在一秒一秒的过去，而我还是在为工作的事在发愁，天天去面试，去网吧上网投简历，重复的做同一样事情，结果都是一样。但是我还是没有放弃，而是继续在寻找符合自己的工作，身上的钱花了差不多，这时候的我跟是万分的焦急，又不怎么好意思在开口往家里的人要。终于工夫不负有心人，让我找到一分工作。
来到公司陌生的环境、陌生的人和事，让我感觉有点拘谨，努力让自己的微笑减少言语上的笨拙。第一天并不像我想象的那样，由人事经理带我们熟悉公司的环境，结识新的同事。大家似乎都很忙，可能现在是业务的旺季吧。
临近毕业的</list1><list2>我对社会充满了信心和对我自己充满自信参加了多场的招聘会、面试了多家的公司、但是一次又一次的失落快把我刚丛那学校里出来的一腔热情磨灭了，自己好回念当时在学校读书的时光，但是时间是不可能倒流根本就无法回到过去，每天拖这沉重的脚步穿梭在这个繁华的城市间。就象一个没有头的苍蝇到处乱撞，没有目标更没有方向，时间是那样的残酷，一个星期就这样过去了，没什么成功的收获，有的只是失败与无奈。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>117</Id><list1>第十六周周记
　　　人往往都是这样，没有经历过的话，永远都不知道事情到底是怎么一个样子，是真的那/r/n么难，还是并非如此，所以，不管怎么样，即使是自己完全陌生的事情，只要有机会，都一定要去尝试，努力去做好。因为没有经验，那么就需要做更多的准备工作。另外就是不要害怕失败，只要用心去做就可以了。等到熟练了，那么成功将是水到渠成的事情。比如我的第一次做那些不起眼的小事时，虽然我做得不够好，</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>118</Id><list1>1.学习如何开发票、汇票等票据；
2.学习如何规范的填写票据和粘贴；
3.如何根据原始凭证，运用财务软件进行记账凭证的编制</list1><list2>经过第一周的环境适应阶段，我也基本上跟得上单位的节奏了。每天早上我基本上都会提前到公司，在开始工作之前，先打扫一下办公室，然后整理好资料。这一周，我开始跟着公司的出纳姐姐进行学习，学习如何开发票、汇票等票据；学习如何规范的填写票据和粘贴；如何根据原始凭证，运用财务软件进行记账凭证的编制等工作，偶尔也需要帮老员工干一些跑跑腿，打打杂的活。虽然都是一些琐碎的小事，但是我却没有感到厌烦，我认真努力的做好每一件事，争取能更快的得到他们的认可。一周的时间很快就过去了，这一周我基本上是在忙碌和琐碎中度过的，但这却让我</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>119</Id><list1>刚出来实习，什么工作都得干。每天一大早我赶到办公室，拖地，擦桌子，先搞好卫生，希望给同事留下好印象，得到他们的认可。等到他们上班后就问他们是否有需要帮忙的。看见她们很忙，我也不知道干什么，插不上手也插不上话。于是，就这样无聊的度过几天，不过我自己也会找事情做，在网上浏览关于财经的信息，先复习一遍在学校学过的知识，以免被他们问问题我不知道，那就很尴尬了。但是，在这周，我学会了如何使用打印机，传真机，因为他们很忙，便叫我去打印各种资料。办公室的打印机是喷墨一体化打印机，就放在我桌子旁边，彭姐叫我复印几份资料，</list1><list2>做任何事情不要急，要一步一个脚印走下去，虽然看似不起眼的小事情，也是可以得到锻炼的，不怕辛苦，做好每一件小事情。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>120</Id><list1>　这一周过的挺愉快的，原因就是马上要发工资了。虽然只有很少的几百块，但对我来说还是很激动的。由于公司主要是物流业务，所以工作人员工资分成两部分来核算。第一部分是车间工人的工资，第二部分是管理人员工资。不知什么原因，大概是会计们太忙了，所以核算职工工资的任务也落到我的身上。领导对我还是不太放心，在核算完毕后，让我交给会计部的老师们核实一下，结果证明领导还是很有先见之明的，有几人的工资我果然算错了。教训啊...不过经过工资核算我发现，原来传达室的大爷也是管理部门的。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>121</Id><list1>这周工作工作内容比较复杂，现在我们在审计新的项目，自己也学到了很多知识和经验，对以后的我有很大的帮助。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>122</Id><list1>半枕卧将思怨妇，无力回天焦虑不安。必须坚持，唯有坚持</list1><list2>无聊成独卧，桃花柳万丝。多问多求教，虚心求教</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>123</Id><list1>说到在前台上班可不是一件轻松的事情，是身心疲惫。由于业务量大，每个班次都要完成自己的任务后才能下班，拖延下班时间是常有的事情，而且要把遗留的问题与下一班次交接清楚，否则会引起麻烦。另外，责任一定要落实到个人，每一笔业务之后都要有当事人的签名，以免出现问题时找不到责任人。</list1><list2>象牙塔来到现实社会中，发现许多事情和自己想象的并不一样，甚至相差甚远，有很多人和事让我们看不惯，产生许多不平衡的心理，在这种心理的作用下，摩擦、冲突、矛盾开始在日常工作中产生。在经过一段时期的磨合之后，我们的心也累了，激情也灭了，我们被现实的社会打败了，开始学会接受，重新定义这个社会。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>124</Id><list1>踏上社会，我们与形形色色的人打交道。由于存在着利益关系，又工作繁忙，很多时候同事不会象同学一样对你嘘寒问暖。而有些同事表面笑脸相迎，背地里却勾心斗角不择手段，踩着别人的肩膀不断地往上爬，因此刚出校门的我们很多时候无法适应。比如我们公司做网络推广的同事，他们很注意对自己客户资料的保密，以防被同事抢去自己的业绩，因而关系显得有点淡漠。但是环境往往会影响一个人的工作态度。一个冷漠没有人情味的办公室，大家就会毫无眷恋之情，有更好的机会他们肯定毫不犹豫的跳槽。他们情绪低落导致工作效率 不高，每天只是在等待着下班，早</list1><list2>在书本上学过很多套经典理论，似乎通俗易懂，但从未付诸实践过，也许等到真正管理一个公司时，才会体会到难度有多大；我们在老师那里或书本上看到过很多精彩的案例，似乎轻而易举，也许亲临其境或亲自上阵才能意识到自己能力的欠缺和知识的匮乏。实习这两个月期间，我拓宽了视野，增长了见识，体验到社会竞争的残酷，而的是希望自己在工作中积累各方面的经验，为将来自己走创业之路做准备。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>125</Id><list1>这周除了被经理批评了一通，真的算是比较繁忙而又丰富的一周。 事情是这样子的：周二中午大家都去食堂吃饭了，我因为不大想吃就留在办公室玩玩手机什么的，然后公司来了一位中年男士，我以为是同事的家人也就没有招呼，继续忙自己的，后来才知道他是公司的老客户，经理很生气，他批评我说，怎么说应该给人倒杯水什么的，就让人家干等着，这是公司不是在学校，客户就是上帝，即使不知道是客户也应该主动的与人交谈，这都关系到公司的形象问题。
　　
　　
　</list1><list2>我当时真的没有想这么多，现在反思一下，深刻地发现自己确实太过分了，这跟我从小养成的不好的习惯有关，从小到家，只要家里一来客人我的第一反应就是钻进的自己的小房间，即使有很想看的电视正在播着，因为这样，妈妈不知道训了我多少次，这次又在工作中遇到了这样的问题，我确实应该痛改前非了，把自己放低才能学到东西。</list2><list3>这周公司很忙，经理给我分了师傅，顺便让我可以帮师傅的忙，师傅最近在忙一个外卖宣传策划的案子，然后分给我一个任务，就是做市场调研，我心里窃喜，这个刚好我在大二的时候做过一次完整的市场调查，我把调查的范围主要放在四季青服装市场这一带，因为这家餐馆刚好离这里比较近，我认为这里是一个比较大的市场，调查发现大家都不愿意今天定明天的午餐，因为他们也不知道明天会想吃些什么，我了解到，四季青这边的工作人员是凌晨三四点上班，下午三四点下班的，所以建议他们能够改成现定现送，还自己去和客户谈了一下，结果客户的反馈很不满意，和师</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>126</Id><list1>本周是实习的最后一周了，本周主要还是录入记账凭证，现在越来越熟练使用金蝶填写记账凭证，而且对于一些不熟悉的过程也逐渐熟悉了，对于金蝶的使用以及报表，账本等数据的录入也比刚来的时候熟练很多，在录入凭证时也会注意一些细小的细节，很多以前粗心的地方现在也可以细心很多，而且对待会计攻击也比只开始多了一份责任感。</list1><list2>本周是实习的最后一周，在这么久的实习中，我学会了会计工作的流程，学会了如何工作，也知道了自己身上的责任，而且这对于我来说是一个经验积累的过程，对于没有实习过的我来说，这是一个很好的积累经验的机会，在以后的工作中也一定会积累到更多的经验。</list2><list3>还有很多要学习</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>127</Id><list1>前几个月都对于现场的一些东西以及物机部内页资料和系统方面进行了一个系统的了解。这个月就开始入手做这些东西，包括和供应商这方面的交涉，还有现场材料的清点，月度的对账等一些东西，从简单的对账，制表，核算数据到合同的拟定，市场的调查等一系列的东西都开始慢慢接触。对于物资7.0和成本2.0页也开始慢慢在做，就这样一步一步慢慢来。</list1><list2>接手了7.0的操作，已经逐渐可以进行系统做账，也是学习阶段，慢慢努力。</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>128</Id><list1>本周是过年前最后一周了，已经是真正的要过年了，像一些传统的行业那是都准备关门回家过年的节奏呢。所以说这周的基本上在公司就是打酱油的节奏，。每个人都是在热烈的讨论这过年。准备怎么怎么样啊，准备去哪玩啊。所以这周的重心都是玩了。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>129</Id><list1>离实习结束的日子不远了，而实习结束了也就意味着我们很快就要真正踏入社会了。其实我在想在这段时间的实习过程中进入这个社会的各方面的准备呢?我想也许我已经做好了大部分的准备了，不管是心态上也好、生活上、工作上也好。在这个实习的过程中我们每一个人都在不知不觉中做好了准备。也许我们从来也没有发觉到这一点。我想这也许就是我们实习最大的意义吧。对于每一个刚出校门的我们，身上有太多的锐气以及娇气。我们就像是刚出山上开凿下来的石头，有太多的棱角。而这实习的几个月就像是刻石把我们打磨得更加的圆滑。</list1><list2>只有这样子才能让我们更好的去适应这个社会。而不被社会所淘汰。我感谢这个实习来得恰到好处，让我能够及时明白：怎么样的人才是这个社会真正需要的人。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>130</Id><list1>    在兢兢业业地完成自己的本分工作中，我又度过了难忘的第十周。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>131</Id><list1>这周16号的时候回到公司辞职，办理了工作交接，然后就回去了，一起走的有两个同事，我们几个都是老员工。其余的时间在家歇了几天，没有想着找工作，基本上躺了一个星期，有时候会回到学校看看走走，放松一下心情</list1><list2>这周没有上班，在家躺着，挺好，没事回到学校看看，见见朋友，心情特别不错</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>132</Id><list1>正式结束了毕业典礼，都很顺利，家长们也很配合，舞台各方面也很顺利，虽然办一次结业典礼很辛苦，但想到是他们幼儿时期唯一一次就觉得很值得了，开心，马上要放暑假了，我也要正式毕业，拿毕业证书了，开心</list1><list2>毕业典礼顺利结束</list2><list3>继续加油</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>133</Id><list1>在学校时，老师总强调我们要培养自己的自学能力，参加工作后才能深刻体会到老师的良苦用心。我担任的是文员一职，平时在工作只是打打电话处理文件，几乎没用上自己所学的专业知识。在这个信息爆炸的时代，知识更新太快，靠原有的一点知识肯定是不行的的。所以必须在工作中勤于动手慢慢琢磨，不断学习不断积累。遇到不懂的地方，自己先想方设法解决，实在不行可以虚心请教他人，而没有自学能力的人迟早要被企业和社会所淘汰。 
由于自己是实习生,所以要早早的到办公室打扫卫生,所以每天7点不到就得起床去挤公交车，就算天气再寒冷再差，有时候公</list1><list2>初入社会，开始了与形形色色的人打交道后才真真切切的感到要想很快融入进去真的不是件容易的事。由于存在着竞争与利益关系，又工作繁忙，很多时候同事不会象同学一样对你嘘寒问暖。而有些同事表面笑脸相迎，背地里却勾心斗角不择手段，踩着别人的肩膀不断地往上爬，因此刚出校门真的无法适应。工作环境 环境往往会影响一个人的工作态度。一个齐乐融融的工作环境中，自然心情就好，大家工作开心，便有利于公司的发展。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>134</Id><list1>在实习期间，我积极的思考，努力将大学所学的理论知识与现场实际相联系，有不懂之处，主动向师傅们请教，师傅们都是知无不答，大多数问题都能得到满意的解答。通过一年的见习我成功的完成了理论知识与现场实际的初步结合，对铁路客行车业务有了更为深刻的了解。　我较好的完成了实习计划。除此之外，我还不断加强自身修养，在思想上积极寻求进步，不断的学习，按时进行思想汇报，进一步向党组织靠拢，争取早日加入中国共产党。同时积极的参加单位活动，帮助有需要帮助的同事，在生活中勤俭节约，锻炼自己吃苦耐劳的精神。最后，我要深深感激对我生活</list1><list2>良好</list2><list3>跟车学习</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>135</Id><list1>　在公司里和在学校里是完全不一样了，每天紧张的工作状态，完全没有时间考虑其它事情。于是不知不觉的，就发现原来我短暂的2个月的事情就快要过去了。学到的了不少的东西，比如如何快速的适应公司的环境，融入企业的团体，如何更好的跟同事沟通，更好的完成既定的任务。这些都不是信手拈来的。都需要一个逐步的从点到面的认识。学校中更多的是理论知识，而在工作中，社会中，更多的是去实践，去运用自己所学的知识去发展，创新。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>136</Id><list1>本月工作主要有以下两点
1．外业测量：
　　（1）测量控制点高程；
　　（2）测量控制点间距离；
　　（3）测量闭合导线内角。
　　2．内业计算：
　　（1）计算控制点间高差，推算各点间高程；
　　（2）计算个控制点间距离及相对误差；
　　（3）计算个内角闭合差及内角；
　　（4）根据以上计算数据推算个点坐标。</list1><list2>在仪器掌握方面，能够比较熟练地对水准仪和经纬仪进行对中整平。特别是在经纬仪使用中，通过这次实习能够在比较短的时间内完成对中整平，这主要是因为在这次实习中通过对经纬仪的大量应用，熟练了经纬仪对中整平的步骤，对经纬仪整体有了进一步的熟练，比如在粗平过程中能比较够熟练地通过调整支架比较迅速地完成粗平，单这一个过程就比以前快了很多，从而大大减少了对中整平仪器所需时间。
    （１）、立标尺时，标尺除立直外还要选在重要的地方．因此，选点就非常重要，点一定要选在有代表性的地方．同时要注意并点非越多越好．相反选取的无</list2><list3>下个月要好好的把内业搞会</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>137</Id><list1>本月工作主要有以下两点
1．外业测量：
　　（1）测量控制点高程；
　　（2）测量控制点间距离；
　　（3）测量闭合导线内角。
　　2．内业计算：
　　（1）计算控制点间高差，推算各点间高程；
　　（2）计算个控制点间距离及相对误差；
　　（3）计算个内角闭合差及内角；
　　（4）根据以上计算数据推算个点坐标。</list1><list2>在仪器掌握方面，能够比较熟练地对水准仪和经纬仪进行对中整平。特别是在经纬仪使用中，通过这次实习能够在比较短的时间内完成对中整平，这主要是因为在这次实习中通过对经纬仪的大量应用，熟练了经纬仪对中整平的步骤，对经纬仪整体有了进一步的熟练，比如在粗平过程中能比较够熟练地通过调整支架比较迅速地完成粗平，单这一个过程就比以前快了很多，从而大大减少了对中整平仪器所需时间。
    （１）、立标尺时，标尺除立直外还要选在重要的地方．因此，选点就非常重要，点一定要选在有代表性的地方．同时要注意并点非越多越好．相反选取的无</list2><list3>下个月要好好的把内业搞会</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>138</Id><list1>我盼望已久的考试终于到来了，考试前一天正好是我休息，狠狠复习了理论知识，看来还是有用的，毕竟我刚接触咖啡一个月，实践不是很好，但我很愿意继续下去，加油</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>139</Id><list1>从学校到社会的大环境的转变，身边接触的人也完全换了角色，老师变成老板，同学变成同事，相处之道完全不同。在这巨大的转变中，我们可能彷徨，迷茫，无法马上适应新的环境。我们也许看不惯企业之间残酷的竞争,无法忍受同事之间漠不关心的眼神和言语。很多时候觉得自己没有受到领导重用，所干的只是一些无关重要的杂活，自己的提议或工作不能得到老板的肯定。做不出成绩时，会有来自各方面的压力，老板的眼色同事的嘲讽。而在学校，有同学老师的关心和支持，每日只是上上课，很轻松。常言道：工作一两年胜过十多年的读书。两个月的实习时间虽然不长</list1><list2>每天7点不到就得起床去挤公交车，就算再寒冷再差的天气，只要不是周末，都得去上班，有时候公司业务繁忙，晚上或周末得加班，那留给个人支配的时间更少。我们必须克制自己，不能随心所欲地不想上班就不来，而在学校可以睡睡懒觉，实在不想上课的时候可以逃课，自由许多。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>140</Id><list1>这个月也还是在寿司店上班，天气越来越热了，我们店的来的日本人太恶心了，喝醉酒耍酒疯借机揩油的很多，同事居然也是在袖手旁观，店里有个女孩子比我小挺多的，工作却做了挺久的，但人也忒那啥了，借着年龄小做的事却连我这大人都想不到的，</list1><list2>学会拒绝也算一种收获吧，但也是能支撑下去，虽然工作的就像吞了苍蝇一样</list2><list3>走一步算一步，要是同事还是那么的爱袖手旁观我就走吧，这社会水太深了，我可不会游泳</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>141</Id><list1> 虽然已经在公司快两个月时间了，但是我还是像刚来的时候坚持早上早点去公司，先扫一下办公室，再帮同事的办公室收拾一下，我知道任何事情都是贵在坚持，虎头蛇尾的话，不仅会给公司留下不好的印象，而且也会给学校造成不好的影响，连累了学校的声誉。所以，我每时每刻都要严格要求自己，为了给自己争气。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>142</Id><list1>这周主要就是整理表格，复印哈资料，自己在空闲时间在丰富一下审计知识，以后以后自己能做的更好。加油</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>143</Id><list1>经过一个月的锻炼，发现自己进步还挺快的，这一周仍然做通过电话跟客户沟通的事情。偶尔也出去跟客户面谈。由于自己向来比较内敛的缘故，首次与客户面谈显得比较紧张，也不大顺利，不过有了一次经历之后，进步了不少，再加上经理和同事的鼓励，自己尝试大胆的去应付，慢慢的好了许多。不再会在陌生的场合怯场。今天下来，面对经验比我丰富的阅历比我深的多的多的客户，也能够通过简练清晰的表达让对方熟悉我们的产品，让他们对我们的产品产生更浓厚的兴趣。　人往往都是这样，没有经历过的话，永远都不知道事情到底是怎么一个样子，是真的那么难，还</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>144</Id><list1>今月无事，工作顺利，与同事相处良好</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>145</Id><list1>每日重复单调繁琐的工作，时间久了容易厌倦。象我就是每天就是坐着对着电脑打打字，显得枯燥乏味。但是工作简单也不能马虎，你一个小小的错误可能会给公司带来巨大的麻烦或损失，还是得认真完成。而象同公司的网络推广员每天得打电话，口干舌燥先不说，还要受气，忍受一些电话接听者不友好的语气有些甚至说要投诉。如果哪家公司有意向的还得到处奔波去商谈。而事实上所有的业务并不是一次就能交易成功的，他们必须具备坚忍不拔的个性，遭遇挫折时绝不能就此放弃，犯错遭领导责骂时不能赌气就辞职。而网站开发人员就经常得喝咖啡熬夜赶项目。一直以来</list1><list2>踏上社会，我们与形形色色的人打交道。由于存在着利益关系，又工作繁忙，很多时候同事不会象同学一样对你嘘寒问暖。而有些同事表面笑脸相迎，背地里却勾心斗角不择手段，踩着别人的肩膀不断地往上爬，因此刚出校门的我们很多时候无法适应。比如我们公司做网络推广的同事，他们很注意对自己客户资料的保密，以防被同事抢去自己的业绩，因而关系显得有点淡漠。但是环境往往会影响一个人的工作态度。一个冷漠没有人情味的办公室，大家就会毫无眷恋之情，有更好的机会他们肯定毫不犹豫的跳槽。他们情绪低落导致工作效率 不高，每天只是在等待着下班，早</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>146</Id><list1>我在天骄酒店有限公司前台文员岗位实习，生活每天在规定的时间上下班，上班期间要认真准时地完成自己的工作任务，不能草率敷衍了事我们的肩上开始扛着民事责任，凡事得谨慎小心，否则随时可能要为一个小小的错误承担严重的后果付出巨大的代价，再也不是一句对不起和一纸道歉书所能解决。

</list1><list2>从学校到社会的大环境的转变，身边接触的人也完全换了角色，同学变成同事，相处之道完全不同在这巨大的转变中，我们可能彷徨，迷茫，无法马上适应新的环境我们也许看不惯企业之间残酷的竞争，无法忍受同事之间漠不关心的眼神和言语。

</list2><list3>很多时候觉得自己没有受到领导重用，自己的提议或工作不能得到老板的肯定做不出成绩时，会有来自各方面的压力，有同事的关心和支持，实习时间虽然不长，但是我从中学到了很多知识，关于做人，做事，做学问</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>147</Id><list1>通过这次的实习，我对自己的专业有了更为详而深刻的了解，并且把它结合实际的经济生活中。面对许多非常棘手又无奈的问题，通过过去大学里所积累知识的，是远远不够的，因为那只是理论而已，我体会到了实际的工作与所学知识是有一定距离的，与应用知识的距离就更为遥远。</list1><list2>今后需要针对处于实际环境进一步学习相关的知识。特别关注现在的趋势，也许别人的机会是个陷阱，但是自己一定要理智。我感到对自己感触最深的是，提高自己交际能力，跟别人合作。这段的实习时间虽然暂时的告一个段落，但是它留在我的是宝贵的经验，而不是一个简单的实习而已。我也会深深的感谢学校能在毕业之前，让我能够有一次这样的实习机会。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>148</Id><list1>上一周的劳累与辛苦使我牢记心理，不过这一周又学到新的东西，虽然简单但是也很容易出错，我和我一个师傅去浇水泥板，在浇焊一块铁架子，放在里面来增加的它的强度，以防被什么大型机器从上面走的时候压坏了，我看着师傅做，便好奇的问你为什么不做成和扳子一样大的架子呢？师傅起初并没有告诉我为什么这样做，我一直带着这样的疑问。后来和他一起浇的时候才发现，如果和它弄成一样大的话结果就放不进去，或者说以后弄出来，边上就会不平齐，不仅外观上面不怎么好看，而且有些时候不注意的话，他人从它旁边经过的会弄伤其他人。这个虽然简单，也许在</list1><list2>锻炼远不止这些，丛中学到东西才是最重要的。又有一件事情是我记忆犹新，那天天阴着，风吹着，冷极了。老板叫我们去刷树，这些简单的东西对于我来说都是没做过，不怎么会做。我都不怎么情愿去做，老板说了不得不做，正所谓在别人的屋檐下吃饭，不得不低头。硬着头皮拿着家伙干了起来，起初上一脸不愿意，慢慢做起来觉得里面还是有一定的学问，比如说一般树干要刷多高，才能达到保护树的最佳效果，书皮上面一般刷成什么样子才能最好，怎么样刷才能使多有的白色在同意高度，怎么样刷才能让人看上去更加的美观舒服等等，从臆见小的事情上就能学到很多，</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>149</Id><list1>      这周是公司的大型活动，因此公司里也需要布置一番，买一些彩带，灯笼之类的东西增加活动气氛，这就免不了要从公司的备用金里取出一部分钱，由于已经在公司一段时间了，一些小额的现金是由我来保管的，所以购置装饰品的钱就是我来登记并把钱给了另一个同事让他买了拿单据回来报销。对于给出的钱，我都数两遍，确保无误，同事拿回的单据我也会核对，确保准确无误。 </list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>150</Id><list1>重复上周工作，但工作效率却是比以前提高了不少，同时我也深刻体会到把书本上的知识转化到实践中去的重要性。</list1><list2>转眼间已经是第三周了，现在我对公司的环境已经基本熟悉，同事的名字我也基本都能叫上来了，我的办事效率也提高了不少，这周我的工作和上周没有什么太大的变化，还是一样跟着出纳姐姐进行学习，虽然工作上的内容没有太大的变化，但工作效率却是比以前提高了不少。在这三周里，每一天我都过得很充实，因为我接触到的人和事都是在学校里未能接触过的，我也深深体会到把书本上的知识转化到实践中去的重要性。只有理论和实践相结合了，所学来的知识才不是纸上谈兵，我相信我以后的日子会过得越来越充实，也更有意义的。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>151</Id><list1> 每个星期都有不同事在我的身边发生，回头想想那些事，总是有些值得自己去学习回忆的，也许这些东西会和我在一起，永远埋在我的脑海里。当年纪老的时候说不定想起这些事，那时候就会茫然的一笑，感觉那时候的我真的很幼稚，年轻，跟本就不知道什么，就知道成天在外面瞎混。说到这些感觉自己现在有些远了，还是说现在的我吧！自己已经出了学校，不在象以前那样的单纯了，感觉到自己的肩上的担子好重，在往后接踵而来的不仅是工作上的烦恼，生活上，家庭里的就慢慢的累积到自己的身上。也就是说在不知不觉中自己已经长大了不在以前那个动不动就爱哭，</list1><list2>对于刚出来的我们来说，刚步入社会年轻好胜，心理比较浮躁都是在难免的，因为我们刚从学校里出来什么都不知道，不知道社会是个什么样子，总是怀着好奇的心理去接触一下，总是想现实会象想象中的那么的好，但是往往会出乎人的意料，什么样的事情都会发生。什么样的结果都是难以预料的，自己的前途仍旧是一片黑暗，而我感觉到有种认识最可悲的，那就是出来不能够正确的认识自己的地位，拿不定主张，没有主见的人，往往经受不一点诱惑或者是打击。这样的人在处理事上面优柔寡断，到最后往往受伤最重的还是自己，正所谓当断不断，反受其乱。这就需要我们</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>152</Id><list1>通过这次的实习，我对自己的社会人际交往有了更为详尽而深刻的了解，并且把它结合实际的经济生活中。面对许多非常棘手又无奈的问题，通过过去大学里所积累知识的，是远远不够的，因为那只是理论而已，我体会到了实际的工作与所学知识是有一定距离的，与应用知识的距离就更为遥远。今后需要针对处于实际环境进一步学习相关的知识。特别关注现在的趋势，也许别人机会当作陷阱，但是自己一定要理智……我感到对自己感触最深的是，提高自己交际能力，跟别人合作。一支真正的团队是一个能够真正为他人付出汗水的而不是虚伪在表面上做功夫。交往的目的是得</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>153</Id><list1>        这周结束后我就要暂时离开我实习的公司了，我感觉时间过得越来越快，越是对公司对公司的同事特别是带我的杨老师有一种依依不舍的感觉</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>154</Id><list1>时间过的真快啊！一转眼几个月的实习时间快过了。快要回学校了，我真是期待了好久，好想回学校重温一下那时在学校的感觉。天渐渐的冷了，但我热情仍旧没减，我对工作的热心仍旧还在。干了一段时间多少不等对自己现在的工作也有些了解。不管现在也好将来也罢，最重要的还是自己对工作的心态，如何控制好自己的心态是一个重要的问题。初此之外，还要靠自己的努力，自己能多学一点是一点，呀哦居安思危，要不断的独立思考，去发现问题，解决问题，提高自己的能力，发展自己的潜能，争取做到别人不会做的事，自己能够做出来。还要勤奋的动手，多亲手去做</list1><list2>过这次的实习，我对自己的专业有了更为详而深刻的了解，并且把它结合实际的经济生活中。面对许多非常棘手又无奈的问题，通过过去大学里所积累知识的，是远远不够的，因为那只是理论而已，我体会到了实际的工作与所学知识是有一定距离的，与应用知识的距离就更为遥远。今后需要针对处于实际环境进一步学习相关的知识。特别关注现在的趋势，也许别人机会当作陷阱，但是自己一定要理智。我感到对自己感触最深的是，提高自己交际能力，跟别人合作。这段的实习时间虽然暂时的告一个段落，但是它留在我的是宝贵的经验，而不是一个简单的实习而已。我也会深</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>155</Id><list1>这一个月我经历了很多，遇到了很多状况，可是我都一一解决了</list1><list2>接转案件，接听举报人电话，及时联系分队处理</list2><list3>努力工作，好好调整心态</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>156</Id><list1>快一个月过去了，除了学到了很多实践经验以外，和公司的同事也渐渐熟络起来，对于我这种慢热型的人来说，能和与自己年纪。背景大相径庭的人打成一片，确实是一件很不容易的事。
　　
　　
　　
　　</list1><list2>公司的同事们大都已经结婚了，但是也都是才30岁左右，这是在学校里完全没有接触过的年龄层，不知道他们对什么感兴趣，偶然有一天听到他们在讨论微信上的一款游戏，我刚好也在玩，就很热情的加入到他们的讨论中，后来我们还讨论微博上的一些事情，每天在很愉快的环境中度过，这周居然还有个姐姐要给我介绍对象，虽然拒绝了，但是心里真的很开心，毕竟也只有很熟悉的人才会关心到你生活的方方面面。</list2><list3>这周公司承担了一个关爱孤儿的公益广告，师傅把文案交给我来写，我却开始想退缩了，学习了这一个月，发现文案不是我想象的那么简单，也变得谨慎了好多，看出我的迟疑，师傅微笑着说，小丫头放心吧，有我呢，大胆去做吧。 得了保证似的的开始进入公司后的第一份文案写作，一下班就在网上疯狂找资料，发现这类公益广告还是蛮少的，可见孤儿们需要更多的关注和爱，师傅的帮助下我确定了采撷阳光，温暖花儿的主题，虽然太文绉绉了一点，但是师傅说还是挺温暖的，后来师傅又改了几个词，然后就上交了，不知道反馈怎样，好紧张好紧张，必要发成绩单还有紧</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>157</Id><list1>因为个人的些原因，准备月尾辞职</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>158</Id><list1>本周工作好顺利 跟开动车一样，畅通无阻。
每日上班整理好前一日的发货记录。然后开始接待新的客户，下午再发货。日复一日</list1><list2>觉得这份工作 久了非常无趣。主要还是这个地方太太太农村了。感觉在这里呆了一年，与世隔绝。那个之前周报提起的店长您还记得吗？他辞职啦！所以，我一个人上班。没朋友 没假期 啥都没。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>159</Id><list1>离开了也是一种福气，人员啥的我也就不多说了</list1><list2>9月26开始在家待着，舒舒服服</list2><list3>走一步算一步</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>160</Id><list1>月底就这样到来了，很充实的一个月，让我觉得自己或许这条路并没有走错，月底结账的时候，还是有一些小惊喜的，作为初次干餐饮的，收入不浅，还是应征了那句话，在餐饮行业不怕你花费，正所谓你花费的开销越多，说明你的生意越火爆，正因为如此，这样才能赚的更多，当然并不能因此自豪，有了第一个店的模式，第二个店就可以直接复制了，然后就可以考虑选择第二个店铺的位置了，去做大做强，这样我们才能做得更好，才会发展壮大。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>161</Id><list1>这个周放了几天假，客户还不少，师兄们都签单了，唯独自己还没能够签到，心里很着急！职业恐惧症犯了！</list1><list2>自己努力奋斗。把该做的做了，做自己的事情，卖自己的车，一切顺其自然</list2><list3>无大问题</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>162</Id><list1>从工作中脱离开来了，休息一段时间，好好想想之后应该做什么</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>163</Id><list1>这周来新人了  我算是老员工了  多多少少要跟新人说一点东西  高柜一些东西放在哪  同时自己也在学习</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>164</Id><list1>实习是每一个学毕业生必须拥有的一段经历，它使我们在实践中了解社会、在实践中巩固知识;实习又是对每一位毕业生专业知识的一种检验，它让我们学到了很多在课堂上根本就学不到的知识,既开阔了视野，又增长了见识，为我们以后进一步走向社会打下坚实的基础，也是我们走向工作岗位一步，作为一名刚刚从学校毕业的学生，能否在实习过程中掌握好实习内容，培养好工作能力，显的尤为重要。半年里，我严格按照单位人事部下发的实习大纲，认真研读，逐一学习，在思想行动上，努力做到“想实习，会实习，实好习”，把培养工作能力，提高自身素质作为己任，</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>165</Id><list1>　实习的最后一周，感觉很不舍，朝夕相处半年的同事们，从陌生到熟悉，从冷漠到热情，让我感受到社会的冷暖。特别要谢谢林经理和陈老师，他们给予我的不仅是实践经验，还让我了解自己的不足。缺乏自信心，胆怯等弱点，并给我宝贵的建议。我很庆幸是他们指导我这次的实习，真的很谢谢他们。会计还有很多东西需要我去学习，通过实习我也知道了，自己现在掌握的知识还不是很稳固，我需要花更多的时间去提高自己。我知道了课本上学的知识都是最基本的知识，不管现实情况怎样变化，抓住了最基本的就能以不便应万变。会计对于一个公司的重要性我也切身的感</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>166</Id><list1>这周开始找工作了，在58，智联上看了很多工作，也投了很多简历，投了以后后悔了，电话响个不停，挑选了几家自己感觉比较好的公司去面试，有的面试很正规，有的就随便谈谈就好，面试的结果都挺好的，基本上都通过了，自己就想着找一个比较满意的工作去做</list1><list2>这周奔波在去面试的路上，被电话骚扰，不停的面试，有点累，希望找到自己满意的工作</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>167</Id><list1>本周公司出了点变动，好像是公司有员工想拿到更多的提成，找到一家中介公司，通过中介公司造假，被领导人知道，开除并警告我们任何一个人不可以这样做，如若发现，立即开除。这一个星期，我不敢懈怠，天天中午晚上，利用吃饭的时间，找相关的客户源。每一通电话认认真真的说，认认真真的强调，认认真真的听取。本周自我感觉表现还可以吧，邀约到3个客户，实际到场3个客户，会议开展的十分顺利，其中有客户特别关心企业信誉问题，随后也做了了解，并且有意向进行企业信用评级初审。本周申报工作成功的为0个。</list1><list2>不能存在侥幸心理，不可以偷懒，路是实的，要一步一步朝前走，切勿投机取巧。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>168</Id><list1>努力总会有收获，相信自己能做的更好，学的多，才会懂得多，每天跟着审计人员到其他单位审计，查看相关的资料，很快一周就结束。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>169</Id><list1>时间也将我变成了老员工，看到前台来的几个新同事，看他们做事情会有不足之处，可以原谅，毕竟是新手，但这个理由也不是万能的。学东西要积极主动，要勤快，更要机灵，这些方面都很重要。当我看到新同事做事情不主动，不灵活时，我会很不认同，这是一种态度问题。当很忙的时候，人手不够，自己的新同事木讷的站在一旁，我是不会那样耐心了。</list1><list2>这段时间所得到的就是我最大的体会吧</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>170</Id><list1>虽然工作上还是没有太大的变化，但是我不但把以前所干的事情干得越来越好，越来越熟练，和同事之间的关系也相处得越来越融洽了，也学到了许多新的知识。</list1><list2>在慢慢的学习与进步中，我的实习周期也已经一个月了。在这一周里面，我收获颇多，不但把以前所干的事情干得越来越好，越来越熟练，和同事之间的关系也相处得越来越融洽了，虽然这周我还是一样跟着出纳姐姐学习，但是还是学到了许多新的知识，也发现了自己之前一些做法的错误之处，比如，在填写摘要栏摘要时，我常常习惯把摘要写在中间，然而在实际操作中却是不允许的，正确的做法为：不留空格的靠左写起，目的是避免他人的恶意更改；凭证作废时，正确的做法是，在凭证作废时，加盖“作废”戳记，并且连同存根一起保存，不得撕毁，等等。这些都是细节</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>171</Id><list1>“爱岗才能敬业”，热爱实习岗位才能完成好实习任务。在实习过程中，我努力培养自己对实习岗位的热情，珍惜在岗上的每一分钟，努力学习岗位上的相关知识，积极承担岗位上的责任义务，努力做到能够独立顶岗，能够独立完成岗位上的相关操作，对岗位技能知识做到“懂，会，做”。一份劳作，一份收获，我坚信自己的努力一定会有回报，而我将会仍然继续热爱自己的工作。

我怀着激动的心情踏上了期待已久的顶岗实习之路，当我坐上离开学校的的班车那一刻起，我就知道我将经#from 本文来自高考资源网http://www.gkstk.com e</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>172</Id><list1>考试我获得了第三名，很开心，觉得自己的努力得到了回报，重要的是工资涨了600元，主管表扬了我，让我继续努力加油</list1><list2>销售和技术要同时做到</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>173</Id><list1>顶岗实习的生活是温馨和幸福的。这里充满着浓浓的乡情，这里的老师们对我们关心有加，他们知道我们远道而来，并且不适应这里的生活，他们经常会把他们这里最好的吃的东西拿给我们吃，还和我们一起包饺子，偶尔遇到周末同时又是男老师值班的时候，他们经常会叫我们改善一顿。最让我喜又让我忧的是那些和我朝夕相处的学生，他们不仅年轻天真纯朴可爱坚韧进取，而且那幼小的心灵就会体贴人和关心人，每逢节日，我不只一次的收到他们送来的土特产外加一些蔬菜什么的，其实这是比什么都珍贵了，也许我们并不在乎这些物质的东西，有这颗心足够了，作为老师</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>174</Id><list1>月中工资下来以后低的真的不想干了。转业代以后，虽然几家店跑的很累，但是销量好了，自己的付出终于看见了回报，每天以负责认真的工作态度，即使再不高兴在接待客户的时候都笑脸相迎，因为我知道这就是服务行业</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>175</Id><list1>这个月已经可以熟练的操作物资7.0和成本2.0系统，并且和供应商方面也可以进行一些简单的业务交涉。这个月主要是对于前期一些资料的整理，前期的收料、发料，刚才的开累统计，还有一些给公司的报表也是我慢慢在做，主要做的是给公司报的设备的月报，周转材料报表，项目资产台账等一些东西，要学习的是成本分析。</list1><list2>慢慢巩固已经学会的东西，在学习一些新的东西。</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>176</Id><list1>新工作一个月下来，在领导的领导下，我加强学习锻炼，认真履行职责，积极调整心态，使我不论在思想认识上还是工作方法都有很大进步</list1><list2>在团体中不是最优秀的也不是最聪明的，但我没有妄自菲薄，人和人本来就是不同的，天赋和后天差异太大让我立她为目标一步步慢慢靠近</list2><list3>加强学习，锻炼促进专业意识和个人水平</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>177</Id><list1>越是临近实习期结束，越会觉得时间过得飞快。这周已经是实习的第十九周了，按照学校的要求，我的实习周期的一大半已经过去了。回顾这过去的十九周时间，我从一个对人对环境一切都很陌生的实习生慢慢地开始熟悉环境，熟悉周围的人和事并能独立处理一些事的人。刚进公司，我从擦桌子、端茶倒水，收拾办公室开始，到后来，经过老师的指点和孜孜不倦的教诲，我渐渐地能够独立处理一些事情，并能够在某些方面独当一面，我觉得自己有了很大的进步，并以此感到非常地自豪。

　　这一周我依旧跟着老师学习一些出纳要做的工作。上一周，我在填写银行日记账</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>178</Id><list1>实习的生涯也快结束了，感觉时间过的很快，这一周的工作都是那么忙碌，但确很开心。</list1><list2>我体会到了社会工作的艰苦性，通过实习，让我在社会中磨练了自己，锻炼了意志，也锻炼了自己的动手操作能力，不断的完善自己。</list2><list3>一周的工作虽然忙碌、很累，但收获确很大，以前在学校学的不扎实的东西现在已经可以熟练应用。</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>179</Id><list1>发产品，优化产品，回询盘，跟进询盘客户，跟进已寄样的客户，寻求反馈。新客户询价，邮件交流，有样品单意图。</list1><list2>1,等待客户反馈
2,新客户样品单意图强，具有价值性</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>180</Id><list1>在惠东的太子珠宝工作，人员很和谐，工作强度比较大，我们店长竟然和我同一天生日，惊喜</list1><list2>学着算数学着和客人沟通并熟悉店里的东西摆放</list2><list3>学习与客人的沟通</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>181</Id><list1>
过年大家基本都回家了，工地留了不到十个人，每天聚完餐就在一起聊天。过完年的工作主要就是对两家劳务队伍的交接工作忙碌，对要交接的材料进行清点，并在双方确认好后进行签字交接。而且由于去年落下的工期太多，在本月中旬人员上齐后立马就进入了大干状态，每天熬夜收料。</list1><list2>干活的时候的确会很累，但是当你把工作完成后看到自己的劳动成果后，会感到一种特殊的快乐。</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>182</Id><list1>       实习期间的最后一个月了，实习也快一年了，工作也越来越顺手了，同时呢知道了该怎么工作，怎么去处理一些繁杂的事。</list1><list2>       本月是实习的最后一个月了，同时也是我们马上就毕业了，想想既激动又感伤，马上就正式的去工作了，不再有学生的头衔，同时责任也多了。</list2><list3>        下个月拿了毕业证后就去公司，看公司领导是重新安排岗位还是老样子，就看公司的安排了。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>183</Id><list1>三月份公司举办了以“三月换新装”为主题的活动，我们早上全体出去举牌宣传，晚上集体打电话邀约客户进度了解装修。</list1><list2>付出公司的安排，有问题，可以提意见，但还是要紧跟大部队的步伐走。</list2><list3>实习了这么长时间，每天几乎都是忙忙碌碌的，不是这个工地，就是那个工地，都没有挤出时间好好学习。把学习放松了，下个月，必须好好加油，多抽出时间学习。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>184</Id><list1>有一个月过去了，这一个月过的很快，我学到了很多知识</list1><list2>接转案件，接听举报人电话，及时联系分队处理</list2><list3>踏踏实实工作，认真做好自己的本职工作</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>185</Id><list1>前台，需要做的事情有很多，接待客户和简单的电脑操作能力，一定的文字能力对于这些来说，平时上网，和学校的学习，给了我这样的能力我相信只要认真就能做好一件事情。

</list1><list2>每天将面对公司的一些重要信息，虽然他们不能够在高岗上去处理公司的经济，对于一个刚刚出校园的学生来说，这是一种必要的学习能力在我打过的报告中，我看到了一个物流公司，需要很好的经营，离不开那每个部门的精心计算，只有这样，才能够更多的节约物流成本，才能够在经济活动中获取更多的利益这样一个公司不断发展。
</list2><list3>在这将近一年实习中，我真正融入了这个集体，我看了集体的协调过程，需要同事们的互相沟通，也需要领导与下属良好的关系，才能够将自己的事情做得更好</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>186</Id><list1>    这周除了现场销售外，还跟了老板一起进货去了，本是要去山东的，但后来联系了南京木材市场后，于是就决定去南京市区，经过了一个小时左右的车程，我们到了南京木材市场，市场很大，有一个个木材摊位组成，一个火车铁轨把市场分成了两半，而铁轨两旁主要堆放着从东北刚运过来的各木材品种、规格。经过了多家的商谈后，最终老板选择了一家材料质量好，价格相对公道的经销商，从那里进了几卡车木材。经过这次跟随，我发现，进货也有很深门道，并不是有钱就可以进到好货，因为木材不同于其他产品，做为原材料，它有结巴、可能腐烂或被虫蛀，在加</list1><list2>   “天下英雄皆我辈，一入江湖立马催。” 从学校到社会的大环境的转变，身边接触的人也完全换了角色，老师变成老板，同学变成同事，相处之道完全不同。在这巨大的转变中，我们可能彷徨，迷茫，无法马上适应新的环境。我们也许看不惯企业之间残酷的竞争,无法忍受同事之间漠不关心的眼神和言语。但是，平静心态真的很重要！</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>187</Id><list1>与客人的沟通方式每个都不一样的，要慢慢学</list1><list2>个人觉得做的不太好，不能很快就上手</list2><list3>继续学习沟通方法</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>188</Id><list1>当家教老师的工作还可以，蛮清闲的，有时间段的上班开心</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>189</Id><list1>渐渐的熟悉了工作以后，在这边工作也变得更加轻松了，而且，关于很多日常工作，我也学到了很多东西，例如财务方面的，每月的财务日报表都是我们在做，通过这个还是可以学到很多的！</list1><list2>书本上学到的东西虽然好，但是也必须要跟实际结合才行！</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>190</Id><list1>在本月的实习工作中，我主要跟随我们小组进行沉降观测工作，学习如何使用水准仪量尺等测量工具，是我明白一个人能力总是有限的，只有一组人齐心协力相互帮助，才能事半功倍更好的完成工作，只有不断虚心的向别人请教才能进步，真正的学到东西同时为人处世也是必不可少的工作要求。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>191</Id><list1>重复的练习着之前的工作，经过锻炼，我已经熟练了很多，也渐渐能够独立处理一些事情，并能在某些方面独当一面</list1><list2>在忙忙碌碌的工作生活中，一周的时间又过去了，今天已经是第五周了，我也已经工作了一个多月了，回想起这过去的一个多月的时间，我从一个对人对环境一切都很陌生的实习生慢慢的开始熟悉环境，熟悉周围的人和事。刚进公司，我从擦桌子、端茶倒水、收拾办公室开始，到后来，在同事的帮助指导和不厌其烦的教导下，我渐渐能够独立处理一些事情，并能在某些方面独当一面，我觉得自己有了很大的进步，并以此以为自豪。这一周，虽然还是重复前两周的工作，，但是经过两周的锻炼，我已经熟练了很多，但我并没有因此放松对自己的要求，还是一样认真努力的做好</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>192</Id><list1>第二个月到来了，还是要好好地干，去争取这个月的营业额会有更大的突破，我们也去相应的创建了公司和申请了商标，就是为了打造出属于自己的品牌，让别人无法模仿，现在合肥好像是在创建文明城市，查的又更加严格了，这样更让我觉得餐饮想要做大做强一定要严格规范，后厨管理是一门学问，是决定了一个餐饮业能否做好的关键，食材都出自后堂，所以要做到严禁，不能有浪费，当然不可避免的浪费再另当别论，已经找好了第二家店铺，合同也已经签约了，这一步迈的很大，不知道能不能跨过去走好。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>193</Id><list1>这一周我的任务是翻看公司以前的账目，因为之前我们做的都是与凭证有关的事情，所以今天彭姐拿的都是账薄。我知道，填制与审核会计凭证，可以如实、正确的记录经济业务，明确经济责任。但是凭证的数量太多，信息也比较分散而且缺乏系统性，所以会计账薄的设置可以使会计核算和会计监督全面、系统、连续地进行，还可以通过设置会计账簿，记载储存会计信息、分类汇总会计信息、检查校正会计信息以及编报输出会计信息。设置和等级账簿，是编制会计报表的基础，是连接会计凭证和会计报表的中间环节，在会计核算中具有重要意义。在翻看会计账薄的过程中，</list1><list2>一点点积累知识，积累经验，抓住每个细节，减少错误的发生。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>194</Id><list1>经过了一个月，从刚开始为工作的事发愁，面试，到现在投身工作中，功夫不负有心人让我找到一份工作。刚来到公司，陌生的环境陌生的人，让我感到有些拘谨，努力让自己微笑减少语言上的笨拙。       
第一天并不像我想的那样有专人带我熟悉公司环境，结识新同事。因为是业务旺季大家都很忙。后来对公司的流程有了些了解，虽然还没具体操作过，但再接触到新的事物也不会不知所措了，学会了如何去处理一些突发事件。懂得从中学习一定的处理事情的能力，而且从工作过程中明白了主动出击的重要性。在你可以选择的时候要把主动权掌握在自己手里。相</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>195</Id><list1>本月前期从事对资料报告进行编码，虽然繁琐。但是，从中学习到做事一定要认真。本月中期进行打印报告，偶尔会出现边距不合适，调整完善，进行反复打印，后来学习大型扫描仪，对打印出来的资料进行扫描。过程虽然繁琐，但我还是坚持，总得来说，没有付出，就没有收获。</list1><list2>只要肯努力，细心，就会达到自己想要的结果</list2><list3>做出更好的资料</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>196</Id><list1>经过学习，慢慢掌握了一些会计处理的基本方法。同时开始学习申报纳税。</list1><list2>经过三周的学习，我慢慢掌握了一些会计处理的基本方法，也从一开始经常犯错误，到后来实习工作顺利进展，也渐渐得到了公司里面财务负责人的赞扬。这一周，我开始学习申报纳税，我一直以为申报纳税是一件很简单的事情，直到实际操作时，才知道申报纳税工作没有自己想象中简单，首先要在网上进行申报，然后抄税，填写各种表格，整理打印，最后拿着报表到报税大厅进行报税。申报纳税时，要注意的事项也有很多，比如要仔细检查上个月纳税人开具的所有的增值税专用发票是否全部抄税、报税，否则就有可能造成存根联漏采集；填制增值税申报表时要注意检查当</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>197</Id><list1>以环保为载体从身边的事情做起，以爱护自己、爱护周围的环境、保护水资源、爱护鸟类等活动，使幼儿从小养成良好的环境保护意识，养成良好的行为习惯。在我班开展主题为“有趣的水”活动中，我请我班环保局家长带来许多关于环境保护图片供幼儿观看;让幼儿玩水，通过玩水使他们感觉水的质感，并引导他们说说水有哪些用途、水是怎样来的和我们应该怎样节约用水。通过活动来使幼儿了解环保知识，增强热爱大自然的意识。</list1><list2>不断学习，提高自身素质只有通过多种渠道不断的学习，才能提高忠诚于党的教育事业的责任心，才能提高自身的素质和教学本领。本人在本学期中，积极参加各项时事、政治学习，坚持把理论同实际相结合，从我做起，从身边的小事做起，用正确的思想引导幼儿，做好保教工作。</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>198</Id><list1>       作为一个初出茅庐的新人，我在工作中难免会有犯错的时候，好在经理和同事也没有很责怪，反而给我安慰和鼓励，这让我非常感动，遇到这样开明的上司和同事，可是不容易的啊。感谢一位年长的同事告诉我，不管在哪种环境，都要要记住三点：一、勤快，二、忍，三、不耻下问，我会一直牢记在心的。

</list1><list2>        实习将快结束了，这是一段令人难忘的日子，有欣喜、有汗水、有苦涩，很难用一言两语说清楚。这三个月的时间是短暂的，但过程却是漫长的，我要好好地总结归纳一下，将自己的不足之处进行加强，重新整理自己的信心，迎接新的开端。通过这次实习，我真的学到了很多实际的东西，而这些恰恰是在课堂上所学不到的。

　　</list2><list3>        以后的两年，我还将继续在学校中学习，因为下一阶段的学习也跟这份实习工作相关，所以，也为我日后的学习奠定了一定的基础。最后，感谢酒店的所有的同事和经理，谢谢在这一年的实习期间的关心和照顾，从你们身上，我学到了很多，也希望酒店能够越来越好!</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>199</Id><list1>这个月主要是对电力这方面的数据核算，抄电表，包括斜井的、支洞的、项目部的以及各个施工队的，进行了2016年7月-这个月的电费核算以及各部位的分摊扣款；还有前期二三项料各班组的发放统计，除去合同之外的材料扣款，这个月设备报表密集度设备报表，周转材料季度报表，设备的单机核算，油料核算以及租赁设备费用的结算单，成本2.0里面的设备租赁费结算。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>200</Id><list1>1.SC.SOP的学习及操作。
2.PTA总重金属SOP的学习及观看前处理。
3.三菱水分的操作，万通水分仪的操作。</list1><list2>   通过这周的学习，在这一周的时间里又学到了不少的知识和仪器，在班长的带领下我们自己动手操作仪器，刚开始的时候会有一些小细节会遗漏，班长在旁边一遍遍的指导我们，自己动手操作一遍是把够的，等到下次做的时候又什么都不记得了，就是要加强培养动手能力，更深的了解本实验。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>201</Id><list1>夫天地者，万物之逆旅也；光阴者，百代之过客也，珍惜时间，把握现在只为奋力一搏。</list1><list2>而浮生若梦，为欢几何？古人秉烛夜游，良有以也。为自己不为别人</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>202</Id><list1> 以前总是很懒散天天过着没有压力无忧的生活，现在才知道长大工作的时候都没有休假的时间，可是在学生期间的时候整天都在玩，没有用心的去学习，没有去充实自己的头脑，让自己走出社会后都不知道自己到底能做些什么事情，每天都在反复的想自己的目标到底是什么，现在后悔还来得及，起码现在有了起跑的目标，只是希望自己以后不要在迷惘了。在社会中做事情，会遇到很多不同的人，他们性格，处事方式都不一样，要想做好工作还要了解他们的做事风格，这是因为我们还初出社会还要更好的适应社会，很多东西我们都没尝试过，等到我们有更深的能力就可以让</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>203</Id><list1>时间过得真快，转眼第二周已经结束了，这周我的主要任务依然是学习，空闲的时候也帮同事处理一些简单的事情。每天早上，我基本能保证提前到公司，在上班前我会帮大家的桌子收拾一下，然后再拖一下办公室。中午的时候，我还负责帮同事一起订饭，按他们各自的口味叫了不同的饭菜，同事也对我订的饭菜挺满意。下午，公司有快递发的时候，我会负责联系快递，并填写快递单后及时发件，受到了经理的好评。</list1><list2>这一周基本是在忙碌和琐碎中度过的，不过虽然是一些琐碎的小事，但是每一件我都亲历亲为，通过付出自己的劳动换来的成果很有价值，也很值得。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>204</Id><list1>这周学前班的宝贝快毕业了，给他们准备毕业典礼，教育教学方面比以前更好了</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>205</Id><list1>　通过紧张的面试，我终于如愿进入到XX有限公司出纳岗位实习，实习期为三个月。学财务近四载，但真正的接触实际的工作，这还是头一次，心里难免有些忐忑。好在单位给我安排的老师比较理解我现在的心情，马上带领我熟悉出纳的工作流程。XX有限公司是一家以服装生产加工销售为一体的中韩合资企业，往来款项主要以电汇和承兑汇票为主，现金的收付较少。但由于我初来乍到，对很多业务都不熟悉，老师给我讲的第一课便是现金收付时要需要注意的地方。比如收到现金要当面点清金额，还有学会辨别真币假-币，虽然单位有验钞机，但机器只是辅助工具，验钞</list1><list2>这一周学的内容不是很多，最主要的还是尽快适应单位的节奏以及熟悉各个部门的工作，以便在工作中能很好的协作。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>206</Id><list1>最后一个星期又要去下个科室，又要开始熟悉下个科室了。</list1><list2>希望以后更加努力</list2><list3>没有</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>207</Id><list1>配合师傅整理了一些资料。也多在工地上面走了走</list1><list2>完成了师傅安排的任务</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>208</Id><list1>实习时间就这样过完了，真是实习时间多多，接触社会多多，学到的经验和社会知识更加的多多。新鲜的事更是说不尽，道不完。在工厂中发生的趣事，幽默的事也算不少。但这个星期我想说的是有些发生我们身边看上去不怎么起眼的事，但是当你亲手做起来的时候就会发现自己并不是像想象好做，那么的容易简单，这可能也就是我们平常所说的眼高手底吧!真是不做不知道，一做吓一跳。有些时候我都怎么敢相信自己会这么的差劲，但是事实就在眼前，事实是证明一切强有力的证据，我不得不相信这一切。这些虽然是小事，但能真正的反映一个人在处理这些事方面的能力</list1><list2>只有真正到社会中才知道自己欠缺多少。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>209</Id><list1>临近过年，安全生产月。组织工人安全教育。盾构机掘进慢。多去盾构机上学习。</list1><list2>安全生产不能马虎，平时多注意。</list2><list3>努力工作</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>210</Id><list1>现在才知道上班原来那么的累，赚钱那么的不容易，才知道自己以前是那么的幸福。可是从这份工作中我也学到了很多，认识到了责任感的重要性，怎么去灵活的面对人，去表现自己的优点，去遮掩自己的短处，以及对人对事的处置态度</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>211</Id><list1>通过第一周的环境适应阶段，我也基本上跟的上单位的节奏了。但仍是对出纳岗位的工作感念有些模糊，之前，我以为出纳只是跑一下银行，算一下现金，认为只不过是些简单而琐碎的工作。在实习过程中的探索和工作后，我改变了原来的看法，即使琐碎的工作也是很不简单的。</list1><list2>这一周我的主要学习任务是“跑银行”。单位收付业务主要是通过银行完成的，所以这一周我的工作量突增，几乎一半的时间是在各个银行之间穿梭。挂号、排队、填写汇款单、取款单。回到单位后，还要打出银行对帐单，然后填写收款收据，加盖银行收讫章。最后便运用到在学校学到的知识了，那便是登日记账。把每一笔款项仔细认真的登记在账簿上。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>212</Id><list1>今天早上下了很大的雨，本来说今天要去人才市场现场招聘的，但是由于下雨，人才市场没什么人，所以就决定周三再去，不知道到时候能不能招到人，现在招服务员挺不好招的。现在店里的生意也还好，双休日可能生意更好一些，我就是把自己出纳的事情干完后，有时候也要收收银，熟悉了之后感觉自己的事情也不是很多。有时候一天都没有什么事，有时候事情又全部聚集到了一起。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>213</Id><list1>工作了以后休假时间就变少了很多，一旦有休息也希望可以在家休息，以前一休息就想去玩，有很多想玩的东西，但是工作的时候都很累，没时间休息，也不怎么想玩，只是想好好的休息一下，下周又要继续工作，养好精神努力。有时出来社会做事或多或少会看到一些比较现实的社会现象，感受到某些事情的无奈。虽然心里很是不舒服，但是面对这样子的现实也是无可奈何的，这也是我们无法从课堂中和在老师同学的交谈中所能学得到的，社会就像一个大染缸，每个行业都有他自身的生存规律，以及生存方式，在学校中把社会想的太美好，对社会上黑暗的一面，然而我们无</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>214</Id><list1>过年期间，工人都回家，无法正常掘进，现场文明施工。</list1><list2>学习到了很多工程局需要注意的。</list2><list3>努力工作。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>215</Id><list1>学熟练的做账，掌握了公司的基本业务，遇见不懂的问题也能轻松解决了。</list1><list2>1.学会在网上申报纳税;
2.懂得如何与税务机关交流。</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>216</Id><list1>本周学习了铁路货运知识</list1><list2>一、铁路运输的主要优点
铁路运输具有安全程度高、运输速度快、运输距离长、运输能力大、运输成本低等优点，且具有污染小、潜能大、不受天气条件影响的优势，是公路、水运、航空、管道运输所无法比拟的。
二．铁路货物运输常用车辆名称、代号及用途
  (1)、敞车(C)：可装运不怕湿的货物，如装货后苫盖蓬布也可装运怕湿货物;
  (2)、棚车(P)：用于装运贵重怕湿货物;
  (3)、平车(N)：主要用于装运钢轨、汽车、拖拉机、军用物资及长大、笨重货物;
  (4)、冷藏车(B)：主要用于装运易腐货物;
  (5)、家</list2><list3>铁路货物运输的基本条件
  1.整车货物运输的基本条件是，一批货物的重量、体积、状态需要以一辆以上货车运送的货物，应按整车办理。
  2.零担货物运输的基本条件是，按货物的重量、体积、状态不需要以一辆单独货车运送，而且允许和其他货物配装的货物，可以按零担办理。
  3.集装箱货物运输的基本条件是，凡能装入集装箱，并且不对集装箱造成损坏和污染的货物及可按集装箱运输的危险货物均可按集装箱办理。</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>217</Id><list1>现在才知道每份工作都要学习很多东西才可以胜任的，这让我充实了不少。工作很忙确实很累可是可以学到很多的东西，不仅是自己的工作范围的还有其他工作领域的，工作的时候不止要想到现在还要想到将来，以后也有可能换工作或发展方向换的时候，学习更多领域的东西对我们是很有帮助的。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>218</Id><list1>能够在做好自己本职工作的情况下，在第二次讲课时，我吸取了前一次的经验。知道不论什么事情都随着幼儿的思路走，不论对错都附和他们。对幼儿的表扬和批评要及时和适度，再次，听课，看常规，做好记录，谈听课感想。</list1><list2>卫生良好
无传染性疾病</list2><list3>多听多看多学多想 ，能够找到工作中的不足之处</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>219</Id><list1>　新的环境，新的起点，我终于踏上了工作的旅途。回想在15年里那快乐的学习生涯在我的记忆里慢慢沉淀，只待这将来的工作奋斗旅程。今年寒假开始了我的第一份工作，代表我们要将学习知识用到实践中。当我第一次走进公司，我才真正认识到人生最实际的现实展现在我的面前</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>220</Id><list1>认识到了Java，全身心的投入到学习中，最后也熟练的掌握了新的知识</list1><list2>明白了什么是程序，为什么学Java语言，Java可以做什么。
也学会了如何使用MyEclipse平台。
知道了什么是变量、数据类型、结构、循环。</list2><list3>每个月一本新书，进度很快，需要更加的努力学习新的知识，消化新的知识，并且之前学的也不能忘记，多加练习。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>221</Id><list1>这周依旧忙碌，但发现自己有点心情不平静，以致于效率有点低，所以，在职场中，心态永远是最重要的，所以我得马上调整自己。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>222</Id><list1>现在材料的验收基本上分别有我和另一个同事管理，他比我早上班，而且以前也是物资的，我从他身上也可以学到一些东西。</list1><list2>管理的多了，有时就分不开身，就要有先后之分，然后管理安排，才可以把是最好。好多事情要及时处理，累积在一起到时就安排不过来。</list2><list3>机械也马上交由我管理，有那么一些紧张，不知道到时候可不可以安排过来。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>223</Id><list1>通过这次实习，使我比较系统地了解了制图基本程序和具体方法，加强了我在实习岗位上的实际操作能力，对所学的专业知识进行综合检验。同时也学会了人际交往，沟通方式及相关礼节方面的内容。这段实习时间，虽然很快就过去了，但学到的东西可不少，如何快速的适应公司的环境，融入企业的团体，如何更好的跟同事沟通，更好的完成既定的任务，这些都不是信手拈来的，都需要一个逐步的从点到面的认识，今天我学到的所有这些都是书本课堂上学不到的。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>224</Id><list1>这周也是要找30个新品，我找了美国国庆日2的主要做的是美工的儿童发卡之类的，，法国国旗的就是有大的旗子还有手摇旗子，，还有家居厨房用品，就是小工具之类的，就是方便家庭做饭用的，有水果的工具，还有别的。就是之前对一周30 个产品的定义，就是错误的，现在才知道，放在一起做的，就是一个产品，而不是一个链接一个产品，所以之前主管说我找的新品比较少，我还在生气，这周终于找够了，所谓的30个产品。</list1><list2>有些时候，自己认为是正确的事情，仅仅是自己太相信自己的感觉，而不在乎别人的意见或建议，不能自以为是，想当然。还有少说话，多办事，因为可能是你不小心的口头无心的话，会让别人听起来不舒服，说者无意，听着有心。</list2><list3>工作上，不仅仅是能力的比拼，而且也有为人处世的技巧，一个优秀的员工，就应该两者兼顾。即使在实习期间，也要调整好心态，不能抱着无所谓的态度，你的优秀与否，别人以及包括主管在内都是看在眼里，记在心里的，工作一定要细心，在其职，做其事，要踏实。</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>225</Id><list1>学了很多电信的套餐，翼支付啥的，宽带故障，每天上课老师都会情景模拟，每次叫我上去操作有的会有的又不会</list1><list2>可以说很难的的吧，还有半个月就要考试了，挺怕的，再接再厉吧</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>226</Id><list1>这周不算太忙，每天依然按部就班的工作</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>227</Id><list1>登记已交车资料  预检车辆 整理工单 打印工单 打印结算单  查看第二天预交的车辆 写定损单 打电话 接电话 订货  给已交车辆打折报价</list1><list2>拍照片给定损员 对子拆解的车辆对材料 怎样订货</list2><list3>有些难弄的客户 还是要找师傅 不会估价 这个车大概休几天还不是很清楚要找车间师傅 打工单速度还不够快</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>228</Id><list1>完善各式各样的电子表格，主要包括程序表、审定表、明细表、会计报表调整系统表、财务决算表、财务报表附注等。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>229</Id><list1> 忙忙碌碌六个月快过去了， 实习快结束了，我所在的实习单位从编制记账凭证到记账、结账，编制会计报表都是通过财务软件完成。在实习期间，师父主要是让我了解财务软件的使用和会计处理的流程，并做一些简单的会计凭证。我认真学习了单位的会计流程，真正从课本中走到了现实中，细致地了解了单位会计工作的全部过程，掌握了财务软件的操作。实习期间我努力将自己在学校所学的理论知识向实践方面转化，尽量做到理论与实践相结合。在实习期间我遵守了工作纪律，不迟到，不早退，认真完成领导交办的工作。刚开始，师父叫我先看他们以往所制的会计凭证</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>230</Id><list1>拆模的顺序一般是先拆除侧模板，后拆除底模板。侧模板的拆除，应在混凝土强度达到能保证其表面及棱角不因拆除模板而受损坏。一般夏季为1天，冬季为 2~3天。多层楼板模板支架的拆除，应按下列要求进行：上层楼板正在浇筑混凝土时，下一层楼板的模板支架不得拆除，再下一层楼板模板的支架仅可拆除一部分;跨度在4m及4m以上的梁下均应保留支架，其间距不得大于3m。在拆模后进行的一项工作，就是打楼面的柱标高，用来砌墙、安装门窗、铺地砖等用处。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>231</Id><list1>这一周帮整个部门的人完成所有的报销流程 ，感觉自己像一个小财务 天天往财务处跑 。我觉得这也是一种经历 ，接触财务这一方面。细心细心再细心</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>232</Id><list1>主要要做的就是编制资产负债表和损益表</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>233</Id><list1>本周还是没工作 所以写的也很少 在车间里面等下班时间 有点直白 是真实的 我们还有两个车等缅甸人来了做  那在继续 </list1><list2>无</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>234</Id><list1>开始接触一下客服要学习的知识 这周还情景模拟了对话 实在是紧张啊 还去前台跟听了 慢慢吸收</list1><list2>开始慢慢要适合这种生活 两点一线每天过着充实点压力感培训中遇到的问题也会让自己害怕 不过都是要慢慢来的吧希望越来越好</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>235</Id><list1>        这周是充实的一周，很多东西都已经从大学中的感性思考变成看理性思考，计划工作的时候不会再理所当然的想而会一条一条的列好来实行计划。在这忙碌的一周里我跟进了这个客户以后，虽然遇到了很多问题还有困难，需要沟通解决。但是我也学会了办法永远比问题多。要学会解决困难和问题而不是执着于一个问题止步不前。希望下周我能够继续保持，加油！</list1><list2>        我觉得 经过了一场自己从头跟到尾的过程以后对大致的服务流程还有基本的提案以及方案制作都有了一个大致的了解。然后再具体的深化，相信会越来越好！</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>236</Id><list1>如何登记银行日记账，如何填写支票，填错后如何改正等等</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>237</Id><list1>由于以往对前台文员的工作经验的欠缺，在这个岗位上就需要更多 积累，感谢在这段时间里上级领导和同事对我的指导和理解，让我可以更快的融入这个工作，并尽快完成工作任务。
认真完成工作，更要注重细节。接听电话要态度和蔼，对待推销及做广告的电话更 应有耐心。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>238</Id><list1>出售，搞卫生 ，收钱，包装</list1><list2>这是工作的第一个星期，虽然只有四天，但在这四天里学会了如何与他人相处，刚刚进入这个阶段虽然不习惯，会感到很累，力不从心，但我还是坚持了下来，因此，坚持很重要，我相信我能做得更好。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>239</Id><list1>手术室的确可以学到很多东西，但是真的有点。。满满都是味道，可能一不小心都有可能中大奖，手术室的夜班就是通宵，一下都不能睡，我现在还在慢慢适应，没有睡饱，做事根本就是不认真，特别粗心，今天还差点晕倒，真的很难受</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>240</Id><list1>进行做回头拉线、爬圆杆、调整补偿ab值以及更换整体吊弦</list1><list2>完成做回头拉线、爬圆杆、调整补偿ab值以及更换吊弦</list2><list3>这周我们在陈老师的要求下，进行了做拉线回头、爬圆杆、调整ab值以及更换吊弦，其实从上周一回来这些工作就同时展开了，清闲的日子总是短暂的，繁忙的时候到了，这就要考验我们的耐力和吃苦耐劳的精神了，做拉线回头还算简单，可是爬圆杆和调整ab值就不是那么容易的了，需要很大的体力，一些身体扛不住的同学就会支持不住掉下来，尤其腿抖得厉害，更换吊弦之前学过，也不难，通过一周的学习，我们深切的感到接触网工辛苦的一面。</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>241</Id><list1>持站台票上车送客未下车但及时声明时，只补收至前方站停车站票款。危险货物按其主要危险性和运输要求分为八类。</list1><list2> 旅客未按票面的日期车次乘车超过俩小时均按时效办理。车站对要求签证的人员应检查有关证件，软席硬席乘车证在正面签证。</list2><list3>运输进款收支报告是车站每10日办理运输收入仅款收至每日活动的报告。填发探亲乘车证，须粘贴使用人近期一寸半身免冠照片，并加盖天发单位印章</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>242</Id><list1>在这一个月，我一心想在工作室做出一些比较新潮的方案，然而，在真正开始实习之后，我才发现工作室的运作方式及设计思路比我想象的更加严格、更加脚踏实地。在实习中，无论是从为人处世的道理到做方案的原则上，我都学到了很多课堂之外的知识。/n　　首先就是一个角色上的转换。在学校做设计的时候，每个人往往都会习惯，工作室虽然是个异常繁忙的单位，但对于实习生或者新员工来说并不是这样。新员工往往是研究生刚毕业，如果接不到任何方案设计或者施工图时，上班时就常常处于空闲状态。这也是我刚到实习单位的困惑——没有人找我帮忙设计或者画</list1><list2>通过这次实习使我对建筑方面的有关知识在实际上有了更深一些的了解。应该说在学校学习再多的专业知识也只是理论上的，与实际还是有点差别的。这次实习对我的识图能力都有一定的帮助，识图时知道哪些地方该注意、须细心计算。在结构上哪些地方须考虑施工时的安全问题，在放线时哪些地方该考虑实际施工中的问题。</list2><list3>在处事方面，我一个实习生还是得再好好学习的，我回头给自己列了几个注意事项：
　　1.珍惜这次机会，严格遵守《保密条令》。
        2.懂礼节礼貌，主动与人打招呼问好，体现自己的素质。

　　3.注意细节，观察并体会他人的处事方式与方法。

　　4.吃苦耐劳，积极主动地办一些能力范围呢的事情。

　　5.不懂就问，注意场合和时间的安排。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>243</Id><list1>第一天公司的指导人就给我耐心讲解了有关公司的概况、规模、机构设置、人员配置等等，让我认识到整个公司的大体框架，而我，就属于公司财务部的成员之一。刚开始几天我先对公司有个大概了解，然后再对自己的岗位工作有所认识，知道公司设那个岗位的目的，要达到预期的效果，才能保证公司的正常运行。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>244</Id><list1>上午九点多开始的会议，持续了2个多小时的会议，总监对近一周的工作总结</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>245</Id><list1>这一周过的很快一下子就一个星期了，每天反反复复的上班</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>246</Id><list1>这周经常下雨导致航班延误很忙经常加班，不过总体业绩提高了很多</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>247</Id><list1>因为我是月初到公司的，月初大家都忙着要出报表，所以我暂时也就只能帮忙整理，装订凭证、填制一些简单的凭证。虽然是一些简单的工作，但也需要有一定的耐心去完成。整个办公室都充斥着紧张而忙碌的氛围。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>248</Id><list1>这周还好，星期五的时候，部门的小伙伴们一起去吃的饭，唱歌，还是蛮愉快的，不过还有不好的是，这周公司要员工办搬到新的住所，不过好麻烦，偏偏这周还下着雨，不过由于各种原因，我租的房子，生活的压力有加大了</list1><list2>在这个大城市里生活真的很不容易，面临着水费网费手机费煤气费电费等，</list2><list3>生活不易，尤其想过一个正常的生活</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>249</Id><list1>为深入推进“两学一做”学习教育，提高党员自身廉洁自律觉悟，加强党风廉洁建设，2017年1月4日20:00济青项目三分部积极组织全体职工观看由中央纪委宣传部、中央电视台联合制作的电视专题片《打铁还需自身硬》。专题片《打铁还需自身硬》反映了党的十八大以来，纪检监察机关认真贯彻习近平总书记的指示要求，全面从严治党把自己摆进去，加强自身建设、完善内控机制，坚决清理门户，严防“灯下黑”，体现“打铁自身硬、永远在路上”的清醒和韧劲。正如专题片中，中央纪委第四纪检监察室原主任魏健在落马后这样说道“我形容我是锥心之痛，现</list1><list2>每个月都会写稿件，这只是其中一篇，学校和工作不一样，生活中可以想写什么东西就写什么，写自己擅长的，但是当你开始工作了，各方面都有可能涉及到，擅长的不擅长的你都要写，都要学习，慢慢就会习惯吧！</list2><list3>看新闻，看书，练写作，逼自己去学习，硬着头皮去看，这样才是年轻人该有的样子，不能放弃自己。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>250</Id><list1>通过几个月的实习，我更加深刻的认识到作为一个会计人员要有严谨的工作态度。会计工作是一门很精准的工作，要求会计人员要准确的核算每一项指标，牢记每一条税法，正确使用每一个公式。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>251</Id><list1>遥说：“只有努力工作，才能叫人尊重”他们是平凡世界中最平凡的人，却做着不平凡的事——铁路工人。他们为苦难的生活，为不屈的奋斗，他们传递的是不顾一切“把光景过好”的人生信念。
寒冬、酷暑、困难、艰辛，这些对他们来说又算的了什么，夏天顶着烈阳，冬天吹着寒风。他们住在最简单的工棚里，夏热冬冷，每天凌晨上班，加班到深夜，辛辛苦苦靠体力劳动赚够一家人的生活费，从不抱怨，只是埋头苦干，一切都这么顺理成章，对他们来说，这就是生活。眼里有爱心里就没有残缺。
他们没有魁梧的身材，没有渊博的知识，他们大多都来自外地，背井离乡</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>252</Id><list1>慢慢的，我对公司的环境已经基本熟悉，同事的名字我也基本能叫上来了，我的办事效率也因此提高了不少，因为去一个地方找一样东西不用再东找西找东问西问了，看来融入环境对干好工作是很有帮助的。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>253</Id><list1>带我的前辈还带着我跑了银行，教我支票的填写规范，现金日记账，银行日记账的登记方式，填错后如何更正等等。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>254</Id><list1>本月的主要工作就是整理原始凭证→输入记账凭证→登账→打印记账凭证。每个月做完现金、银行存款后，都会有以下几张凭证要输入的—计提工资、计提折旧、计提税金、结转损益。生产企业还要结转制造费用、本月领用材料、产成品入库、结转销售成本。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>255</Id><list1>在这一个月，除了要对所学的理论知识进行实践之外，还要学会处理人与人之间的关系。在现实的社会中，纷繁复杂的人际利益关系就像是一张张的网，连接着这个社会中的每个人，而当你能够把这张网不断地进行扩张，并且保持其完好的状态，就有在社会中立足的基础和取得发展的机会。也许我们不必将这个关系看得太复杂和过分重要，毕竟我们才刚从学校里走出来，要建立良好的人际关系也需要一定的时间慢慢积累和沉淀。</list1><list2>由于这次实习时间短暂，因此并没有多少时间让我对工作室的同事进行详尽的交流，一般只能够把握在每天的吃饭过程中以聊天的方式促进了解。</list2><list3>在下个月的实习中，我要将工地的所有情况都有大致的了解，因为我是实习生，并且来实习时间也不是很长，所以我要多看看之前的资料，还有平时我没接触到的地方。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>256</Id><list1>出售，搞卫生 ，包装</list1><list2>这是工作的第二个星期，慢慢进入了工作的状态，同时也开始慢慢跟上了繁忙的生活节奏，这是我上早晚班的日子，从早上6点半到9点半，3点到8点，这是非常辛苦的一个过程，但我依然能坚持下去，刚开始的不适应到如今的适应，这是需要一个过程的，因此，适应需要时间，同时也需要坚持</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>257</Id><list1>逐步适应了这里的工作，每一天似乎在重复坐着一些事情，可这一切仍然对我充满了新鲜感和挑战。抽凭的时候，我接触了打亮的几张凭证和原始凭证，我对会计的认识也得到了进一步提高。编表的时候，我逐步掌握了一些技巧，误操作的速度也越来越快，。我害怕我会做不好，因为我从来没见过别人做，这对我来说是一个调账；但是我又因为这种挑战感而兴奋。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>258</Id><list1>经过这一个月的实际操作，还是学到了很多东西，也知道理论和实际是有差距的，我决定以后要多加操练，这样才能提高工作效率。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>259</Id><list1>本月实习主要进行了接线，以前一直以为自己的动手能力很好，结果事实不是如此，电工实习中，线路板装接元件多，工艺要求多，标准高。在实习中，必须培养自己一丝不苟，有条不紊的习惯。</list1><list2>以后要不断努力提高自己，培养自己一丝不苟的习惯，熟练掌握原理。</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>260</Id><list1>这个月给我安排的任务是装订记账凭证，把打印好的几张凭证和原始凭证汇总表按照时间顺序放好，每一天的记账凭证下面都放一张当天的原始凭证汇总表，因为记账凭证是由会计人缘审核无误的原始凭证或汇总原始凭证，按其经济业务的内容加以归类整理，作为登记账簿依据的会计凭证。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>261</Id><list1>1、收集统计在招暑假工的工厂；/n2、调查统计中职学校放假时间，毕业人数；/n3、初拟平台推广方案；/n4、招聘学校代理。</list1><list2>1、有事者事竟成；/n2、遇到事情切莫自乱阵脚；/n3、不耻下问。</list2><list3>无</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>262</Id><list1>实习的第三个月，逐步适应了这里的工作，每一天似乎在重复坐着一些事情，可这一切仍然对我充满了新鲜感和挑战。抽凭的时候，我接触了打亮的几张凭证和原始凭证，我对会计的认识也得到了进一步提高。编表的时候，我逐步掌握了一些技巧，误操作的速度也越来越快，。我害怕我会做不好，因为我从来没见过别人做，这对我来说是一个调账；但是我又因为这种挑战感而兴奋。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>263</Id><list1>车站发售学生票暑期的期限为六月一号到十月三十号。代用票面填写错误禁止涂改。站车发现八周岁以下弃童，送往民政部门制定部门机构。</list1><list2>退休人员使用铁路乘车证时，用退休证代替工作证。乘坐火车出车票外，还可以吃铁路乘车证和特种乘车证乘车。</list2><list3>旅客持用硬座票要求变更软座证时，代用票由栏应填变更。代用票发生收入事故，每祖按1000元计算。</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>264</Id><list1>这周去其他门店顶班几天要上通宵班，还是感觉适应不了</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>265</Id><list1>　    时光匆匆,转眼一周又一周的时间过去了。回顾其中的点点滴滴,让我亲身体验到社会真的是一所大学，工作中既有成功后的欣喜和激动,也有挫败后的失落和无奈。在师傅的谆谆教导下,我在收获业务技能的同时,内心也经历着微妙的成长。</list1><list2>          每天的工作基本一样，接待求职员工并进行解说，及员工入职、请假、辞职手续的办理、人事档案的整理、保管、用工合同的签订等。在工作的过程中，既有收获的喜悦，也有失败的遗憾。开始的工作并不忙，没有感觉到很累，但是在本公司里有时确实感到心累，勾心斗角的像是宫斗剧似的，让刚出入社会的我很不适应。所做的事情比较琐碎繁杂，做起事情来也要分主次、有条理，有耐心。说着容易，做着难。</list2><list3>　       我认为实习是作为大学生涯的最后一课，不仅重要更有其独特性，正是通过实习，让我逐渐掌握怎样把学校教给我的理论知识恰当地运用到实际工作中，让我们慢慢褪变学生的浮躁与稚嫩，真正地接触这个社会，渐渐地融入这个社会，实现我迈向社会独立成长的第一步。站在时间的这一端倒回去看，几个月的实习经历教会我许许多多的东西，无论是对我以后的职业生涯还是对于我的人生来说，都是有益的。</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>266</Id><list1>细数这几个月的经历，从一个幼稚的学生转变为社会人，从一无所知到逐渐了解工作内容，经历了兴奋，迷茫，忍耐与坦然，所有这些变化都是第一次经历。真的让我有了很深的感受，正应了那句话：社会是一所最好的大学。以前在学校晃晃荡荡没事干，觉得日子过得好慢好无聊。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>267</Id><list1>在慢慢的学习与进步中，不知不觉我已经实习四个月了。在这个月里，主要学习了一些帐务的核查，因此主要学习科目应收应付帐款的核算，也涉及一些其他对外投资科目。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>268</Id><list1>这周还是剪剪视频，拍拍会议。觉得很无聊，问部门领导还要做什么，他也不说。整天感觉无所事事的，非常明确了我要换工作的决心。在接洽之前的单位，说给我加工资让我回去，在考虑，起码之前的单位每天都很工作得很充实。</list1><list2>不能闲，一闲下来就心慌，觉得实习要虚度。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>269</Id><list1>通过这月的实习，尽管获取的知识是甚微的，但通过实习所获得的实践经验对我是终身受益的，在我毕业后的实际工作中将不断的得到验证。我会不断的理解和体会实践中所学的知识，在未来的工作中我将把我所学到的理论知识和实践经验不断的运用到实际工作中去，为实现自我价值而努力。</list1><list2>我认认真真完成本分工作，经过一段时间的实习，我了解到预算和结算两者相同的地方和不同的地方。也让我明白了为什么前辈们说预算比结算要难上很多的意思。因为我在公司里面是做结算工作，而结算的时候又有很多图纸上不明的或是不清楚的地方是需要到现场去了解的情况。</list2><list3>我计划在下一个月做到完善之前学到的，整理整理自己，然后下月将放线和绘图学会，更加完善自己。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>270</Id><list1>几个月的实习，我已经把前面的业务都很熟练了，但一接触新的业务，还是有一种挫败感。虽然在学校学习了那么多的理论知识，但真正运用到实践中还是需要一个过程的，我决定在仅剩的时间里赶紧练习。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>271</Id><list1>实习中发现了自己的许多不足：
1、课上学习没有把知识很好地串起来，而业务不是像书上一样，是分块进行讲解的，它是连续的，所以在处理一笔业务的时候，知道要做什么，但是却不知道从何处开始。在学以致用方面很需要努力。
2、毕竟只学习了基础会计这门专业课，只能说是很皮毛的东西，专业知识还是很欠缺的，会计囊括的东西是很多。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>272</Id><list1>对培训任务做最后的测试等等</list1><list2>认真完成培训任务</list2><list3>时间转瞬即逝，不知不觉已经培训的最后的一周，我们的培训任务已经到了尾声，但是我们仍然没有放松，依然在努力珍惜最后的学习，仍然像以前一样复习，总结，整理，以及接下来的测试，虽然即将离开课堂，但是我们仍会不断的学习，克服困难。</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>273</Id><list1>本周来说工作还算可以，但是多少会受到过年的影响，导致工作并不是很用心，但是还是勉强的完成了任务，还是可以接受的</list1><list2>时间过的真快</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>274</Id><list1>本月主要的工作中心在于基础营运的维护，以及夏季季节商品的备货，如防蚊液，儿童蚊香等。</list1><list2>组织单位全员进行户外拓展活动</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>275</Id><list1>这个月因为下雨航班的问题所以很忙业绩特别高，我们门店拿了全国的业绩冠军奖</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>276</Id><list1>
通过6个月的实习，我已经把前面的业务都很熟练了，但一接触新的业务，还是有一种挫败感。虽然在学校学习了那么多的理论知识，但真正运用到实践中还是需要一个过程的，我决定在仅剩的时间里赶紧练习。
</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>277</Id><list1>本周工作的还不错  各项数据都还好  很开心</list1><list2>和同事处的很开心  </list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>278</Id><list1>刚来到的一周 事没那么多就觉得有时候适应不过来觉得有很多事都针对着我   </list1><list2>体会到了职场并不是你想象中的那么简单</list2><list3>尽想自己的一切办法去学习东西</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>279</Id><list1>这是我的第一次实习，怀着一份新鲜和一点紧张的心情，我开始了实习的第一天。当我进入真正的模拟实习后，我才发现有关会计的专业基础知识、基本理论、基本方法和结构体系等这些理论知识似乎只是纸上谈兵，将这些理论性极强的东西搬到实际上应用，让我无从下手，简直就是一窍不通。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>280</Id><list1>安全用电常识　　1、触电的种类：包括单相触电，两相触电，跨步电压触电，悬浮电路上触点等四种。　　2、电流会对人体造成电击和电伤两种伤害。触电时，电流对人体的伤害程度与下列因素有关：电流强度(可分为感觉电流，摆脱电流，致命电流)的不同;电流通过人体的持续时间的不同;电流频率的不同;电流途径的不同;电压的电流的不同。　　3、触电急救的步骤和方法　　发现有人触电，最关键、最首要的措施是触电者尽快脱离电源。根据触电现场的不同情况，经常采用以下几种方法:迅速关掉电源，把人从触电处移开;如果触电发生在相线和地之间一时</list1><list2>时光匆匆如流水，转眼便是实习结束的时节，春梦秋云，聚散真容易。再一次返回学校日期已日趋渐进，实习的完成也随之进入了尾声。从开始到最后的顺利完成，一直都离不开老师、同学、朋友给我热情的帮助，在这里请接受我诚挚的谢意！在此我向国家电网供电公司的所有老师表示衷心的感谢，谢谢你们实习期间对我的辛勤栽培，谢谢你们在教学的同时更多的是传授我们做人的道理，谢谢实习里面你们孜孜不倦的教诲！在这三个月的学习中，我得到了许多宝贵的经验与知识，我明白，今天的收获既离不开公司领导和同们事的耐心教诲，离不开公司同仁的关心和帮助。在</list2><list3>无</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>281</Id><list1>实习之前还对学校的安排抱有成见，但实习过去我能深深体会学校的良苦用心了。我知道了课本上学的知识都是最基本的知识，不管现实情况怎样变化，抓住了最基本的就能以不便应万变。这次实习，时间虽然很短，但我学到的却是三年大学中从未学到的。比如，如何与同事，与领导相处。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>282</Id><list1>一周的工作很快就这样过去了  很顺利完成</list1><list2>努力终有回报</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>283</Id><list1>办完离职手续了，过完清明安心的回老公司上班。还是回去做一个微信美食编辑好！我觉得太企业化太死的东西还是不适合我，回去写写美食出去拍拍照片采采店，我觉得更开心。这周就把要离职前的工作交接好，然后去新单位办办入职，过完清明就上班了！</list1><list2>实习的时候还是自由的，要换工作也比较方便。乘着还在实习多换换工作，找适合自己的工作，我觉得挺好的。虽然实习前老师一直说不要频繁换工作，但我觉得换换也没啥不好。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>284</Id><list1>实习接近尾声了，好多东西都要整理，最近还是挺忙的，不知不觉离开学校已经快十个月了。今天对自己的实习生活作个总结。十个月以来，经历了很多很多，从走出校门到找工作，然后进入单位，开始实习到熟悉再到熟练。这一路的走来，感觉挺苦的，其中有辛酸，艰辛，快乐，难过。现在终于熬过来了，很快就真正毕业，不再是学生了。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>285</Id><list1>出售，搞卫生，包装，打码</list1><list2>这是工作的第三个星期，同时也是我上早班的日子，慢慢适应了这种生活，但同时也充满了一丝的厌倦，每天对着同样的物品，对着不一样的人，说着不一样的话，这无偿不是一种靠着自己努力的工作，当你只是一个帮别人打工的人，你就必须学会看脸色办事，当你做老板的时候，你就必须学会如何才能更好处理上下级的关系，这无偿也是一种学问，只是懂的比较少，却不愿意安于现状，因此，唯有努力才是如今应该做的事情。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>286</Id><list1>近期，看到了这样一则新闻，贵州省大方县境内六龙镇营盘村的成贵快铁七扇岩隧道发生疑似瓦斯爆炸，造成12人死亡，12人受伤的重大事故，看到这样让人触目惊心的事故，不禁联想到加强项目项目施工现场生产安全是极为重要的一件事情。意外的发生往往就在一瞬间，发生一件让人惊讶的事情仅仅需要一分钟，而做好一件让人惊叹的事情却需要长久的坚持，安全生产是牵一发而动全身的大事，每个人心中都应该严守安全生产的红线。
在项目施工过程中，我们应该将标准化安全生产落到实处，渗透到每一个具体施工细节之中，筑起牢固的安全生产防线。中铁北京局</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>287</Id><list1>做会计需要理清思路，像在建账的时候，要对整个建账的轮廓有较清晰地了解，这样具体工作起来有方向，效率比较高，否则很容易在一个问题上卡住，反反复复，总得不到解决。而理清思路后就是具体的一些工作，这些工作或许会重复，比较枯燥，很需要耐心。</list1><list2>最后一个星期，放假回家过年</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>288</Id><list1>这一个月，生活很平稳，工作很顺利，踏踏实实做事，认真完成本职工作，认真学习规范规程。积极配合领导工作。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>289</Id><list1>一年来，在领导的领导和培养下，我加强学习锻炼，认真履行职责，积极调整心态，使我不论在思想认识上还是工作方法上都有了很大进步，鉴别力进一步增强，执行力进一步强化，承受力进一步提高。现将今年工作完成情况和明年工作思路总结如下。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>290</Id><list1>工作顺利  得到了同事的帮助 我也会帮助别人的</list1><list2>学会互帮互助  很重要</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>291</Id><list1>一年来，在领导的领导和培养下，我加强学习锻炼，认真履行职责，积极调整心态，使我不论在思想认识上还是工作方法上都有了很大进步，鉴别力进一步增强，执行力进一步强化，承受力进一步提高。现将今年工作完成情况和明年工作思路总结如下。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>292</Id><list1>一年来，在领导的领导和培养下，我加强学习锻炼，认真履行职责，积极调整心态，使我不论在思想认识上还是工作方法上都有了很大进步，鉴别力进一步增强，执行力进一步强化，承受力进一步提高。现将今年工作完成情况和明年工作思路总结如下。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>293</Id><list1>　　这一年来，我始终把教科研放在首位，多思考、多动笔、多尝试，这就成了我成长的一大策略。我认为，没有不会，只有不学。所以，我努力尝试，每节课我都做好丰富的课前准备，例如：音乐课做到先熟悉钢琴，语言课做到熟练故事，有相应丰富的物质材料。无论再忙，都准时高效地提前一周，根据班级实际情况，备好周计划等各项本职工作。及时更换主题内容，让主题墙变得更生动性，孩子的参与力度更强些。结合自己做的课题，我早落实、早行动，制定每月计划、每月活动安排，让课题更实在，让班级内真正融入音乐，浸润孩子的一日生活。平日多去博园转转，</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>294</Id><list1>　　这一年来，我始终把教科研放在首位，多思考、多动笔、多尝试，这就成了我成长的一大策略。我认为，没有不会，只有不学。所以，我努力尝试，每节课我都做好丰富的课前准备，例如：音乐课做到先熟悉钢琴，语言课做到熟练故事，有相应丰富的物质材料。无论再忙，都准时高效地提前一周，根据班级实际情况，备好周计划等各项本职工作。及时更换主题内容，让主题墙变得更生动性，孩子的参与力度更强些。结合自己做的课题，我早落实、早行动，制定每月计划、每月活动安排，让课题更实在，让班级内真正融入音乐，浸润孩子的一日生活。平日多去博园转转，</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>295</Id><list1>　时间飞逝而过，转眼间已经实习一个多月了。回首过去的几个星期，学到了很多，虽然中间有些小小的抱怨，但是功夫不负有心人，总算是没有白白浪费过去的光阴。这要感谢在我最困难的时候同事给予的鼓励和帮助，让我克服了电话恐惧症。在他们的帮助下，我学到了很多课本上所没有知识，相信这会是我今后生活工作中的一块宝藏。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>296</Id><list1>　　这一年来，我始终把教科研放在首位，多思考、多动笔、多尝试，这就成了我成长的一大策略。我认为，没有不会，只有不学。所以，我努力尝试，每节课我都做好丰富的课前准备，例如：音乐课做到先熟悉钢琴，语言课做到熟练故事，有相应丰富的物质材料。无论再忙，都准时高效地提前一周，根据班级实际情况，备好周计划等各项本职工作。及时更换主题内容，让主题墙变得更生动性，孩子的参与力度更强些。结合自己做的课题，我早落实、早行动，制定每月计划、每月活动安排，让课题更实在，让班级内真正融入音乐，浸润孩子的一日生活。平日多去博园转转，</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>297</Id><list1>一周的时间又过去了  遇到一个客户很有购买意向  要盯紧了</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>298</Id><list1>在外实习工作一方面做人一方面，首先,我觉得在学校和单位的很大一个不同就是进入社会以后必须要有很强的责任心.在工作岗位上,我们必须要有强烈的责任感,要对自己的岗位负责,要对自己办理的业务负责.如果没有完成当天应该完成的工作,那职员必须得加班;如果不小心出现了错误，也必须负责纠正。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>299</Id><list1>我深切体会到了会计专业的特殊性，会计，是一门实用性、操作性很强的学科，如果不进行实际操作演练，而只是凭着书本上的一些理论性的东西去从事会计这门行业的话，你的工作将会非常地不适应，以至于在工作中出现意想不到的差错。可见会计的谨慎性有多么地重要。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>300</Id><list1>本周继续做工商年检，上周主要是师傅带我做，我在一边看着她做，没有实操，这周师傅让我自己动手做，刚开始有点慢，后来做了几家后就熟悉了，工商年检要注意以下问题:
1.做工商年检前要在市场监督管理局查看企业基本信息。
2.应纳税额不包括个人所得税。
3.报完提交后要在市场监督管理局看有没有显示XX年度已公示。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>301</Id><list1>初期支护使用挖掘机，装载机配合人工出渣，开挖完成后，检查开挖轮廓符合设计要求，无欠挖。支护班组开始打超前小导管，打定位筋，安装格栅钢架，焊纵向连接筋，开始打锁脚锚管，焊L筋，铺设钢垫板，工序完成后报检通过后喷射混凝土。</list1><list2>对初期支护参数有了深入的了解。对现场施工有了更进一步的认识。</list2><list3>继续深入学习，学习现场施工工序流程。更进一步的掌握现场施工流程。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>302</Id><list1>转眼间，我已经在工作了一个多月了，也许是自己太年轻了，完全不知道自己该怎样确定自己的位置，不知道以后会怎样。我想参加了实习的同学都会有这样的体会吧！一个多月的时间说长不长，说... </list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>303</Id><list1>非计算机售票的车站，发售优惠团体票时，一律发给每人一张团体旅客证。发售学生票时，应在学生减价优待证或其他有效证明其上注明日期并加盖站名戳。</list1><list2>发售去边境地区的车票，应要求旅客出示国务院铁路主管部门公安部规定的边境居民证或边境通行证。个人乘车跨地携带香烟最高限量10条。</list2><list3>对不宜长期保存的无法交付的物品，可按照铁路局规定的缩短处理期限。各铁路局运输单位均应在下级设置运输收入管理部门，负责本企业的运输收入管理部门。</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>304</Id><list1>这个月实习下来，从制单到记账的整个过程基本上有了一个大概的了解，并结合书本知识总结了一下亲手做账的来龙去脉。通过自己的努力，我的实习变得越来越得心应手，我感觉很欣慰。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>305</Id><list1>本月的工作主要是产品包装的设计
锻炼自己的平面排版能力
和视觉审美能力</list1><list2>　　在实习中，让我深刻的体会到团结协作对干好一项工程是多么的重要，可以说，它是顺利干好一项工程的关键所在，同时也是一个人在成长过程中成熟的“基点”。到公司实习的这段时间，不管是我的专业方面还是经验方面，我都有很大的提升。我认为来到公司我学到的最重要的东西是好的心态+注意细节+尊敬他人+团队精神。在公司实习的这段时间，不但让我对建筑装饰技术有了更深刻的了解，同时还有了不少新的认识。因为考虑到以后毕业有可能从事这个行业的工作，因此我非常珍惜这次实习的机会，在有限的时间里，加深对各种专业知识的了解，熟练对各种专</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>306</Id><list1>这周回到老公司上班啦！久违的很充实的感觉！从上班第一天就开始出去采编了，拿着单反出去的时候感觉心都雀跃得不行。出去采编、回来写稿、和甲方对接……这周大概写了三个广告，两篇文章。每篇广告取得的阅读量都不错，我觉得是个好的开始。之后也会加油的！</list1><list2>我不适合坐在办公室的工作，感觉那会磨灭我的思想，多出去走走看看这座我长大的城市，感觉收获的更多。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>307</Id><list1>这周带看很好，很有量化，相信努力付出就有回报，加油！！！</list1><list2>加油</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>308</Id><list1>这是我又一个新的开始，新的工作，对现在的工作还算满意，时间过的很快，一个星期又过去了，我慢慢去适应公司的环境融入这个集体，一开始过来上班公司给我的工作任务挺少，这周末挺轻松的</list1><list2>觉得现在的工作挺不错的，公司里的人也挺好相处的，我会努力去学习，好好工作，加油加油↖(^ω^)↗</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>309</Id><list1>我不敢老去，纵使双鬓斑白
“你啥时候能过来啊？再不来我找别人了，到时候可别说我有活不叫你啊！”
“刘总啊！你能不能在等几天啊!我这出来这么久还没回过家呢，实在是放心不下，想回家看一眼。”
“老李啊！不是我说你，人家工程催得紧，你来不了就算了，下次可别说我没给你机会啊！”
“好嘞，好嘞，刘总，我这就买票过去，不回了，不回了，以后有啥活您还得叫着我啊！”
“行吧，行吧，抓紧买票过来啊！”嘟……嘟……嘟……
 “唉！真不想去！还是这个项目好啊，实在是不想走。”老李拧着眉头靠着墙角呆呆的坐在地上。此时此刻，无奈与</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>310</Id><list1>这周主要练习了三脚架的使用和多用性的开发</list1><list2>这周我发现三脚架确实有许多可以改进的地方也有许多可以创造的方式 关键看怎样去使用</list2><list3>暂时没有问题</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>311</Id><list1>努力才会有收获  带看就是根本</list1><list2>还需努力</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>312</Id><list1>本周我们进行咯全公司的培训，加强公司员工的知识。我们学习公用工程，讲的是取水站到水处理再到循环水然后污水处理，这个整个公用工程水处理与循环水是我们公司重要环节，它是带动工厂所有装置必不可少。在水处理这方面 ，我们要处理水的浊度，把水的浊度降低3NTU 下，除去水中金属离子，悬浮物，在水处理中加药量的规定非常严格。其次就是循环水，为咯防止水的结垢、酸碱度不够，我要向循环水中加入缓释阻垢剂，Ca (AlO)。循环水的温度不能超过30℃。</list1><list2>加深我们对公司的流程有咯更深的了解，在我有些不懂你的基础上又明白，在懂的基础上加深牢固，让我尽快成为公司的正式员工又进一步</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>313</Id><list1>本月的工作主要是网页的设计
给产品做好看的宣传是必不可少的</list1><list2>设计是一门需要全才的学科。不仅需要扎实的功底，还要善于理解客户心理，同时也要对管理学、是市场营销、文学历史等有所涉猎。这些都是靠平时的生活与学习中有目的地日积月累而成的。而实习则有助于我们明白什么知识才是对我们的设计最有帮助的。

在为期一个月的实习工作的锻炼中，我学到了许多课本上无法学到的经验，因为在学校中我们的创意和设计都只局限于作业之中，但如果在公司里，我们的创意还必须得到客户和主管的认同，这是严格许多的。我们必须尽量发挥自己的创意，同时也要兼顾客户的要求和市场的效益。要多与客户沟通，多向主管询问意</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>314</Id><list1>无奋斗 不青春
奥斯特洛夫斯基的《钢铁是怎样炼成的》中有这样一句话：“生活赋予我们一种巨大和无限高贵的礼品，这就是青春：充满着力量，充满着期待，志愿，充满着求知和斗争的志向，充满着希望和信心的青春”。
共青团说28岁以下叫青年，国家统计局说34岁以下叫青年，联合国说45岁以下算是青年，世界卫生组织说65岁以下都是青年，所以，请相信，我们仍然青春年少，青春也因奋斗而闪光，别让青年变成暮年。
在济青高铁项目你能看到这样一群青春阳光，活力四射的年轻人，在烈日的炙烤下劳动，他们衣衫湿透，豆粒大的汗珠从黝黑的脸庞滑</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>315</Id><list1>看到公司的技术人员很佩服他们，对我也产生了影响开始对自己职业有规划了，我以后该向那些方面发展，告诉自己不要安于现状，工作很顺利</list1><list2>技术人才真心不一样，好好学习天天向上，在工作上努力</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>316</Id><list1>一周又一周  每周都是重复上周的工作  </list1><list2>稳住内心  </list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>317</Id><list1>　时光飞逝。 回首这一年的工作,紧张而又平淡,但就在这一个个紧张平淡的日 子里,我一步一个脚印,踏实稳健地走来。 我积极认真地做好本职工作的同时负责 完成好班组布置的各项任务。下面我就这一年的工作做一简要的汇报总结。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>318</Id><list1>　时光飞逝。 回首这一年的工作,紧张而又平淡,但就在这一个个紧张平淡的日 子里,我一步一个脚印,踏实稳健地走来。 我积极认真地做好本职工作的同时负责 完成好班组布置的各项任务。下面我就这一年的工作做一简要的汇报总结。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>319</Id><list1>工作干的好不好，取决于自己的工作态度和上进心。干出自己的能力，争取独立自主，独挡 一面。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>320</Id><list1>中铁上海局三公司滕州项目部开展“庆五一 迎五四”歌友会
五一劳动节前夕，在大家的欢呼和呐喊声中，中铁航空港集团济青高铁项目部与协作队伍共同举办的“庆五一 迎五四”职工歌友会隆重举行。项目部全体职工与协作队伍欢聚一堂，用歌声和笑语庆祝我们的节日。
整场活动以济青高铁项目全体人员合唱中铁司歌《开路先锋》拉开帷幕，项目部领导班子还为大家倾情演唱了歌曲《我的好兄弟》，协作队伍为大家带来一首《闯码头》将歌会气氛推向高潮。歌会上京剧、经典、怀旧、抒情歌曲各具特色、异彩纷呈。自活动安排以来，大家高度重视，在确保安全生产</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>321</Id><list1>本周加强了三脚架作用练习</list1><list2>这周时间还是在练习三脚架 关键就是怎样去解决三脚架在多变创新时的实用性</list2><list3>暂时没有问题</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>322</Id><list1>一周过去了，每天重复这同样的东西，却又每天都收货不同</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>323</Id><list1>　时光飞逝。 回首这一年的工作,紧张而又平淡,但就在这一个个紧张平淡的日 子里,我一步一个脚印,踏实稳健地走来。 我积极认真地做好本职工作的同时负责 完成好班组布置的各项任务。下面我就这一年的工作做一简要的汇报总结。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>324</Id><list1>　时光飞逝。 回首这一年的工作,紧张而又平淡,但就在这一个个紧张平淡的日 子里,我一步一个脚印,踏实稳健地走来。 我积极认真地做好本职工作的同时负责 完成好班组布置的各项任务。下面我就这一年的工作做一简要的汇报总结。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>325</Id><list1>新的事物将要出现在我们的眼前了。对于我来说，今天是学习新的知识。当然，学习知识之前，自己要给自己准备一些新知识的基础。接下来，我将要负责桩基这一方面，虽然只是负责下钢筋笼，但对我来说，这是很重要的。</list1><list2>这个月学了很多，知道了钢筋笼在什么时候预弯，什么地方加垫石。钢筋的打结长度</list2><list3>努力，多学本事，干好每一件事</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>326</Id><list1>完成量化考核  工作顺利完成</list1><list2>吃得苦中苦方为身上人</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>327</Id><list1>实习，虽然不是真正的工作，但却是我工作生涯的一个起点，也是从学生过渡到工作人士的一个不可或缺的必经阶段。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>328</Id><list1>　时光飞逝。 回首这一年的工作,紧张而又平淡,但就在这一个个紧张平淡的日 子里,我一步一个脚印,踏实稳健地走来。 我积极认真地做好本职工作的同时负责 完成好班组布置的各项任务。下面我就这一年的工作做一简要的汇报总结。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>329</Id><list1>在本月里学到了好多知识，跨高速公路100米连续梁采用吊篮法施工工艺。混凝土的强度为C50，在现场混凝土的性能坍落度为180mm到220mm，混凝土含气量为2%到4%，混凝土出机温度不低于10度，混凝土入模温度不大于30°。</list1><list2>在实习的过程中学到了好多的专业知识，非常开心。</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>330</Id><list1>熟悉业务、掌握技能是综合部门的基本要求，也是完成好本职工作履行好职责的需要。对此，在思想上确立了刻苦钻研本职业务技能的决心。吃透上级精神，及时学习领会中央、省、市有关经济和社会发展的指示精神。注意收集各行信息，多方积累素材。研究国内外经济动态，较好地把握住了我市经济发展的大环境；积极参加国家发改委组织的国民经济分析与预测培训班和学习有关经济书籍，努力提高对经济的认知，增长经济头脑；通过工作或利用完全空余时间经常与各有关处室联系，更多地了解和熟悉方方面面的情况；积极主动地承担大小工作，在工作中注意做有心人，</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>331</Id><list1>熟悉业务、掌握技能是综合部门的基本要求，也是完成好本职工作履行好职责的需要。对此，在思想上确立了刻苦钻研本职业务技能的决心。吃透上级精神，及时学习领会中央、省、市有关经济和社会发展的指示精神。注意收集各行信息，多方积累素材。研究国内外经济动态，较好地把握住了我市经济发展的大环境；积极参加国家发改委组织的国民经济分析与预测培训班和学习有关经济书籍，努力提高对经济的认知，增长经济头脑；通过工作或利用完全空余时间经常与各有关处室联系，更多地了解和熟悉方方面面的情况；积极主动地承担大小工作，在工作中注意做有心人，</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>332</Id><list1>熟悉业务、掌握技能是综合部门的基本要求，也是完成好本职工作履行好职责的需要。对此，在思想上确立了刻苦钻研本职业务技能的决心。吃透上级精神，及时学习领会中央、省、市有关经济和社会发展的指示精神。注意收集各行信息，多方积累素材。研究国内外经济动态，较好地把握住了我市经济发展的大环境；积极参加国家发改委组织的国民经济分析与预测培训班和学习有关经济书籍，努力提高对经济的认知，增长经济头脑；通过工作或利用完全空余时间经常与各有关处室联系，更多地了解和熟悉方方面面的情况；积极主动地承担大小工作，在工作中注意做有心人，</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>333</Id><list1>这一周基本是在忙碌和琐碎中度过的，不过虽然是一些琐碎的小事，却和学校里一直和书打交道很不一样，我感觉有一种新鲜感，每一件小事都需要我亲历亲为，通过付出自己的劳动换来的成果很有价值，也很值得。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>334</Id><list1>这周做了一下后期ae的练习</list1><list2>后期确实是一件非常需要耐心的事 但是当工程结束的那一刻就会觉得无比充实和满足</list2><list3>暂时没有问题</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>335</Id><list1>2016年已经，收尾，2017才刚刚开始。新的一年多多奋斗，争取让别人能够看的起你。多学点知识，多掌握点技巧。学了知识才有成就。才会得到所有人的赏识。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>336</Id><list1>成交的过程是很漫长的  时间总是在等待中度过</list1><list2>给自己加油</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>337</Id><list1>每一天我都过得很充实，因为我接触的人和事都是学校里未能接触过的，我也深深体会到把书本上的知识转化到实践中去的重要性。只有理论和实践相结合了，所学来的知识才不是纸上谈兵。我相信下一周我会过得更充实，也更有意义。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>338</Id><list1>  办入职，整理文件</list1><list2>提高自己工作能力</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>339</Id><list1>今年来，能够始终以集体利益和荣誉为重，正确处理二者利益关系。积极参加委内组织的集体活动，特别是在行风整顿活动中，对己从严要求，自觉参加学习教育，提高行风自律意识。严格遵守各项规章制度，规范言行，努力树立良好的自身形象，点滴之处尽力呵护集体声誉。能够尊重领导，团结同志，在工作中支持、配合、团结协作，在相处中以诚相待，友善相处，融入集体，营造融洽氛围。 </list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>340</Id><list1>这周主要还是在用pr</list1><list2>本周的工作依旧枯燥乏味，主要还是pr的剪辑，可以说在电脑面前度过了又一周时间</list2><list3>暂时没有问题</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>341</Id><list1>终于结束了第一个星期的实习，晚上7点三刻到的家，刚有空开电脑，来总结一下吧～觉得蛮累的，但每天都很充实，学到了很多财务方面的东西，当然，这些都是课本上学不到的，呵呵，理论和实践的确有很大的差距!首先介绍下我实习的公司，...</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>342</Id><list1>         虽然简简单单的想着坚持做自己，端正做人，专心做事就好了，但是经历告诉我们在公司时时刻刻还要防着别人给你穿小鞋，当我听到这些时很震惊，感觉颠倒了我的世界观，内心呐喊的同时只能默默地说是你经历的太少了。工作的时候，要做到眼看四方，耳听八方，也就是要眼到手也到。工作的事情，要主动地去做，而做任何的事情，都要勤快。在这个新的环境里，勤快一点总是没错的。</list1><list2>          刚初出毛庐的我们，没有一点社会工作经验，出于对前辈们的尊重，也是为自己创造学习的机会，办公室的小事都要主动勤快地去做，不要认为自己主动多做一些事情就是自己吃亏，其实，事情做的比别人多并不一定就是自己吃亏了，有时候恰恰相反，我们做的愈多，我们得到的学习机会就愈多，便愈能锻炼我们自己。主动积极会给主动的自己创造更好的环境和更多的机会，只有去做，去付出，才会有收获。</list2><list3>        时光飞逝，时间教会我们要学会自己独立，不养成依赖的习惯，社会是一个复杂的社会，适者生存也是社会一成不变的潜规则，当我们还是学生，我们可以躲在温室里，可以依赖，也可以无条件地索取，一旦踏入社会，我们就必须让自己独立起来，要学会选择，学会自己作主，没有谁可以帮谁一辈子，社会是一个竞争的社会，我们处的时代讲究优胜劣汰，不能独立，势必就要被社会淘汰。所以，我们要学会摆脱依赖的心理，让自己慢慢独立，自己为自己负责。</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>343</Id><list1>我认真履行工作职责，扎实工作，科学规范的做好日常事务工作，较好地完成了工作任务，个人的工作技能也有了明显的提高。虽然工作中还存在不足之处，但应该说付出了不少，也收获了很多，我自己感到成长了，也逐渐成熟了，工作模式上有了新的突破，工作方式有了较大的改变，现将本年度工作情况作简要汇报。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>344</Id><list1>办公室是公司运转的一个重要枢纽部门，对公司内外的许多工作进行协调、沟通，做到上情下达，这就决定了办公室工作繁杂的特点。在文件起草、提供调研资料都要为领导决策提供一些有益的资料、数据。面对繁杂琐碎的大量事务性工作（文书处理、档案管理、文件批转、迎来送往等），自我强化工作意识，注意加快工作节奏，提高工作效率，冷静办理各项事务，力求周全、准确、适度，避免疏漏和差错，至今基本做到了事事有着落。  </list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>345</Id><list1>办公室是公司运转的一个重要枢纽部门，对公司内外的许多工作进行协调、沟通，做到上情下达，这就决定了办公室工作繁杂的特点。在文件起草、提供调研资料都要为领导决策提供一些有益的资料、数据。面对繁杂琐碎的大量事务性工作（文书处理、档案管理、文件批转、迎来送往等），自我强化工作意识，注意加快工作节奏，提高工作效率，冷静办理各项事务，力求周全、准确、适度，避免疏漏和差错，至今基本做到了事事有着落。  </list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>346</Id><list1>我还帮公司收发了很多快递，由于我及时地联系快递，正确地填写单子，为公司提高了办事效率，也受到了公司同事的赞许。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>347</Id><list1>很好  过的很开心  工作也不错  领导夸奖了</list1><list2>什么都会有的  努力吧</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>348</Id><list1>认真学习邓小平理论、“三个代表”重要思想和党的十六大精神，积极参加局机关组织的政治活动，能针对办公室工作特点，挤出时间学习有关文件、报告和辅导材料，进一步明确“三个代表”要求是我党的立党之本，执政之基，力量之源，是推进建设中国特色社会主义的根本保证，通过深刻领会其精神实质，用以指导自己的工作。时刻牢记全心全意为人民服务的宗旨，公道正派，坚持原则，忠实地做好本职工作。 </list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>349</Id><list1>认真学习邓小平理论、“三个代表”重要思想和党的十六大精神，积极参加局机关组织的政治活动，能针对办公室工作特点，挤出时间学习有关文件、报告和辅导材料，进一步明确“三个代表”要求是我党的立党之本，执政之基，力量之源，是推进建设中国特色社会主义的根本保证，通过深刻领会其精神实质，用以指导自己的工作。时刻牢记全心全意为人民服务的宗旨，公道正派，坚持原则，忠实地做好本职工作。 </list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>350</Id><list1>在工作上得到了很多的帮助，还有学会了一些技巧，更加知道客户一些想法</list1><list2>在不放弃的前提下，所做的事情都是会有回报的</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>351</Id><list1>对铁路线路俩侧20米以内或者铁路防护林地内放牧的，铁路职工有权制止。铁路公安负责守卫国家铁路的重要桥梁和隧道。</list1><list2>车站必须建立健全铁路客货运运输票据及报表的三捡，即自检他检共检。站段按4到6个月的储备量，向收入管理部门请领客货运输票据。</list2><list3>铁路车站的命名或更名，有铁路局和管理地名工作单位同意报铁道部审批公布。定期站台票发售站自每季度初10日内开始发售</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>352</Id><list1>认真做好本职工作和日常事务性工作，做到腿勤、口勤，使票据及时报销，账目清楚，协助领导建立健全各项制度，保持良好的工作秩序和工作环境，使各项管理日趋正规化、规范化。完成办公日常用品购置、来人接待、上下沟通、内外联系、资料报刊订阅等大量的日常事务，各类事项安排合理有序，为办公室工作的正常开展提供了有效保证</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>353</Id><list1>认真做好本职工作和日常事务性工作，做到腿勤、口勤，使票据及时报销，账目清楚，协助领导建立健全各项制度，保持良好的工作秩序和工作环境，使各项管理日趋正规化、规范化。完成办公日常用品购置、来人接待、上下沟通、内外联系、资料报刊订阅等大量的日常事务，各类事项安排合理有序，为办公室工作的正常开展提供了有效保证</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>354</Id><list1>认真做好本职工作和日常事务性工作，做到腿勤、口勤，使票据及时报销，账目清楚，协助领导建立健全各项制度，保持良好的工作秩序和工作环境，使各项管理日趋正规化、规范化。完成办公日常用品购置、来人接待、上下沟通、内外联系、资料报刊订阅等大量的日常事务，各类事项安排合理有序，为办公室工作的正常开展提供了有效保证</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>355</Id><list1>现金日记账，银行日记账虽然看似简单，但真正操作起来还是遇到了不少麻烦。比如要注意借方，贷方的登记方向，要注意“0”的个数，要注意小数点的位数等等。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>356</Id><list1>在上一段的工作中，在领导的悉心关怀下，在同事们的帮助和积极配合下，在与各位合作共事过程中，通过自身的努力，各方面都取得了一定的进步，学习到很多新的知识，积累了很多经验，使自己对职责更加清晰、更加明确，较好地完成了自己的本职工作</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>357</Id><list1>在上一段的工作中，在领导的悉心关怀下，在同事们的帮助和积极配合下，在与各位合作共事过程中，通过自身的努力，各方面都取得了一定的进步，学习到很多新的知识，积累了很多经验，使自己对职责更加清晰、更加明确，较好地完成了自己的本职工作</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>358</Id><list1>本周工作顺利进行  很快就有收获</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>359</Id><list1>一周以来都在学习报价跟画图这方面</list1><list2>能学习到自己不会的东西感觉挺好的</list2><list3>尽快把自己不会的东西学会</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>360</Id><list1>常用低压电器介绍1、螺旋式熔断器螺旋式熔断器电路中最简单的短路保护装置，使用中，由于电流超过容许值产生的热量使串联于主电路中的熔体熔化而切断电路，防止电器设备短路或严重过载。它由熔体、熔管、盖板、指示灯和触刀组成。选择熔断器时不仅要满足熔断器的形式符合线路和安装要求，且必须满足熔断器额定电压小于线路工作电压，熔断器额定电流小于线路工作电流。2、热继电器热继电器是用来保护电动机使之免受长期过载的危害。但是由于热继电器的热惯性，它只能做过载保护。它由热元件、触头系统、动作机构、复位按钮、整定电流装置、升温补偿</list1><list2>在现场的感触很多，首先，要全身心加入铁路这个大家庭。要以平静的心态看待铁路的改革，以积极的心态参与工作，以乐观的心态面对生活。在工作中以积极的心态面对工作，积极主动地做好分内之事。一要充满信心。认识到铁路改革机遇大于挑战，环境的改变、“身份转换”政策的实施，会创造新的、良好的竞争氛围。</list2><list3>安全用电常识</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>361</Id><list1>一年来，在领导的领导和培养下，我加强学习锻炼，认真履行职责，积极调整心态，使我不论在思想认识上还是工作方法上都有了很大进步，鉴别力进一步增强，执行力进一步强化，承受力进一步提高。现将今年工作完成情况和明年工作思路总结如下。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>362</Id><list1>       由于工作的地方在市里，我住的地方在郊区，离得比较远，所以每天7点不到就得起床去挤公交车，否则要是到上班高潮期，上班就会迟到。所以就算是再炎热的天气，风再大，只要不是周末，都得去上班。有时候工作繁忙，那留给个人支配的时间更少。我就必须克制自己，不能随心所欲地不想上班就不来，不想干活就走人，而在学校可以睡睡懒觉，实在不想上课的时候就身在曹中，心在汉，等下课，自由许多。而工作时，每日就必须重复单调繁琐的工作，而且不能够偷懒，时间久了很容易厌倦。像我就是每天面对着电脑打打字，显得枯燥乏味。但是工作简</list1><list2>       社会实践只要有工作，任何工作都干。 工作给了我乐趣，使我值得欣慰的是我了解了更多的社会事理，这对于我个人来说是收益匪浅的，在工作中试着让自己学会成熟，让自己学会飞翔，让自己学会成功。所有的成功者，他们与我们都做着同样简单的小事，惟一的区别就是，他们从不认为他们所做的事是简单的小事，我也不那样认为，所以我非常重视这次实践的工作。知行统一，坚持从自己做起，从现在做起，边获知边践履，在践履中进一步加深对“知”的理解和认识，真正做到知行统一，从而不断提高思想道德境界，达到完善自身的目的。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>363</Id><list1>本周pr的总算完成工程</list1><list2>两个礼拜的剪辑总算完成了这部微电影 可以说非常的有成就感，回看自己剪辑的片子非常开心</list2><list3>暂时没有问题</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>364</Id><list1>一年来，在领导的领导和培养下，我加强学习锻炼，认真履行职责，积极调整心态，使我不论在思想认识上还是工作方法上都有了很大进步，鉴别力进一步增强，执行力进一步强化，承受力进一步提高。现将今年工作完成情况和明年工作思路总结如下。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>365</Id><list1>时间就像一个永不停息的机器，转眼间中专两年结束了。在完成中专三年的生涯前，等着我们的还有一门必修课去完成—实习。一个星期过去了，虽然还没怎么适应这里的环境不过这里的人还是比较开朗友善的，他们渐渐的把我拉入这里的氛围里面了。一开始怕融入不了这个环境的念头给打消了。工作之余他们给我讲述了不少公司里人际处理的方法，讲述了些公司年会的举办及进程等，对于我来说尤其能那么快适应真的非常的重要</list1><list2>一方面要发扬自主思考问题的能力，在碰到问题的事情，自觉努力去独立解决，这样对问题便能够有一个更深刻的了解，当解决的时候也会获益良多。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>366</Id><list1>刚开始的时候，我由于不熟练，经常填错小数位，所以借方，贷方一直不平，我只好用红字更正法，但有时候红字更正法更正的次数太多，已经无法继续做账了，</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>367</Id><list1>　　这一年来，我始终把教科研放在首位，多思考、多动笔、多尝试，这就成了我成长的一大策略。我认为，没有不会，只有不学。所以，我努力尝试，每节课我都做好丰富的课前准备，例如：音乐课做到先熟悉钢琴，语言课做到熟练故事，有相应丰富的物质材料。无论再忙，都准时高效地提前一周，根据班级实际情况，备好周计划等各项本职工作。及时更换主题内容，让主题墙变得更生动性，孩子的参与力度更强些。结合自己做的课题，我早落实、早行动，制定每月计划、每月活动安排，让课题更实在，让班级内真正融入音乐，浸润孩子的一日生活。平日多去博园转转，</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>368</Id><list1>刚刚步入工作岗位，还有很多的不适应，需要抓紧时间适应工作环境，完成角色的转变。</list1><list2>正式踏入工作岗位，进入工作实习阶段，在业务部帮忙整理传票，捆扎现金等基本业务。</list2><list3>完成角色转变，努力提高工作能力，争取早日进入正式的工作岗位。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>369</Id><list1>　　这一年来，我始终把教科研放在首位，多思考、多动笔、多尝试，这就成了我成长的一大策略。我认为，没有不会，只有不学。所以，我努力尝试，每节课我都做好丰富的课前准备，例如：音乐课做到先熟悉钢琴，语言课做到熟练故事，有相应丰富的物质材料。无论再忙，都准时高效地提前一周，根据班级实际情况，备好周计划等各项本职工作。及时更换主题内容，让主题墙变得更生动性，孩子的参与力度更强些。结合自己做的课题，我早落实、早行动，制定每月计划、每月活动安排，让课题更实在，让班级内真正融入音乐，浸润孩子的一日生活。平日多去博园转转，</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>370</Id><list1>　时光飞逝。 回首这一年的工作,紧张而又平淡,但就在这一个个紧张平淡的日 子里,我一步一个脚印,踏实稳健地走来。 我积极认真地做好本职工作的同时负责 完成好班组布置的各项任务。下面我就这一年的工作做一简要的汇报总结。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>371</Id><list1>　时光飞逝。 回首这一年的工作,紧张而又平淡,但就在这一个个紧张平淡的日 子里,我一步一个脚印,踏实稳健地走来。 我积极认真地做好本职工作的同时负责 完成好班组布置的各项任务。下面我就这一年的工作做一简要的汇报总结。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>372</Id><list1>看看自己这周的数据很爽  数据说明一切  自己努力了  付出了  </list1><list2>努力了  付出了  回报会来的</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>373</Id><list1>倒计时一个月，时间越来越近了，天气也越来越热，这一周的工作还是没啥忙的，主要就是为了文明创建，每天早上来都要打扫办公室，擦桌子拖地，服务窗口的玻璃擦干净，天花板墙角的蜘蛛网什么的也都清理掉，大楼门前的绿化带里枯萎的植物全部都挖掉栽种了新的植物，院子里画了停车位，看着比以前清爽干净多了。偶尔有领导过来检查还要突击一下，地要多拖几遍。</list1><list2>可能是快要结束了，心态也比较好，每天本本分分做好该做的事，剩下的时间自己分配。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>374</Id><list1>这周工作事情很多，处理事情要看自己的耐心和能力，钻牛角尖容易浪费时间</list1><list2>工作中学会交友学会坚持，学会耐心做好自己的事情，不被别人的想法所受大的影响</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>375</Id><list1>在车间进行挖树坑和擦玻璃等活动</list1><list2>将所在调度车间一片杂草地中挖了几个树坑，并将车间1-3楼所有玻璃擦干净。这些活动都得到了领导的认可。</list2><list3>虽然我们几个人拿着铁锹挖树坑，爬上爬下的擦玻璃，但是我们在劳动中成长。学会了团结。</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>376</Id><list1>凭证，我想这应该是我的强项，因为以前在学校时做过会计模拟实习，所以对凭证的填制不以为然，</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>377</Id><list1>熟悉业务、掌握技能是综合部门的基本要求，也是完成好本职工作履行好职责的需要。对此，在思想上确立了刻苦钻研本职业务技能的决心。吃透上级精神，及时学习领会中央、省、市有关经济和社会发展的指示精神。注意收集各行信息，多方积累素材。研究国内外经济动态，较好地把握住了我市经济发展的大环境；积极参加国家发改委组织的国民经济分析与预测培训班和学习有关经济书籍，努力提高对经济的认知，增长经济头脑；通过工作或利用完全空余时间经常与各有关处室联系，更多地了解和熟悉方方面面的情况；积极主动地承担大小工作，在工作中注意做有心人，</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>378</Id><list1>1、着手统计东莞幼儿园名录以及联系方式；
2、到湖北出差洽谈合作事宜；
3、联系已统计的中职学校洽谈合作意向；
4、跟踪学校工作室进展；
5、阅读书籍学管理；
6、跟工厂人事负责人洽谈合作事宜。</list1><list2>1、超额完成预期目标；
2、与5家学校达成合作战略目标；
3、在工作过程中也让自己各方面都得到提升；
</list2><list3>1、完成幼儿园合作意向数据目标；
2、统计分析各省就业就情况；
3、加紧工作室成立事宜。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>379</Id><list1>实习工作来到第三个月，我们厂的工作随着工程进度也加紧着进行。所以，这一个月的工作量也随之增加，自然加班也多了，不过还好，老板答应我们说会给我们加薪，前一项厂里也换了新设备，所以工作效率也挺高的。其实这一个月虽然苦点累点，但有那么多同事一起努力，最终还是完成了工作量的，觉得过得每一天都很充实。</list1><list2>只要认真干事，总会得到你想要的。</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>380</Id><list1>上一周，我在填写银行日记账，现金日记账时还经常出错，弄得手忙脚乱，但通过一周的操练和实践下来，我已经能基本保证不出错了，</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>381</Id><list1>认真做好本职工作和日常事务性工作，做到腿勤、口勤，使票据及时报销，账目清楚，协助领导建立健全各项制度，保持良好的工作秩序和工作环境，使各项管理日趋正规化、规范化。完成办公日常用品购置、来人接待、上下沟通、内外联系、资料报刊订阅等大量的日常事务，各类事项安排合理有序，为办公室工作的正常开展提供了有效保证</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>382</Id><list1>这一周学习了很多部位的练习，虽然动作不到位，老是被老大问又答不出来，每次都是一笑而过，但私地下我还是很努力的看书的，没有学校式的教学方式，自学还是有点难度的，不说太多，只说两句：相信自己，你是最棒的！</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>383</Id><list1>工作很苦，有的事情让我很疑惑，很多事情不能去及时解决</list1><list2>在工作中要细心问问别人，虚心请教</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>384</Id><list1>  这周工作既是巩固了上周填写银行日记账的具体流程和操作，又开始学习和接触新的东西，就是对会计报表审计报告进行复核。巩固和学习让我在上班的每一天都觉得过的很充实。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>385</Id><list1>已到6月中旬，公司的外汇工作真正完善起来，已有成功的先例，且周期非常短。</list1><list2>从股票转到外汇，要学习很多东西，但总体来说比股票的专业知识好学</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>386</Id><list1>这个月从测量转到技术员，感受挺多的，测量就是点位，控线，一个项目的基础，而技术员是全面把控工程施工过程中存在的问题进行整改。</list1><list2>苦一点就能更好的学习，努力学习图纸，学好技术。</list2><list3>下个月努力学习算量，把图纸努力读懂。学习算量。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>387</Id><list1>了解公司项目，运行方式，客户需要。</list1><list2>大概了解到了客户需要，公司项目。</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>388</Id><list1>本周是我的第一个实习周，在接下来的日子里，我会在城北社区公共服务站进行毕业实习。
 
本周最深的印象是第一天报到。刚进门就能感觉到前辈们基层服务的热情，基层服务是最能感受到群众迫切需要解决的实际问题，和实际认识我们正真存在的不足还有需要改进的方向。
 
本周，慢慢融入陌生的工作环境是我最迫切的任务，对人的一个微笑、一个热情的招呼，做好认识新同事并让同事认识我的互动工作，是我迈向毕业实习的第一步。
</list1><list2>基层服务是最能感受到群众迫切需要解决的实际问题，和实际认识我们正真存在的不足还有需要改进的方向。

需要慢慢融入陌生的工作环境，服务的意识很重要，对人的一个微笑、一个热情的招呼，做好认识新同事并让同事认识我的互动工作。

多接触业务，熟悉各种业务并提升自己的实践。</list2><list3>1、对服务中心的各种业务还要尽快熟悉。
2、对待群众还需要更热情招呼。
3、对问题的解决方法方式还有待提高。</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>389</Id><list1>指导来园的幼儿洗手、漱口、吃早餐，喝奶、喝水、吃中饭、脱衣服、起床、穿衣服、吃午点、喝水。/n认真执行卫生保健制度，严格执行消毒工作。把培养幼儿良好的卫生习惯作为卫生保健工作的重中之重在日常教学活动中。积极协助老师组织活动，做到眼疾手快，保证幼儿的安全。能做好班级的各项消毒，以防病毒感染。能搞好班级和包干区的卫生工作。</list1><list2></list2><list3>在前一天和要上课的老师联系，也确保了课程的顺利开展。在上课第二天，就提前准备好随堂讲义，节约时间，也可以让自己在上课的时候呆在教室，学习老师们讲课的精髓。 </list3><type>month</type></row>
	<row><Id>390</Id><list1>公司营销换了好多的方法，让我感觉很疲惫而且学习的速度变得更加快节奏，一下跟不上来</list1><list2>即使很累，自己找到减压减累的方法，尽量减少消极情绪去工作</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>391</Id><list1>刚开始开始抽凭的时候，我接触了大量的记账凭证和原始凭证，我对会计的认识也得到了进一步提高。后来编表的时候，我逐步掌握了一些技巧，操作的速度也越来越快，怪不得别人说在事务所干上一个月Excel水平提高很多呵!</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>392</Id><list1>经过一周的实习，对公司的运作流程也有了一些了解，虽然还没有具体的操作过，但是在接触到新的事务不再不知所措，学会了如何去处理一些突发事件。懂得从中学到一定的处理事情的发那个发，而且从工作地过程中明白了主动出击的重要性，在你可以选择的时候，就要把主动权握在自己手中。相信大家刚开始实习的时候，都做过类似复印打字、整理文档等的“杂活”，因为刚开始对于公司的工作内容、流程还不了解，所以做“杂活”成了实习工作必做的工作。虽然工作比较繁杂但是从中也学到不少的东西。所以说事情是不分大小，只要积极学习积极办事，做好份内事，</list1><list2>天天向上好好学习</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>393</Id><list1>本周着重了解铁路网的经济价值 并以长沙市附近铁路架构为例进行说明。
旅客服务心理剖析。</list1><list2>能够按时的完成学习任务，能够做到自主分析问题。</list2><list3>越来越好 越来越强。</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>394</Id><list1>书到用时方恨少，
胆怯，不敢跟客户交流</list1><list2>到哪都一样 ，都得从零开始熬过去就好了</list2><list3>无</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>395</Id><list1>这周的工作还是外景拍摄</list1><list2>天气一热起来拍摄的工作难度每天都在增加，但是每天都很充实，很开心</list2><list3>暂时没有问题</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>396</Id><list1>这周，我被经理安排到他们厂房去进行存货和固定资产的盘点，当时真的是又害怕又兴奋。我害怕我会做不好，因为我从来没见过别人怎么做，这对我来讲是一个挑战;但我我又因为这种挑战感而兴奋。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>397</Id><list1>在工作中，我始终坚持勤奋、务实、高效的工作作风，认真做好工作。服从领导安排，不计得失、不挑轻重。对工作上的事，只注轻重大小，不分彼此厚薄，任何工作都力求用最少的时间，做到自己的最好，自工作以来，没有耽误过任何领导交办的任何事情。在生活中，坚持正直、谦虚、朴实的生活作风，摆正自己的位置，尊重领导，团结同志，平等相处，以诚待人，不趋炎附势，也不欺上压下，正确处理好与领导、同事相处的尺与度的关系，大事讲原则，小事讲风格，自觉抵制腐朽思想的侵蚀。
</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>398</Id><list1>在工作中，我始终坚持勤奋、务实、高效的工作作风，认真做好工作。服从领导安排，不计得失、不挑轻重。对工作上的事，只注轻重大小，不分彼此厚薄，任何工作都力求用最少的时间，做到自己的最好，自工作以来，没有耽误过任何领导交办的任何事情。在生活中，坚持正直、谦虚、朴实的生活作风，摆正自己的位置，尊重领导，团结同志，平等相处，以诚待人，不趋炎附势，也不欺上压下，正确处理好与领导、同事相处的尺与度的关系，大事讲原则，小事讲风格，自觉抵制腐朽思想的侵蚀。
</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>399</Id><list1>这一周刚好遇到端午节放假，趁着假期跟朋友去苏州玩了一趟，不过假期结束还是要正常上班的，工作才是主要，工作还是老样子，没啥变化，每天早上打扫卫生，然后有事就忙，没事就闲着，偶尔去新大楼那边拿个文件通知，然后就是办公室新来一个会计姐姐，负责出纳的，跟我年纪差不多，没事的时候就和她聊聊天，一天的工作很快就结束了。科三也预约了，周末都要去练车。</list1><list2>该玩的时候就尽兴的玩，该工作的时候就认真工作，劳逸结合。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>400</Id><list1>这一个月主要是打支票和直接支付，录入凭证，再就是和单位的同事学习零余额账户，和记账公司的同事学习怎样报税。做主任安排的工作，去银行买支票。主任安排给我关于做好庆祝自治区成立70周年大庆活动信息报送工作，和单位的同事进行了轮岗。把各单位四月份的账和银行对账单进行了对账。然后把四月份的凭证进行过账，期末结账。由于勒索病毒，财政局有三天网没通，所以支票和直接支付有三天不能出。参加了全区组织的打扫卫生活动。收付中心每周都会政治学习，财政局局长也参加了会议，会议上主要是关于公务接待的暂行办法，我做了会议记录。参加了</list1><list2>工作期间，在财政局领导的关心和正确指导下，严格要求自己，圆满完成了自己的本职工作。一个月的工作让我深刻体会到财务收支管理是一个单位财务管理工作的重中之重，严格按照财务制度开展工作，保证会计凭证的真实规范，很重要也很必要这段时间严格遵守单位的考勤制度，认真工作，提升自我。</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>401</Id><list1>实习于业务发展部   在这个部门呆了一个月，很庆幸遇到了很好的老师，他们教给了我很多。这个部门主要负责银行放贷和信用卡业务。   其中一个姓黄的老师带领我们做了一周的银行卡业务。主要是处理大量的文案资料。大学期间经常看到有人到寝室来推荐大家办信用卡，还让填一份信息详尽的资料。去银行做了这方面的业务后才知道，这种让客户填写的资料单只是很少的一部分工作内容而已，其实银行工作人员还要将这些资料的信息反复使用，制作成很多其他的文档资料，比如说客户信用评分表，客户信息表等等。内容很简单，做的东西也基本上是在不断重复</list1><list2>接触到放贷业务，真的觉得银行业务经理特别辛苦。时常看到他们加班，有时还加班到很晚。银行在做放贷业务的过程中，非常注重客户资信的调查，像个人信用记录是否良好，还款来源是否真实可靠等因素是很被银行看重的。信贷业务要建立客户的一级、二级档案，要扫描客户资料，还要客户多处亲笔签字。看似简单，实则非常繁琐。最让我印象深刻的是，办公室里的工作人员大家各持一部电话在和自己负责的客户洽谈或者是解答客户的种种疑问，各自都声音很大，又似乎各自不被他人所干扰，很有一番股票市场的热腾氛围。</list2><list3>继续在银行各个部门实习，熟悉银行各个环节的业务，认清自己的定位，以待转正之后能最快的投入工作岗位。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>402</Id><list1>暂时离开了学校告别了学生生涯开始了工作生活。虽然这不是最开始的一份工作了，在这一个星期里，我还是像往常一样工作一样下班下班一样的坐上公交。没有什么特别的事情发生。有时候没有什么事情发生也是一件很好的事情。虽然生活什么惊喜但是却也是至少没有什么不好的事情。突然回过头去想在这里的那么多个星期，慢慢的好像已经很习惯。习惯这里的生活、这里的工作。日子好像比之前想的要过的快一点，刚开始的时候曾经想过要快点结束现在也觉得还好。有时候我们觉得可能会很艰难的日子其实也是很快就过去了。所以我们的生活充满希望。
</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>403</Id><list1>通过一年来的工作，我也清醒地看到自己还存在许多不足，主要是：一、对办公室工作了解还不够全面，有些工作思想上存在应付现象；二、工作的创造性还不够强,缺少吃苦耐劳、艰苦奋斗的精神；三、学习掌握新政策、新规定还不够，对新形势下的工作需求还有差距；四、调研工作不够深透,工作方法上还有待改进。这些不足，我将在今后的工作中努力加以改进提高，争取把自己的工作做得更好。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>404</Id><list1>在这个星期里，之前办理的注册公司的证明终于开具好了，我又拿着证明去公司设立，结果去了趟工商，那边的人说资料这这这都不行，得重新弄。后面我更改了一次，又去了趟，结果工商局的人又说证明开具得不规范，还是不行，最后我跟工商局的人借了份别人开具的证明更改手写了份问了工商局可以了才去开证明，最终我跑了三趟才把设立的资料完成了，也明白了为什么那个时候我同事说设立要跑好多趟了，不过幸好折腾了那么久，公司设立也完成了。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>405</Id><list1>这周还是出色的完成了拍摄任务</list1><list2>这周主要的任务还是拍摄，当然我也已经渐渐习惯，这也是最后的一篇周记，未来会怎样，还是让我们拭目以待吧</list2><list3>没有问题</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>406</Id><list1>半年来，我热衷于本职工作，严格要求自己，摆正工作位置，时刻以“谦虚”、“谨慎”、“律己”的态度开展每一项工作，在局领导和全体同事的共同指导帮助下，通过自身的学习和工作，取得了一定的成效，很好地履行了岗位职责。现将半年来工作情况作如下工作总结：</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>407</Id><list1>这周我的主要任务是翻看公司以前的帐目，因为之前我们做的都是与凭证有关的事情</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>408</Id><list1>以上都在普通病房，现在在CCU，里面的机器好多，病人的病情也比普通病房的病人严重，昨天上夜班，在凌晨三点左右，急诊转过来一个心梗的病人，然而就我和我老师，所以比较忙，我要接心电图，观察心率，建立静脉通道，还要备皮，老师也忙的不可开交，因为心梗的病人要马上送去做手术，还要这个病人和家属比较明事理，医生给他们讲了，他们也就马上给出回应。</list1><list2>遇到一些急危重的病人，医护人员要马上做出一些相应的措施，操作快而规范，可惜，送病人去手术的路上，我被医生叫在了看外面的普通病房，他可能认为，实习生还什么都不同，也不能马上做出反应吧，叫了外面普通病房的一个男护士跟着去了。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>409</Id><list1>办公室对我来说是一个全新的工作领域。作为办公室的负责人，自己清醒地认识到，办公室是总经理室直接领导下的综合管理机构，是承上启下、沟通内外、协调左右、联系四面八方的枢纽，推动各项工作朝着既定目标前进的中心。办公室的工作千头万绪，在文件起草、提供调研资料、数量都要为决策提供一些有益的资料，数据。有文书处理、档案管理、文件批转、会议安排、迎来送往及用车管理等。面对繁杂琐碎的大量事务性工作，自我强化工作意识，注意加快工作节奏，提高工作效率，冷静办理各项事务，力求周全、准确、适度，避免疏漏和差错，至今基本做到了事事</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>410</Id><list1>开始有点忙，然后元旦放假</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>411</Id><list1>
认真执行卫生保健制度，严格执行消毒工作。我坚持做好室内环境和玩具的消毒工作，把培养幼儿良好的卫生习惯作为卫生保健工作的重中之重。通过我们的努力，有效的控制疾病的传播，确保了幼儿的健康。 
</list1><list2>无传染疾病的幼儿</list2><list3>
认真执行卫生保健制度，严格执行消毒工作。我坚持做好室内环境和玩具的消毒工作，把培养幼儿良好的卫生习惯作为卫生保健工作的重中之重。通过我们的努力，有效的控制疾病的传播，确保了幼儿的健康。 
</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>412</Id><list1>客户的经历比自己丰富的很多，有时候感觉客户在跟我开玩笑，很多客户不愿意买我们的产品，但是愿意聊天</list1><list2>学习经验，社会经验很重要，老板跟我说的一句话（认真你就输了）</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>413</Id><list1>积极响应公司号召，深入开展市场调研工作。根据公司(0x号办公会议精神要求，我针对目前xx房地产的发展情况及房屋租售价格、市场需求、发展趋势等做了详细的市场调查。先后到土地、建设、房管部门详细了解近年房地产开发各项数据指标，走访了一些商业部门如xx，xx又到xx花园、xx花园、xx小区调查这些物业的租售情况。就x号地块区位优势提出“商业为主、住宅为辅、凸现区位、统筹兼顾”开发个人设想。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>414</Id><list1>认真做好公司的文字工作。草拟综合性文件和报告等文字工作，负责办公会议的记录、整理和会议纪要提炼，并负责对会议有关决议的实施。认真做好公司有关文件的收发、登记、分递、文印和督办工作;公司所有的文件、审批表、协议书整理归档入册，做好资料归档工作。配合领导在制订的各项规章制度基础上进一步补充、完善各项规章制度。及时传达贯彻公司有关会议、文件、批示精神。
　　5、落实公司人事、劳资管理工作。组织落实公司的劳动、人事、工资管理和员工的考勤控制监督工作，根据人事管理制度与聘用员工签订了劳动合同，按照有关规定，到劳动管</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>415</Id><list1>我主要要做的就是编制资产负债表和损益表了。翻出之前的税单以及各类凭证，算得我头晕啊</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>416</Id><list1>转眼间又过了一个月，很明显这个月我一直处在一个剪辑的状态，对着电脑枯燥的坐了一个月，虽然很乏味，但是当成片出来的那一霎那，无比的满足也无比的快乐，加油！</list1><list2>非常出色</list2><list3>继续努力</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>417</Id><list1>　由于感到自己身上的担子很重，而自己的学识、能力和阅历与其任职都有一定的距离，所以总不敢掉以轻心，总在学习，向书本学习、向周围的领导学习，向同事学习，这样下来感觉自己半年来还是有了一定的进步。经过不断学习、不断积累，已具备了办公室工作经验，能够比较从容地处理日常工作中出现的各类问题，在组织管理能力、综合分析能力、协调办事能力和文字言语表达能力等方面，经过半年的锻炼都有了很大的提高，保证了本岗位各项工作的正常运行，能够以正确的态度对待各项工作任务，热爱本职工作，认真努力贯彻到实际工作中去。积极提高自身各项业</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>418</Id><list1>经过之前一个月的铺垫这个月我知道自己该做些什么 可是身体上的懒惰真的是会扎根的  根如果越来越深 再拔起来就会很痛很痛  出去发传单发很多没什么效果，就觉得发也没有什么效果不如不发 慢慢的 发现如果发传单的时候不和路人沟通好 直接就发给他 那样子效果只有百万分之一  业务做不好  越来越怀疑自己的能力  做销售最怕混日子  我感觉很多时间我都是在混日子  没有目标  没有方向  加上懒惰   这个月我发传单会和路人多沟通一下  其实只要你用心去做一件事  你就会发现 其实也没有那么难  人只能活一次  怕</list1><list2>在这工作两个月了  感觉社会就像是一个照妖镜 它能反射出你很多很多的缺点  聪明的人会去加以改变  懒惰的人就破罐子破摔。形成了鲜明的对比  不管做什么 有一个积极????的态度总比消极的态度来的管用的多，销售房地产这个行业只有少部分人可以赚到钱  因为他们努力 他们积极 他们勇往直前  不怕苦不怕累  风雨无阻  成功的背后我们永远不知道他们经历了什么  开单 有业绩的人总会引来羡慕的眼光  不开单的人总觉得是他们运气好  然后抱怨自己运气不好  这样的人永远也没有什么大成就了  运气固然重要 可是你不</list2><list3>跟同事相处的过程中因为一些利益方面的事情而产生不愉快    社会充满利益  人性本是如此  宰相肚里能撑船  我们肚子里为什么装不下一个人呢  放松心态  只要没有触碰底线 都是可以沟通可以去原谅的。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>419</Id><list1>认真执行卫生保健制度，严格执行消毒工作。我坚持做好室内环境和玩具的消毒工作，把培养幼儿良好的卫生习惯作为卫生保健工作的重中之重。通过我们的努力，有效的控制疾病的传播，确保了幼儿的健康。 </list1><list2>无传染疾病的幼儿</list2><list3>/n认真执行卫生保健制度，严格执行消毒工作。我坚持做好室内环境和玩具的消毒工作，把培养幼儿良好的卫生习惯作为卫生保健工作的重中之重。通过我们的努力，有效的控制疾病的传播，确保了幼儿的健康。 /n</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>420</Id><list1>实习于综合部，在这个部门呆了一个月，如果说在业务发展部学到了一些实践操作的皮毛，那么在这里我学到的纯粹是理论知识和 少说话，多干事 的工作态度。这个办公室相较业务发展部很是冷清，里面只有三个老师，他们很少闲聊，即使说话也大多不离工作内容，要么是询问他人自己不太清楚或遗忘的什么业务知识，要么就讨论工作上的事。因为他们讲的都是比较专业性的东西，我很少能插上话。营业部大家都很熟悉，就是俗称的柜台和大堂业务。业务发展部的工作最累但是也最充实，成天有忙不完的事情。综合部很清闲也很有稳重的感觉，但我最怀念的是营业部。</list1><list2>工作的间隙，我时常看到带我的师傅在扎账，我开玩笑说他有强迫症，他告诉我不放心，因为银行点错了钱要自己负责，所以他一旦没事就扎账。想来银行这个规定可以促使柜员们工作更专注和认真，但是总觉得还是牺牲了不忿工作效率，增添了员工压力。   本人的实习主要是前面四周，另外还有一天专门学习了中国银行的规章制度和柜台业务理论知识。另外在银行的一大收获是学会了五笔打字，常言道：技多不压身。我想练好了五笔还是可以大幅提高打字速度的。总之是看到了银行员工们操作各类业务，自己也去切实体验了其中一些业务流程。看到了那些职业人士严</list2><list3>已经在银行大部分部门实习过，基本了解了银行的现金业务，非现金业务，信贷业务等业务，准备在之后的几个月在正式岗位上进行实际操作而不是继续学习理论。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>421</Id><list1>有新的同事加入，跟自己还和得来，感觉很不错，由于专业，我现身兼两个部门，开始学习画效果图，突然发现自己找到了归属感。虽然每天开始对着电脑，有一份奋斗的心在心中，有了一个上升空间的职业了</list1><list2>虽然图在不停地修改，但中心有了满足</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>422</Id><list1>工作内容:每天早上在门卫室将报纸和文件送到办公室，接听以及转接来电，接待来访人员，做好本月的考勤以及下月的排班表等</list1><list2>来公司已经很久了，这段时间我每天都在进步和成长，工作不忙碌，但是琐事比较多，认真的对待每一件小事</list2><list3>无</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>423</Id><list1>1、配合民主理财小组按时完成了对各类办公费用的审核报销工作。

2、完成了各类帐目财务凭证编制、帐务及时登记工作。

3、完成了职工差旅费的登记发放工作。

4、按时完成了各类财务报表的编制上报工作。

5、及时设置建立了xx年度财务帐目，并按照财务规范要求完成了帐目的年度衔接工作。

6、根据工程施工进度情况，对已完成工程项目拨付了工程进度款会计月度工作总结及月工作计划会计月度工作总结及月工作计划。

7、办理了已完工程项目财务报帐工作。

8、完成了职工住房公积金、养老保险业务的办理工作。

9、完成</list1><list2>1、配合民主理财小组完成各类费用的审核报销工作会计月度工作总结及月工作计划文章会计月度工作总结及月工作计划出自http://www.gkstk.com/article/wk-78500001086625.html，转载请保留此链接！。

2、完成职工差旅费的登记及发放工作。

3、按时完成各类帐目财务凭证编制、帐务资料及时登记工作。

4、及时办理职工20xx年度大病医疗保险收缴工作

淘宝精品

5、及时编制已完项目财务决算，参与工程验收工作会计月度工作总结及月工作计划工作总结。

6、按时完成各类财务</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>424</Id><list1>这是最后的一篇月报，不出意外也是最后一篇报告，我想离开后我会非常怀念学校，这个月的拍摄任务在一开始的不适应到后来的喜欢其实隔得时间并不多，我想我会坚持下去，加油。</list1><list2>完美</list2><list3>努力，奋斗</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>425</Id><list1>在此实习期间，我充分的运用了学校中所学习的知识，提高了自身的技能，刚刚毕业的学生与在岗就业许多年的老职员相比，无论是在技能上，还是在经验上都远远逊色于他们，我认为，书本上的知识固然重要，但学校应该让学生多接触一些实践，这样，在实习时才能给公司留下很好的印象，这样，我们长白山职业技术学院才能更好的发展起来。

但此次实习也是有许多不足之处，例如，学生在学校时的生活环境，生活方式及理念，都与社会大大的不同，而这仅仅八个月的实习不能彻底的将我们改造成一个正真的工作人员，所以今后，无论在何地工作，都要将身心都融入</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>426</Id><list1>这周各方面都进入了正轨，前一周刚回来可能和同事之间有点生疏了，这周好像又找回了几个月前融洽的感觉。说实话这个工作吸引我的除了这个充实的工作状态外就是我那些可爱的同事们。我有什么问题或是不懂得，他们会很积极的帮我教导我。好的工作环境真的还蛮重要的，我很感激他们。</list1><list2>工作充实虽然会加班，但是心里还是满足开心的。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>427</Id><list1>在非现金业务区的学习期间，通过看、问、思，我对会计部门核算的主要流程——记账、复核与出纳有了初步认识；另外我还有一段见习大堂经理的特殊经历，大堂经理是许多客户了解工行的第一窗口，我的主要工作是对客户办理的各项业务进行引导，及时处理客户的咨询和投诉，发放回单和对账单。</list1><list2>在客户至上理念的指导下，我的用心服务，得到了客户的一致好评。在与客户面对面交流的过程中，一方面锻炼了我的沟通能力和交际能力，另一方面也使我能第一时间倾听到客户对工行的意见和建议，有助于我们不断地改进工作、完善服务。</list2><list3>已经开始正式接触客户，让我加深了对银行工作的认知，下个月准备正式上柜毕竟开始做基本业务。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>428</Id><list1>这个星期已经开始与客户打电话，也了解了客服这个岗位，不要看表面做哪里特别舒服，但是呢，内心承受的压力是表面看不到的，客户心情不好，就以为是我们弄的，反过来说我们，那种感觉，还要好声好气的与他交流，但他就是听不进去呢，，虽然叫我们换位思考，但是呢公司有公司的规定，什么也不能说，我们能怎么办呢？？？</list1><list2>无</list2><list3>无</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>429</Id><list1>参加学志教育的轮岗实习</list1><list2>每个岗位都不容易</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>430</Id><list1>每天都在为生活打拼，每天都在学习吸收在课堂上所学不到的知识，在休息时也充分利用休息时间去学习办公软件的应用，由于做这工作还要熟悉很多办公软件，因为在处理很多不同文件的时候会用到不同的软件，虽然以前在学校有用过，可是也有很多没用到，现在只好边学边用，遇到不懂的就多问问同事，可是刚进公司问太多会感觉到他们也有点烦，自己真的要努力。靠别人是没用的，想做好工作自己努力还是最重要的。希望在工作中好好的展现，希望对以后的工作道路有所帮助和提高。我所要看的，所要学的，还有很多很多。我会努力完善自身的不足。会很努力把自己</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>431</Id><list1>指导来园的幼儿洗手、漱口、吃早餐，喝奶、喝水、吃中饭、脱衣服、起床、穿衣服、吃午点、喝水。/n认真执行卫生保健制度，严格执行消毒工作。把培养幼儿良好的卫生习惯作为卫生保健工作的重中之重在日常教学活动中。积极协助老师组织活动，做到眼疾手快，保证幼儿的安全。能做好班级的各项消毒，以防病毒感染。能搞好班级和包干区的卫生工作。</list1><list2></list2><list3>开学前做好家园联系工作，接待孩子入园，召开家长会，介绍班级情况，让家长填写一份幼儿家庭生活调查表，使家长、教师、孩子三者之间能尽快熟悉，减轻孩子来园的消极情绪。给孩子提供一个温馨、舒适、有趣的教室环境。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>432</Id><list1>很开心和大家在一起学习一起工作</list1><list2>知道了在社会上如何为人处世</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>433</Id><list1>整个的实习过程是紧张而愉快的，我的工作态度和成效也得到了总经理和同事们的一致称赞。这次的实践的确给予了我很多。
今后，我将继续保持认真负责的工作态度，高尚的思想觉悟，进一步完善和充实自己，争取在以后的学习中更好的完善自己，在以后的实践中更好的运用去自己的只是，做一个合格的大学生，将来做一名对社会有用的人。
</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>434</Id><list1>登记银行存款日记和现金日记账，要首先复核凭证、支票存根、附件是否一致，然后按付出支票号码顺序排列，以便查对。摘要栏应注明经办人、收款单位及支票号码。支票上的印鉴，应即用即盖，并由会计、出纳二人分开保管，支票用印鉴的私人印章，只能用于盖印支票，而不作为其他任何用途。</list1><list2>出纳每天的工作是，是记帐凭证的制作,记帐凭证的订制,支票的填写,对银行对帐单的记录,计算印花税以及登记日记帐等等。很多细节问题需要注意，比如就整个出纳工作流程而言，我们要登记凭证，但凭证不是随便登的，就记帐凭证而言，它是由出纳对审核无误的原始凭证或汇总原始凭证,按其经济业务的内容加以归类整理,作为登记帐簿依据的会计凭证。记帐凭证按其反映的经济业务内容或者按其反映的内容是否与货币资金有关可分为收款凭证,付款凭证和转帐凭证。.我们填制记帐凭证要严格按照规定的格式和内容进行,除必须做到记录真实，,内容完整，填制</list2><list3> 在今后的工作中，我会扬长避短，严格要求自己，虚心向同事请教，认真学习会计理论，学习会计法律法规等知识，利用空余时间认真学习财务相关知识，掌握一些基本的会计技能，更好的完成本职工作。 总之，以快乐的心态当出纳，细心处理每笔款项，耐心热情地对待报账人，抱着虚心、秉持公心、满怀信心地工作，使自己省心、会计称心、领导放心，让大家舒心</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>435</Id><list1>经过了春节假期这样的特殊节日，店里比平时更加忙碌，而对员工的积极性更加具有重要的挑战。</list1><list2>上了100个小时</list2><list3>努力上到167个小时 并努力加快自己的速度和记忆强化标准考核训练员。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>436</Id><list1>这一周基本上都在下雨，手机的天气APP动不动就是暴雨预警，天天就看着它下雨了。持续不断的阴雨天气使江河湖泊的水位也开始慢慢涨了，长江的水面也变宽了很多，再涨下去又要开始防汛了，去年的六七月份好多湖水位超警戒线都破圩了。这个星期好像是以前的水库移民需要完善材料，又刚好是财政所惠农资金这一块，好多人来办业务的，我的工作就是给他们复印身份证存折那些文件，不算忙，也没闲着。</list1><list2>不下雨天气热，下雨上班什么的都不方便，还是阴天好。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>437</Id><list1>　第三周，我们开始真正走上台席，办理一些基本业务，师傅站在我们后面指导，手把手教我们如何办理以及一些基本礼仪，让我感触颇深。学会了 站立式服务 及 主动式服务 等许多东西，真正体会到 顾客就是上帝，顾客是我们的衣食父母，顾客永远是对的! 等顾客理念;体会到要主动关怀顾客，了解顾客，沟通顾客，主动为顾客着想;体会到我们营业厅应该坚持的许多工作准则和行为规范。</list1><list2>　1.熟练的业务能力。业务操作的熟练掌握是对每一位营业厅的员工的最基本要求，这也是员工核心竞争力的基本体现。

　　2.思想统一，目标明确。即俗话说： 大家的心要齐 。切不可各怀心思，南辕北辙。因为思想指导行动，只有大家的思想高度统一了，才会真正把目标落实到行动中来。

</list2><list3>无</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>438</Id><list1>指导来园的幼儿洗手、漱口、吃早餐，喝奶、喝水、吃中饭、脱衣服、起床、穿衣服、吃午点、喝水。/n认真执行卫生保健制度，严格执行消毒工作。把培养幼儿良好的卫生习惯作为卫生保健工作的重中之重在日常教学活动中。积极协助老师组织活动，做到眼疾手快，保证幼儿的安全。能做好班级的各项消毒，以防病毒感染。能搞好班级和包干区的卫生工作。</list1><list2></list2><list3>培养幼儿良好的生活常规，提高生活自理能力，做到生活有序。深入实践园本课程，将主题探究活动与区域活动结合进行，从他们的兴趣入手，让孩子主动学习，从而获取各方面的经验，提高综合能力。注重活动区活动的计划，做到学习有序。在活动时，教师将加强对孩子的观察与记录，及时发现问题、了解孩子。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>439</Id><list1>这个月没有好好珍惜即将到来的训练员考核，因为自己的标准不过关导致。努力提高自己的标准及速度。</list1><list2>150个小时还算不错</list2><list3>训练员考核升级。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>440</Id><list1>在学习的过程中虽然有很多不懂的地方但还是会用心去解决事情</list1><list2>学会了去解决的方案</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>441</Id><list1>这周还是正常的写广告、采编、对接。每天都是从早上对着电脑敲键盘到晚上，偶尔背着单反出去采编。这周遇到了一个奇葩的甲方，怎么改广告都不满意，大概加了三天的班才搞定的。几次都想直接不干了，怼回去，但是都忍耐住了。组长还教导我，对客户要忍，因为是金主爸爸！学习了！</list1><list2>工作上为人处世还是要多多学习</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>442</Id><list1>　　。因为这是我的第一份实习工作，心里难免有些忐忑不安。怕自己没有能够做好相关的工作，给该企业带来不好的影响以及麻烦。在该企业安顿下来的时候，我们首先进行了为期5天的培训。在这5天的培训当中，我们对该企业的环境以及企业理念有了初步的了解。但由于我初来乍到，对我们的工作流程还不太不熟悉，幸好我们实习的负责人耐心的给我们讲解了一些需要注意的地方。在他的引导下我们的实习工作也逐步进入正轨。这一周学习的内容不是很多，但是最主要的还是尽快适应单位的节奏以及熟悉各个部门的工作，以便在工作中能很好的协作。</list1><list2>　　。因为这是我的第一份实习工作，心里难免有些忐忑不安。怕自己没有能够做好相关的工作，给该企业带来不好的影响以及麻烦。在该企业安顿下来的时候，我们首先进行了为期5天的培训。在这5天的培训当中，我们对该企业的环境以及企业理念有了初步的了解。但由于我初来乍到，对我们的工作流程还不太不熟悉，幸好我们实习的负责人耐心的给我们讲解了一些需要注意的地方。在他的引导下我们的实习工作也逐步进入正轨。这一周学习的内容不是很多，但是最主要的还是尽快适应单位的节奏以及熟悉各个部门的工作，以便在工作中能很好的协作。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>443</Id><list1>　　这一周正好赶上月底，我在老师的带领下，对库存现金、银行对账单以及日记账进行了全面的清点，做出现金、银行存款月报表交到会计处。并除去企业必要的零星开支后的多余现金存到银行，当然这个任务一如既往的交到我手上。月初是财务科最忙的阶段，不但要结账还要填制凭证做出报表并缴纳税金，虽然我不是会计人员但也非常忙碌，要把收到的收据、电汇单据、增值税发票、车票等等一系列的单据分门别类后交到不同职责的会计处。虽然紧张忙碌但我也感觉到从没有过的充实，在所有人都忙碌的时候我也身在其中，这让我感觉到我终于成为财务科的一员。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>444</Id><list1>时间寸土寸金，只有晚上的时间才是自己的。面对一天的工作，总结是很重要的，头脑中必须强迫自己回忆一天发生的事情：某某床病人今天添加了什么药，又撤除了什么药，增加了什么药的剂量，又减少了什么药的剂量，可为什么教授要更改这些药品的使用呢?该药品的使用指证又是什么呢?有时候，教授会故意不告诉我，锻炼一下我的思考能力，我就从它的临床症状和体征入手，一个个的对着来，可是往往出差错，第二天跑去告诉教授，常常受打击，但也就是这样的打击，我才把这一个个的知识点牢固地刻在了心里。</list1><list2>　　实习给了我们一个很好的饿锻炼机会，让我们在发现问题当中去解决问题，为护士之途铺上了一条很好的道路，我们不仅学会了做一名护士，也学会如何做一名具备有良好素质的护士。护士是临床护理工作的主体，要提供最佳的护理服务，就必须加强自身修养，有一个良好的精神面貌和健康的心理素质。积极向上、乐观自信的生活态度;稳定的情绪，遇挫折不灰心，有成绩不骄傲;能临危不惧，在困难和复杂的环境中能沉着应对;有宽阔的胸怀，在工作中能虚心学习同事的新方法和新技术，能听取不同意见，取众之长，补己之短，工作中能互相交流经验。而在专业技术</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>445</Id><list1>日子过得飞快，如同马路上疾驶过的车轮子般，转瞬即逝。眨眼间不看就一个月去了，有事儿做的感觉就是不同凡响。小小感慨下这一个月，那滋味儿真是又酸又甜，更有苦有辣，咋么说也得总结一个，也不枉我一番汗水下去，免了那抛于脑后之忧。言归正传，既然是月总结，那么下面我就具体汇报下这一个月来的工作情况。
　根据目前工作，我的主要工作任务是:负责检板，检查板的功能性能的质量问题，经过一段时间的工作发现很多看似简单的工作，其实里面还有很多技巧。</list1><list2>努力就会有收获</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>446</Id><list1>店里年中考核标准达到了90分，老大给我们订了一个大目标，争取下次满分。</list1><list2>167个小时。</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>447</Id><list1>工作内容:将上周做好的表上交给上级，每天早上来公司后交报纸和文件送到办公室，负责接听来电，并将其准确的转接，将类似于骚扰电话礼貌回绝，负责接待来访的客人等</list1><list2>在工作中不断的磨砺自己，遇到困难挫折的时候，我们能选择的最好方法绝对不会是逃避，勇敢面对也许事情并没有我们想象的那么糟糕</list2><list3>无</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>448</Id><list1>在公司进行培训，充分掌握其工作流程。</list1><list2>掌握公司工作流程</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>449</Id><list1>实习每个每个星期几乎都在在做差不多的事情，当然我也会认真工作。份内的工作当然要认真完成，但勇敢的“主动请缨”却能为你赢得更多的机会。只要勤问、勤学、勤做，就会有意想不到的收获。如：当有企业人员来核销、或者来办理新合同的。我一有空就跑过去看看、并找适当的时机有问题的就问同事。这样慢慢自己的经验多了，也就知道该怎样处理了。这个星期没什么好说了的了！</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>450</Id><list1>本月工作重复了之前的工作。铁路模式就是这样，活很多，容易出现问题，不过我们都可以坚持下去</list1><list2>本月体会到了工人的辛苦，所以我们要好好努力，努力工作，努力挣钱。加油</list2><list3>希望下个月可以轻松一点，马上回家了，很开心</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>451</Id><list1>过了两周了 虽然不是学这个专业  但是在这上班感觉还挺愉快 虽然对有的业务不熟 但是也学会去慢慢了解</list1><list2> 只有自己想不到没有做不到。 第3周实习快结束了，来这里有一段时间了，虽然同事们都很好，工作也轻松，对工作 的环境有一定的了解，但真正在这里生活了，还是会觉得有些不适应。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>452</Id><list1>由于与老员工之间相处的越来越好，于是在工作上也给我带来了很多的便利。他们很耐心的给我讲解了一些工作上的注意事项，以及他们多年来的工作经验。我们不得不承认好的人际关系对我们自身的反正来说存在着重要的意义。不仅是个人也好还是企业也好，只有在良好的人际关系下才会有良好的合作。良好的合作往往有助于我们工作的高效完成。能让我们事半功倍而不是事倍功半。这些体会都是在实习过程中所得到的，我终于明白在我们真正踏入社会之前为什么要进行实习。因为学校所教与我们的知识毕竟有限，只有在实际的工作中我们才能学到更多的知识及体验。而</list1><list2>由于与老员工之间相处的越来越好，于是在工作上也给我带来了很多的便利。他们很耐心的给我讲解了一些工作上的注意事项，以及他们多年来的工作经验。我们不得不承认好的人际关系对我们自身的反正来说存在着重要的意义。不仅是个人也好还是企业也好，只有在良好的人际关系下才会有良好的合作。良好的合作往往有助于我们工作的高效完成。能让我们事半功倍而不是事倍功半。这些体会都是在实习过程中所得到的，我终于明白在我们真正踏入社会之前为什么要进行实习。因为学校所教与我们的知识毕竟有限，只有在实际的工作中我们才能学到更多的知识及体验。而</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>453</Id><list1>指导来园的幼儿洗手、漱口、吃早餐，喝奶、喝水、吃中饭、脱衣服、起床、穿衣服、吃午点、喝水。/n认真执行卫生保健制度，严格执行消毒工作。把培养幼儿良好的卫生习惯作为卫生保健工作的重中之重在日常教学活动中。积极协助老师组织活动，做到眼疾手快，保证幼儿的安全。能做好班级的各项消毒，以防病毒感染。能搞好班级和包干区的卫生工作。</list1><list2></list2><list3>认真备课，提前做好备课工作。细致、认真地做好每一个孩子的资料。结合本班班情分析班级存在的问题。从自身角度去分析自己的管理方法、班级制度等所存在的问题。这样以来让我真正的认识到班主任工作的重要性和艰巨性</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>454</Id><list1>和同事培养良好的感情</list1><list2>交到了朋友</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>455</Id><list1>通过顶岗实习，加强理论学习与实际的结合，验证和巩固充实所学理论知识，加深对相关专业内容的理解，接触课堂以外的实践知识，加深了解社会对本专业的需要，将所学专业知识与生产实际相结合。同时，加强和实习单位各层次员工沟通和交流，学习其优秀品质和新型技术，提高对现实问题的认识，逐步提高社会交往能力和应变能力，了解实习单位的各项规章制度，增强组织性和纪律性，认识自身不足，严于律已，提高自身综合素质和能力。再次，培养学习、团队合作和解决问题的能力，并开阔眼界及思路，为今后步入社会积累经验，尽快成为高技能人才。

虽说在</list1><list2>良好</list2><list3>产品宣传策划，宣传广告推广</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>456</Id><list1>实习接近尾声，只觉得过得真的很快！</list1><list2>准备回学校的各种资料，交接好这几天不在公司的相应工作</list2><list3>基本的工作已经熟悉，需要学习的还有很多</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>457</Id><list1>票据收入交接单是车站客运班组与本站进款室双方办理当班营业使用的票据和进款互相交接时的凭证。为方便旅客的旅行生活、不超过100ml 的卫生杀虫剂可带入车内。</list1><list2>持有学生票的学生要求变更径路时，核收新径路全价票与旧径路学生半价票差额和手续费。</list2><list3>旅客票价按旅客乘坐地列车等级和车辆类型设备条件等因素为客票票价和附加票票价</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>458</Id><list1>对本组的工作基本上已经是熟悉了，感到现在上手的时候比之前好了很多，不仅是在速度上有所提升，更好的是在效率上的提升是让我感到非常欣慰的，一分耕耘就有一分收获！</list1><list2>有的时候还是会遇到一些比较难处理或者是老员工也没有遇到的问题，这就十分考验我们的专业知识，在看他们处理问题的同时，我们学习的东西也会有很多，当然最有效的，还是要多学多问相结合。首先，多学就是即使学习各海关的具体规范，登录海关官方网站浏览最新的消息和公告等。其次，多问就是多问公司的同事和有经验的同行请教。其实如果有机会的话还可以向海关的有关人士来咨询等，这样能够更快更好的帮助我们处理好问题，避免退单情况，节约时间，快速放行。</list2><list3>希望可以学习到更多不同客户以及不同领域的业务，在空余时间去别的组进行学习，增进自己在报关这方面的不同的知识，尽早更快更熟悉的做好这份工作。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>459</Id><list1>掌握一定能力来应对任何问题</list1><list2>比想象中要难，但要克服。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>460</Id><list1>指导来园的幼儿洗手、漱口、吃早餐，喝奶、喝水、吃中饭、脱衣服、起床、穿衣服、吃午点、喝水。/n认真执行卫生保健制度，严格执行消毒工作。把培养幼儿良好的卫生习惯作为卫生保健工作的重中之重在日常教学活动中。积极协助老师组织活动，做到眼疾手快，保证幼儿的安全。能做好班级的各项消毒，以防病毒感染。能搞好班级和包干区的卫生工作。</list1><list2></list2><list3>在前一天和要上课的老师联系，也确保了课程的顺利开展。在上课第二天，就提前准备好随堂讲义，节约时间，也可以让自己在上课的时候呆在教室，学习老师们讲课的精髓。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>461</Id><list1>实习结束了，真的感觉时间过得很快，一晃5个月实习时间过去了，在这个月中我们比较轻松，工长对我们也很好</list1><list2>我们职工就像一个大家庭，互相帮助，遇到问题要及时向老师傅请教</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>462</Id><list1>上个星期已经在各种学习中逐渐稳固了下来，想尝试去接单，但前辈们的组合太厉害，我抢不到多少单，只能继续打辅助，这个星期会加油去抢单的！</list1><list2>基础知识，谈单流程，还有经理和前辈们教授的一些小技巧</list2><list3>抢单抢不过别人</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>463</Id><list1>不知不觉进入了实习的第四周，生活还在慢慢的适应，每天按部就班的工作。除了学习 岗位相关的业务知识，还加强了药品的相关知识。</list1><list2> 以前在学校的时候，有时候偷懒或者身体不适，就会请假或者逃课，老师也会很理解很包容我们这群 他眼里的“没长大的孩子” 。但是现在开始上班，同事中没有人再会把我们当成孩子，也不会像老师那样宠溺和包容我们。不管是谁，迟到都是会受到领导的批评。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>464</Id><list1>擦车，看资料，看流程演示，到前台学习</list1><list2>会在前台做记录了</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>465</Id><list1>　工作中，我们难免会犯错所以挨骂也是在所难免的。当这件事发生在我的身上的时候我才深刻体会到解释就是找理由，据理力争是没有用的。你对领导解释得越多结果就会变得更糟，所以主动承认错误是关键。由于认错态度良好于是领导也就随便骂骂也就算了。我们常常会做错事，也常常会被误解。在工作中不管我们是犯错还是被误解，我们首先要做的不是跟上级阐述我们犯错的理由首先要做的是承认错误。当被误解的时候我们不要忙着去解释，当领导处于愤怒之时，过多的争论只会让事情往更加恶劣的情况发展，倒不如听他说完然后道个歉。其实对于我们来说认错只不</list1><list2>　工作中，我们难免会犯错所以挨骂也是在所难免的。当这件事发生在我的身上的时候我才深刻体会到解释就是找理由，据理力争是没有用的。你对领导解释得越多结果就会变得更糟，所以主动承认错误是关键。由于认错态度良好于是领导也就随便骂骂也就算了。我们常常会做错事，也常常会被误解。在工作中不管我们是犯错还是被误解，我们首先要做的不是跟上级阐述我们犯错的理由首先要做的是承认错误。当被误解的时候我们不要忙着去解释，当领导处于愤怒之时，过多的争论只会让事情往更加恶劣的情况发展，倒不如听他说完然后道个歉。其实对于我们来说认错只不</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>466</Id><list1>一份工作要认真的对待，既然你选择了这份工作，即使再辛苦再累，也要咬着牙坚持。</list1><list2>学到了如何与人交流，沟通</list2><list3>认真完成老板交待的工作</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>467</Id><list1>　　幸好上次的错误没有给领导留下太多的坏的印象，由于这阵子的工作完成的还算是比较好，于是领导在大家面前夸奖了我，也算是这阵子辛勤工作的回报吧。所以下班的时候觉得心情特别舒畅。我想这也许就是为什么马斯洛把自我价值的实现放在人类需要的最顶端的原因吧。每个人都需要自身的价值被肯定，当我们的价值得到实现的时候我们就会觉得愉悦，而当我们的不能得到他人的认可的时候我们就觉得难过。虽然这只是一个小小的夸奖，但对于一个实习生来说，能在众多的老员工之间得到夸奖也算是小有成就感吧。因为不是我们所做的努力都是能够被人们所认可的</list1><list2>　　幸好上次的错误没有给领导留下太多的坏的印象，由于这阵子的工作完成的还算是比较好，于是领导在大家面前夸奖了我，也算是这阵子辛勤工作的回报吧。所以下班的时候觉得心情特别舒畅。我想这也许就是为什么马斯洛把自我价值的实现放在人类需要的最顶端的原因吧。每个人都需要自身的价值被肯定，当我们的价值得到实现的时候我们就会觉得愉悦，而当我们的不能得到他人的认可的时候我们就觉得难过。虽然这只是一个小小的夸奖，但对于一个实习生来说，能在众多的老员工之间得到夸奖也算是小有成就感吧。因为不是我们所做的努力都是能够被人们所认可的</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>468</Id><list1>学习到了很多关于设计和窗帘壁纸的知识！</list1><list2>上班越久，越觉得不容易，身心疲惫，不过撑下去就是朝着美好的明天奔跑，撑不下去就是失败的在原地打转！</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>469</Id><list1>工作内容:早上来公司将报纸和文件送到办公室，接听来电，礼貌的挂断骚扰电话，需要转接的就准确的转接，接待来访客人等</list1><list2>在工作中，必须要摆正自己的态度，明白自己的职责，负起自己的责任，心态要好，不要一有不顺心的事就想要放弃，还得谦虚好学，不懂就得问，小事情也一样</list2><list3>无</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>470</Id><list1>最后一个月实习，通过前几个月的实习来看，我都是在为以后做一些基础性的，虽然这些知识看起来都比较复杂，但是把自己需要掌握和了解的看一遍还是有用的，对于这几个月的实习，在我看来还是很有用的，和同事的关系很好，没有给公司带来麻烦，总体感觉还不错。该尝试做的也做了，对于现在的我而言还是需要努力了，不管是实习也好工作也好，必需要有认真的态度，这样才能把事情和工作办好，努力吧！</list1><list2>良好</list2><list3>网页宣传，产品广告推广</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>471</Id><list1>实习第一个月，无业绩，好伤心，不过通过第一个月实习，让我认识新的同事时把自己现在所从事的产品知识通关，希望下个月有业绩的同时还会自己谈客户。</list1><list2></list2><list3>下月计划2单保住底薪的同时，在得一单给爸妈生活用买些吃的和衣服，虽然我刚进去社会，我只希望爸妈开心，我也会一直努力工作</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>472</Id><list1>　　在上一周和领导的闲聊之后，在这一周我反省了一下这阵子的工作状态。我突然意识到与其自怨自艾还不如干些别的事情来充实自己，于是我主动要求在空闲的时间去帮帮别的部门的忙。一方面我可以打发打发自己的时间，让自己变得充实而不至于自己的觉得生活无趣。另一方面，既然我们实习是为了学到更多的知识那就趁着实习的期间尽可能的去不同的部门感受一下不同部门的工作。也许这样对我们真正踏上社会的时候也是有所帮助的。即使是生活无趣，其实我们也是可以让它变得有趣的。其实大部分的原因不在于生活，而是取决于我们带着怎么样的心态去看待生活</list1><list2>　　在上一周和领导的闲聊之后，在这一周我反省了一下这阵子的工作状态。我突然意识到与其自怨自艾还不如干些别的事情来充实自己，于是我主动要求在空闲的时间去帮帮别的部门的忙。一方面我可以打发打发自己的时间，让自己变得充实而不至于自己的觉得生活无趣。另一方面，既然我们实习是为了学到更多的知识那就趁着实习的期间尽可能的去不同的部门感受一下不同部门的工作。也许这样对我们真正踏上社会的时候也是有所帮助的。即使是生活无趣，其实我们也是可以让它变得有趣的。其实大部分的原因不在于生活，而是取决于我们带着怎么样的心态去看待生活</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>473</Id><list1>由于这一周领导批准了我提出的要去别的部门帮忙的请求，在这一周我也正式到别的部门去帮忙了。所以会比以往更加的，忙碌一点。虽然如此，但是和以往的生活相比我倒是更加喜欢现在的生活忙忙碌碌的。通过在别的部门帮忙，我发现每个部门的工作都是紧密相连的，而每个部门的价值也是相同的，只有在每个部门的互补之中才能使整个企业的利润达到最大化。相反的只要任何一个部门稍有差池都会让整个企业的利益有所下降。因此，我觉得不管是哪一个企业都好，都应该加强企业个部门之间的联系，才能让企业在这个竞争强烈的社会生存下去。才能让企业立于不败之</list1><list2>由于这一周领导批准了我提出的要去别的部门帮忙的请求，在这一周我也正式到别的部门去帮忙了。所以会比以往更加的，忙碌一点。虽然如此，但是和以往的生活相比我倒是更加喜欢现在的生活忙忙碌碌的。通过在别的部门帮忙，我发现每个部门的工作都是紧密相连的，而每个部门的价值也是相同的，只有在每个部门的互补之中才能使整个企业的利润达到最大化。相反的只要任何一个部门稍有差池都会让整个企业的利益有所下降。因此，我觉得不管是哪一个企业都好，都应该加强企业个部门之间的联系，才能让企业在这个竞争强烈的社会生存下去。才能让企业立于不败之</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>474</Id><list1>本周继续学习做贷款抵押材料，做的比以前更加熟练了，速度也提高了。</list1><list2>要学的东西还有很多，其中有很多东西都比较复杂，需要慢慢摸索，慢慢学习</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>475</Id><list1>大量新的不良cold的出现，及时报告给工程师并给于我们相关的讲解。</list1><list2>在工作中我们要学会发现问题并解决问题，不能一声不吭，不仅会影响公司的，也会影响个人。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>476</Id><list1>本周 实习期 即将结束。本次的实习给我。很多的体会。对以后的工作的有很大的帮助。工作中一定要仔细.多向同事学习，多领导学校。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>477</Id><list1>最近工作压力比较大，不过还是会坚持下去的，毕业希望能做的更好</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>478</Id><list1>实习第三个月，在设计方面我感觉自己有了一定的收获。掌握了photoshop的，知道了怎么去制作圆角矩形方块、高解析制作、保留选取范围大小、快速隐藏图层等。这次实习主要是为了我们今后在工作及业务上能力的提高起到了促进的作用，增强了我们今后的竞争力，为我们能在以后立足增添了一块基石。实习单位的老师也给了我很多机会参与他们的设计是我懂得了很多以前难以解决的问题，将来从事设计工作所要面对的问题，如：前期的策划和后期的制作等等。</list1><list2>掌握了photoshop的，知道了怎么去制作圆角矩形方块、高解析制作、保留选取范围大小、快速隐藏图层等。</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>479</Id><list1>        时间过的很快，新的一个月又结束了，我也在慢慢的适应了一些以前在学生时代的不习惯的生活秩序，慢慢的也开始习惯了现在的生活，有时候很累，脑海中浮现了在学校中的酸甜苦辣，然而现在的记忆都是在学校的快乐时光，所有在学校中的努力都没有白费，虽说是这样，但是工作还是要继续，这个月的任务还是比较重的，活相对以前的月份显然就多了一些，我对我的工作已经算是很熟悉了，相对与以前熟练了很多，同时我还利用了一些业余时间学习了一些其他的相关软件，同事对我的工作有很大的帮助和启发，我每天都保持着愉快的心情，每天都是忙</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>480</Id><list1>本月工作主要是电话邀约，然后来了自己谈客户，交资料，等待银行审批通过。本月我很开心，审核通过批了2单，和我计划的一样，在母亲节那天给妈妈发了一个520，不论钱多钱少，我只希望妈妈开心，我爱你们，我长大了，可以自己独立，以后好好孝顺你们</list1><list2></list2><list3>下个月我计划有3单，自己攒点钱，不用以后向父母伸手要钱，我想通过自己的努力赚到钱来孝顺父母，孝顺爷爷奶奶，给他们买些好的吃的用的，让他们永远幸福开心</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>481</Id><list1>又是一个月了，时间匆匆，回学校日子到了，思绪我点凌乱，毕业简单的两个字，对我来说既是这三年来对父母的交代，也算是一个新生，毕业万岁(≧▽≦)/</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>482</Id><list1>本周就是看资料 了解产品型号</list1><list2>正泰德力西到新品型号真的很多</list2><list3>产品型号记不住</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>483</Id><list1>这个月呢，基本都是为往后的工作进行充分的准备，维修道路，确实是一条必不可少的条件！</list1><list2>体验到赚钱真的很不容易</list2><list3>我们下个月呢，还是进行，往后大规模施工做准备！</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>484</Id><list1>本月主要学习了围挡的打桩过程，埋设套筒以及埋设钢管桩的过程，以及学习到了如何埋设钢筋笼，钢筋笼如何下放，如何焊接，以及钢筋笼在加工过程中如何处理焊渣等问题。最主要的是对已完工路面进行了恢复与清理。</list1><list2>了解到了修建围护桩墙的一系列问题以及解决问题的方法，并且学习到了如何及时发现问题并且及时上报给相关领导，受益匪浅！</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>485</Id><list1>教师是一个崇高而神圣的职业，但幼教工作是一个繁琐而又辛苦的事情，需要幼教工作者耐心、细心、爱心、责任心并重，缺一不可，总之，要当一名好幼教不容易啊~在此次实习中，我也看到了我自己不足之处，社会的不断进步使幼儿园对幼儿教师的要求是越来越高。我愿意用我的所有热情与爱心，换取孩子们的开心以及家长的诚心，实习间：让我增长了见识，做老师难，做个幼儿老师难上加难，我要在今后的工作中，不断的充实自己，全身心投入到未来的幼儿教育事业。</list1><list2>结合幼儿卫生学的教学，了解幼儿的生理特点，了解幼儿园各项活动中的卫生要求和各项卫生保健工作的内容和实施情况  4、乐意亲近幼儿,增进对幼儿的了解与认识，进一步增强对幼儿、对幼教工作的热爱之情，提高工作的责任感，增强事业心。</list2><list3>1．观察幼儿园环境，班级环境
2． 了解师幼、幼儿、教师与家长之间的互动情况
3． 熟悉幼儿一日活动安排，做好一日观察记录
4． 观察教师组织教育活动，了解班主任、配班教师等的职责和位置，学习经验
5． 制定第二阶段实习时一日活动安排计划，制作教学玩具。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>486</Id><list1>这个星期也是一样的看资料了解产品 型号 折扣</list1><list2>就是觉得每一行都不容易  几百种产品 都是要慢慢记住 开单 熟悉各种的折扣</list2><list3>有时候知道产品的名称 但是不知道是什么型号 </list3><type>week</type></row>
	<row><Id>487</Id><list1>经过这几次的实习，对公司的运作流程也有了一些了解，虽然还没有具体的操作过，但是在接触到新的事务不再不知所措，学会了如何去处理一些突发事件。比如在接到一些投诉电话的时候，懂得如何安抚客户的情绪，如何进行前期的一个简单处理等等。而且从工作地过程中明白了主动出击的重要性，在你可以选择的时候，就要把主动权握在自己手中。相信大家刚开始实习的时候，都做过类似复印打字、整理文档等的“杂活”，因为刚开始对于公司的工作内容、流程还不了解，所以做“杂活”成了实习工作必做的工作。虽然工作比较繁杂但是从中也学到不少的东西。所以说</list1><list2>经过了将近三个月的实习对于展览会我认为企业一般存在着两种截然不同的观点与做法：有的企业，包括国内一些知名的大型企业，仍无法脱离粗放式的营销管理，常常仓促应战，展会营销工作缺乏针对性，组织策划尚停留在模仿阶段，缺乏对自身品牌独特的风格、独特的销售主张等方面的深入研发与创新。</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>488</Id><list1>本月工作已经是第三个月，经过前俩个月电话邀约，邀约了不少客户同时，我从老客户里挖掘了不少，每月都能挖掘2-3个，从而我感觉打电话寻找客户时最直接，最方便的，也不用去外面风吹雨打，只需要坐在办公室打电话</list1><list2></list2><list3>下个月我计划，把上两个月的客户难搞的争取过来，让他们贷款，我希望我可以通过自己的努力，帮助客户贷到款的同时，又能拿到钱，我也有所收获</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>489</Id><list1>在公司已经四个月了，这几个月里我从什么都不懂，到慢慢的开始涉及公司的设计，绘制图纸，跟踪工作的进度，还要上网帮忙找店面的道具和材料，还要跟学校的设计，忙碌的生活总是让人觉得时间过的很快一转眼已经毕业答辩了，除了忙于手头上的工作，还要忙于准备毕业所需要的资料</list1><list2></list2><list3>完成毕业答辩</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>490</Id><list1>本月主要工作是钻孔，以及对已经完工的钢管桩上进行冠梁钢筋的安装，并且对安装好的冠梁钢筋进行混凝土的浇筑，并且对浇筑的混凝土进行试块制作。</list1><list2>通过本月的工作，学习到了冠梁钢筋的绑扎过程，以及冠梁钢筋是如何在钢管桩上进行安装的，并且了解到了如何浇筑混凝土，如何制作混凝土试块等。</list2><list3>进行埌西站～青竹立交站始发端头的场地临建工作。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>491</Id><list1>本周我开始慢慢的接电话了 可以记住客户报的是什么产品</list1><list2>有时候除了崩溃客户说的方言 还要崩溃听不懂型号</list2><list3>因为客户是来自安徽各地的 口音都不一样 有时候会有听不懂的时候</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>492</Id><list1>本周工作还好，虽然都是一些琐事，但总能学到很多东西。</list1><list2>晨曦初照村外河，薄雾轻纱笼微波。           朦胧天色霓裳舞，放浪渔夫欸乃歌。            竹篙左右拨碧水，木筏江中荡机梭。            蓑衣斗笠任风雨，但愿晚归装满箩。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>493</Id><list1>

　　根据目前工作分工，我的主要工作任务是:在物理实验学习各种仪器，一个月下来已经熟练掌握，使用也挺顺溜</list1><list2>付出总是会又回报的</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>494</Id><list1>一周过去了    工作还是那样   有点枯燥     继续坚持吧</list1><list2>生活就是  生下来   活下去    让自己变得更好吧</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>495</Id><list1>每个月都很忙碌，生活无处不精彩！</list1><list2>公司家装博览会第一期内部交流推介会圆满落地！相信付出都会有回报的</list2><list3>中山总部集训学习！</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>496</Id><list1>实习第一个月，实习的公司是一家投资管理公司，主要营业范围甚广，因为我是电子商务专业的，所以就做了设计部的一员。所有刚入公司的实习生，做的工作都一样，打杂。哪里需要我们，我们就为哪里服务，公司的领导和同事都很好相处，不会的地方他们都耐心的教导。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>497</Id><list1>    工作内容:月初的时候将上个月做的表交给上级，月末的时候做好下个月的排班表和这个月的考勤表，日常工作就是每天早上送文件和报纸到办公室，接听来电，转接需要转接的电话，礼貌回应骚扰电话，接待来访的人员，给办公室的老总的客人倒茶等。</list1><list2>    总体来说还算不错，对于上级安排下来的任务，我尽自己最大的努力完成了；自己的日常工作认真负责的完成了</list2><list3>虚心学习，努力工作，不断的积累工作经验；积极搞好同事之间的关系；做好自己分内之事，认真履行职责，对于不足积极改正</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>498</Id><list1>本周我开始独立的接电话 开单了  产品型号和折扣也记得差不多了</list1><list2>从一开始我觉得很难到现在熟悉到产品 过程虽然付出很多 但是我可以独立完成还是很开心的</list2><list3>有时候不过细心 会出错</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>499</Id><list1>本周工作非常顺利 希望下个月的工作也可以如此顺利 </list1><list2>这周我觉得过的非常快，而且可以学到很多东西 </list2><list3>没有问题</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>500</Id><list1>        实习的第三个月结束了，在这一个月的实习里，我体会到要当一个成功的业务员真的是需要才高八斗,无所不能啊!毕竟开始要真枪实弹的接触业务了，开始时真的是激动又紧张。我都是按经理的要求来,首先我要穿着打扮的不讨人厌,其次，头脑要清晰,胆子大,见了客户要落落大方,不会畏畏缩缩,最后,无辩才障碍.这确实是当一个业务员的最基本条件.而我在神宙充气制品有限公司工作的这段时间的体会是,当一个成功的业务员也还需要以下的因素:强硬、专业的业务知识。对业务员来说，销售学知识无疑是必须掌握的，没有学问作为根基的销售</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>501</Id><list1>对之前的工作认真检查</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>502</Id><list1>这个月，桩机都进来了，还打了不少的桩，第一次见这种大型的机器啊</list1><list2>这月学会了基本的看图纸，测量，那就更不用说了！</list2><list3>下个月，争取把，图纸学会</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>503</Id><list1>随着专升本成绩的下来，心情也随之跌宕起伏，当官网正式发布我考上了后，那时的我是真的激动的说不出话。很感谢家人的鼓励，和我自己的努力！越努力越幸运，真真切切的相信这句话！我考的专业是小学教育，说真的，就是要背书，考的都是书上的内容！只要花时间背书就一定可以考上！
总之，很开心，期待九月份的开学！静心迎接未来的学习生活！</list1><list2>顺利考上了滁州学院</list2><list3>找个家教兼职做做，丰富自己的暑假生活</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>504</Id><list1>这个月呢，桩打了有2000多跟，可是全线要好几万跟，真的太多了！</list1><list2>图纸基本一个人就会啦</list2><list3>努力，努力。，。。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>505</Id><list1>活动结束 轻松了许多 更有精力去做片子 去拍摄片子 做好技术上的工作了 同时也放松自己 忙碌了一个月</list1><list2>发现其实坚持很重要 再苦再累 坚持信念</list2><list3>工作量大 人员不够</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>506</Id><list1>本月的主要工作是对埌西站～青竹立交站始发端头场地进行临建施工，包括立模支围墙，围墙模板浇筑混凝土，施工场地浇筑混凝土等施工工作。</list1><list2>通过本月的学习，我清楚的知道了浇筑混凝土的各项施工事宜，包括浇筑围墙时需要分层浇筑，混凝土浇筑完成后如何进行收面处理等，受益匪浅。</list2><list3>继续进行埌西站～青竹立交站场地临建工作及相关盾构机设备进厂情况。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>507</Id><list1>透过大一一年的学习生活，我成长了很多。在即将到来的大二生活前，我对自我这一年来的得失作一个小结，从中继承做得好的方面，改善不足的地方，并以此为我今后行动的指南。
　　从思想方面来说，我在课堂认真学习了毛泽东思想，邓小平理论，结合江总书记三个代表的讲话，用心改造了自我的世界观、人生观、价值观。为了系统的理解党的教育，经同学推荐，参加了学校党校的学习。在党校中认真学习，透过深刻领悟，我更加坚定了共产主义信念，用心向党组织靠拢，并决心理解党的考验，以实际行动来展此刻党的教育下的当代大学生的风采。今后我会更加努力</list1><list2>在学习方面，透过大一一年学习，我逐渐熟悉了大学的这种学习方式，大学是一种靠自制进行学习的地方，在那里想不想学习完全靠自我。除了自我以外，没有人能够帮忙你，再也没有了中学时老师一天到晚的灌输盯梢式的教学了。学习有了自主权，想学什么，愿意学习多少，怎样样去学习，这些都不会像以前那样老师统一安排好，这些此刻都要自我去安排。大一并没有完全适应这种学习方式，对自我比较放松，所以在两次期末考试中都没有考出理想的成绩。大二我必须很好的分配自我的时光了，什么时光做什么事情，事先都会有个计划，这样自我的学习才慢慢走上正轨。</list2><list3>在思想品德上，本人有良好的道德修养，并有鉴定政治方向。我热爱祖国，热爱人民。坚决拥护共产党领导和社会主义制度，遵纪守法，爱护公共财产，团结同学，乐于助人。并以务实求镇的精神热心参予学校的公益宣传和爱国主义活动。
以上是我对大一学年自我鉴定，关于一些方面的个人总结，我将把这个小结做为大二的行动指南。自然，辅导员的精心培养和同学们的真诚帮忙都会是我生活的动力。我相信，大二我会表现的更不一般，争做学习生活的标兵。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>508</Id><list1>这个星期就是我独立完成所有的事情 有时候还帮助同事做一些事情 </list1><list2>就是很开心 可以自己做事情了 出错也少了</list2><list3>开单的速度有点慢  </list3><type>week</type></row>
	<row><Id>509</Id><list1>来岗位已经三个星期了，也差不多适应了新环境，对药品也有了进一步的了解，不过还有很多很多不明白的地方，需要继续学习。</list1><list2>通过这一段时间的工作，明白了好多道理，在这能学到很多没有接触过的知识，对以后也会有很大的帮助，继续努力吧</list2><list3>目前没有问题</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>510</Id><list1>认真审核原始凭证，填制记账凭证</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>511</Id><list1>      这个月，不断的学习，不断的进步，虽然很多东西还没有学会，但是一些基本的，简单的东西，我都可以独立操作。师傅也一直指导我，这使我学会了很多的东西。这个月过的很充实。/n  </list1><list2>  总得来说这个月的收获很大，不仅仅是学会了很多技能，更多的是学会了为人处世，待人接物的一些技巧，这是很重要的，为我今后步入社会打下结实的基础。这是在学校很难学习到的，很不错。</list2><list3>在今后的工作中，我一定努力工作，认真学习，踏踏实实，为今后真正步入社会做努力。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>512</Id><list1>上个月进小区去上楼推荐我的公司有装修材料，还是有效果的，已经有业主上门参观并购买了。</list1><list2>只要付出就会有收获。继续努力！</list2><list3>继续上去给那些在装修的业主推荐我的这里有装修材料，并且可以带他们去参加那些做好了的。然后给一些准备装修的业主打电话推荐我们装修，拉业务。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>513</Id><list1>周三晚上进行三层楼板的浇筑，师傅给我讲了一下混凝土的裂缝原因，然后我又从网上查了一些资料，总结如下：裂缝的原因：混凝土中产生裂缝有多种原因，主要是温度和湿度的变化，混凝土的脆性和不均匀性，以及结构不合理，原材料不合格(如碱骨料反应)，模板变形，基础不均匀沉降等。混凝土硬化期间水泥放出大量水化热，内部温度不断上升，在表面引起拉应力。后期在降温过程中，由于受到基础或老混凝上的约束，又会在混凝土内部出现拉应力。气温的降低也会在混凝土表面引起很大的拉应力。当这些拉应力超出混凝土的抗裂能力时，即会出现裂缝。许多混凝</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>514</Id><list1>又是一年高考时，难忆往昔残损梦</list1><list2>      残梦 
莘莘学子未来梦，
绚彩全凭羽化功。
艳丽蝴蝶翩对对，
僵虫鸟腹了残生。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>515</Id><list1>电子税务局纳税申报，即使是零申报也要注意</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>516</Id><list1>本月主要工作：
1.楚烽隧道进口滑坡体沉降观测
2.小横溪双线大桥0#台便道选线
3.小横溪双线大桥0#台便道断面测量
4.小横溪河岩堆Ⅱ区抗滑桩桩位放样
5.弃渣场抗滑桩锁口标高测量
6.楚烽隧道进口围岩量测点反光贴清洗更换
7.小横溪河岩堆体新增抗滑桩桩位放样</list1><list2>通过这个月的放样、便道选线、断面测量，我体会到：测量是非常重要的一项工作，它是工程的眼睛，关乎一个工程的成败，测量也是一项细致精准的工作，测量数据一个数字都不能错，精准度非常高，比如隧道围岩量测的误差都不能超过2mm，但是测量也非常的辛苦，每天爬上爬下，便道选位置的时候，山上连路都没有，我们还拿着仪器在山里面钻来钻去，一不小心可能都会从山上滚下去，非常辛苦，非常累。</list2><list3>下个月就毕业了，回学校领毕业证。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>517</Id><list1>新年之后的第一个星期  一切都是从新开始 好好工作 加油</list1><list2>遇到不会的东西或者是问题就问同事 她们会帮我解决的</list2><list3>几乎没有什么问题了</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>518</Id><list1>一带一路战略合作。热烈祝贺捷克贸易促进局与苏宁易购捷克馆上线签约仪式圆满成功，荣幸参加这次任务</list1><list2>一带一路战略合作。热烈祝贺捷克贸易促进局与苏宁易购捷克馆上线签约仪式圆满成功，荣幸参加这次任务</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>519</Id><list1>项目部新工地也进行到了回填土阶段，我上网查了下回填土的材料选择：1、回填土：且优先利用基槽中挖出的优质土。回填土内不得含有有机杂质，粒径不 应大于50mm，含水量应符合压实要求。2、石屑：不应含有有机杂质。3、填土材料如无设计要求，应符合下列规定：碎石、砂土(使用细、粉砂时应取得设计单位同意，并办好签证手续)爆破石碴;可作表层以下的填料。含水量符合压实要求的粘性土，可作各层的填料。4、碎块草皮和有机含量大于8%的粘性土，仅用于无压实要求的填方。淤泥和淤泥质土一般不能用作填料，但在软土或沼泽地区，经处理其含</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>520</Id><list1>通过接触和参加实际工作，充实和扩大自己的知识面，培养综合应用的能力，为以后走上工作岗位打下基础。
　　参加测量工程、钢筋工程、模板工程、混凝土工程、砌筑工程施工全过程的操作实习,学习每个工种的施工技术和施工组织管理方法，学习和应用有关工程施工规范及质量检验评定标准，学习施工过程中对技术的处理方法。
　　在实习期间遵守实习单位和学校的安全规章制度，出勤率高，积极向工人师傅请教善于发现问题，并运用所学的理论知识，在工地技术员的帮助下解决问题。对钢筋工程、模板工程、混凝土工程等有了很具体的了解，同时对部分工程进</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>521</Id><list1>混凝土工程结构混凝土的强度等级必须符合设计要求。用于检查结构构件混凝土强度的试件，应在混凝土的浇筑地点随机抽取。取样与试件留置应符合下列规定：
　　1、每拌制100盘且不超过100m3的同配合比的混凝土，取样不得少于一次;
　　2、每工作班拌制的同一配合比的混凝土不足100盘时，取样不得少于一次;
　　3、当一次连续浇筑超过100m3时，同一配合比的混凝土每200m3取样不得少于一次;
　　4、每一楼层、同一配合比的混凝土，取样不得少于一次;
　　5、每次取样应至少留置一组标准养护试件，同条件养护试件的留</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>522</Id><list1>本月主要负责承台、墩柱的施工，承台现场主要控制钢筋的绑扎（钢筋型号、间距、根数、墩身预埋根数），沉降观测标，模板的之护等。墩身主要盯控预埋筋的焊接，保护层垫块的放置数量，布置形式，顶帽钢筋绑扎，模板支护，尤其是模板打磨，刷油及支护，错台控制在1mm内，沉降观测标的放置，垫梁石的标高，混凝土浇筑等</list1><list2>知道承台墩柱的主要施工技术，遇到问题该如何解决，如何和监理打交道等</list2><list3>在本月基础上做到更好，把工作做到极致</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>523</Id><list1>时间过的很快，一个星期就过去了，在这里，我进行了为期3天的上岗前培训，培训的内容是：
1.服务中心的基本情况，比如发展历史，人员数量，部门架构等等，
2.服务中心的基本制度比如：上班时间，下班时间，节假日的放假情况等。
3.服务中心的组成，部门职责，主要领导等。
4.服务中心的部门位置等。
我目前处于试用期，试用期一个月。工作的地点也去看过了，这将是我接下来工作的岗位。一个星期过去了。很多东西在培训时说过，但有一点记住了，服务的窗口工作无论什么时候都要面带微笑，说话的语气都要平和，那么做什么事都不会难。服</list1><list2>1、服务中心的基本情况，比如发展历史，人员数量，部门架构等等，
2、服务中心的基本制度比如：上班时间，下班时间，节假日的放假情况等。
3、服务中心的组成，部门职责，主要领导等。
4、服务中心的部门位置等。
服务的窗口工作无论什么时候都要面带微笑，说话的语气都要平和，那么做什么事都不会难。服务窗口的工作就是整个服务中心的门面。

</list2><list3>1、	对业务内容不熟悉。

2、	面对群众还不能很好的处理业务。

3、	面对群众有时候会忘记微笑和说话的语气。

4、	对部门的职责和人员不熟悉。

</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>524</Id><list1>手机音响外壳模具制作</list1><list2>要跟着师傅做才行下次要更熟练</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>525</Id><list1>我们在现场看到有师傅在砌筑空心砖，据他介绍空心砖具有良好绝热性能，主要用于非承重墙或框架结构的填充墙等部位，比如阳台后砌墙。使用砌筑砂浆，孔对孔(空心砖)1/2处，孔向下(将少数分布筋埋入)交错搭接。若空心砖旁要开门窗洞，应将3块实心砖填入其中再施工。
　　我们又询问了为了节约用水，可不可以使用生活用的污水来拌和混凝土。师傅笑了笑说，混凝土用水也需要干净的水，因为污水会影响混凝土的质量。不单是水，对砂、石的细度模数也有要求;对水泥标号也有要求。
　　不实践很多问题都考虑不到，实践后才知道什么情况都可能遇到</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>526</Id><list1>本周的工作遇到了难题 但是我还是非常努力的去解决 实习生活就快要结束了 希望可以有一个好的成绩</list1><list2>本周的心得体会是就算是在工作中遇到再大的难题也要用心解决。功夫不负有心人，希望我的实习生活可以更加顺利</list2><list3>没有</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>527</Id><list1>在公司行政领导的关心及办公室积极配合下，目前公司财会部新来了几名大专以上的会计人员，为我公司各项目部及后勤仓库配备了有生力量，经过一段时间的会计岗位培训，这些新来的同志基本上达到了公司成本核算工作岗位管理要求，可以分配到各项目部及仓库工作，具体的分配请公司行政部门统一开工作岗位介绍信到各项目部和仓库报到;有关到岗人员每月具体工作的要求有公司财会部统一布置，做到内部报表口径一致，账表清楚，分析合理。从而来提高我公司成本核算工作的质量，充分发挥会计人员是企业经济参谋的作用，不断完善企业内部报销制度，为企业的发</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>528</Id><list1>拆装c7 b8 c6 前后保 b8车门 钣金修复</list1><list2>技术熟练上升</list2><list3>无</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>529</Id><list1>实习的中途，领导来看望我们，要我们好好学习，为以后祖国的建设打好基础。
　　各行各业都辛苦，可是我们在这里，不但看到了艰辛，也看到了伟大。民工们在烈日酷寒的天气里，仍然在为城市建设而努力着。
　　在实习的过程中，我们再工地外面看到有民工站在某楼层高处扬言跳楼，想以这种方式来要回辛苦挣的血汗钱，这件事情还引起当地媒体的反应。我不希望民工们再用这种方法来拿回属于自己的钱，法律是最好的武器，所以他们自己也应该去学习相关的法律。这种方式真的已经不是新闻了，我也担心那些克扣拖欠民工工资的人有一天习惯了，不以为然了，</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>530</Id><list1>会计还有很多东西需要我去学习，通过实习我也知道了，自己现在掌握的知识还不是很稳固，我需要花更多的时间去提高自己。我知道了课本上学的知识都是最基本的知识，不管现实情况怎样变化，抓住了最基本的就能以不便应万变。会计对于一个公司的重要性我也切身的感受到了，所以我能感受到我的肩膀承受的压力，不是一份工作那么简单。回顾这四个月以来所经历的点点滴滴，发觉实习真的是一种经历，只有亲身体验才知其中滋味。
在这四个月的实习中，我学到了很多在课本上根本就学不到的知识，受益非浅，是我人生中最重要的经历。作为学习了差不多三年财务</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>531</Id><list1>本周我的事情越来越多 处理的事情越多 学习的越快</list1><list2>越来越流畅的开单了 </list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>532</Id><list1>本月的主要工作是继续进行埌西站～青竹立交站始发场地临建工作，包括场地大门施工，防撞墩施工，以及洗车槽施工等。除此之外，并进行盾构机相关设备的进厂验收工作。</list1><list2>通过本月的实习工作，我了解到了如何进行测量标高放样，如何确定放样点，以及如何对进厂设备进行验收和过程中应注意哪些事项等，受益匪浅。</list2><list3>下月的主要实习内容是进行埌西站～青竹立交站始发端头龙门吊轨道梁的施工，以及始发前同步注浆配合比的确定工作。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>533</Id><list1>在公司实习也蛮久了，每天的工作内容大致相同。今天下午没什么事情做，我就上网查阅了一些关于会计税收的处罚，违反税务管理行为、违反纳税申报行为、拒绝阻挠税务机关进行检查行为、偷税行为、逃避税务机关追缴欠税行为、骗取出口退税行为、抗税行为、拖欠税款行为、虚开增值税专用发票用于骗取出口退税抵扣税款发票行为、非法出售增值税专用发票以及银行和其他金融机构不履行税收法规的规定指责等等这些都有其相应的法律法规进行处罚，轻的只是罚款，重的还要判刑，看来涉及到税收的问题都不是小问题。</list1><list2>在公司实习也蛮久了，每天的工作内容大致相同。今天下午没什么事情做，我就上网查阅了一些关于会计税收的处罚，违反税务管理行为、违反纳税申报行为、拒绝阻挠税务机关进行检查行为、偷税行为、逃避税务机关追缴欠税行为、骗取出口退税行为、抗税行为、拖欠税款行为、虚开增值税专用发票用于骗取出口退税抵扣税款发票行为、非法出售增值税专用发票以及银行和其他金融机构不履行税收法规的规定指责等等这些都有其相应的法律法规进行处罚，轻的只是罚款，重的还要判刑，看来涉及到税收的问题都不是小问题。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>534</Id><list1>本月是第一次从学校踏入社会，首先要学会怎样严肃认真地工作，怎样更好的创造有用的价值，怎样快速有效的工作。</list1><list2>本月是创业的初始阶段成绩尚不理想</list2><list3>努力在下月达到自己理想的成绩</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>535</Id><list1>　我们应该去了解或者熟悉工地上常用的机械设备的性能。带着各种各样的疑问，我们一边参观一边询问着，尝试了解常用的机械设备。
　　为了了解不同机械设备的操作范围和规程，针对在施工现场看到的“双锥反转出料搅拌机”，操作的师傅细心的告诉我们它是目前在建筑工程中应用较广的一种自落式搅拌机，主要按重力机理进行搅拌作业。观察我们可以看到搅拌筒内壁焊有弧形叶片，当搅拌筒绕水平轴旋转时，叶片不断将物料提升到一定高度，然后自由落下，互相掺合。主要用于一般骨料塑性混凝土的搅拌。为了进行有效的成本控制，工长告诉我们正确的放料顺序</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>536</Id><list1>手机音响内壳模具制作</list1><list2>下次希望可以不用跟着师傅做</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>537</Id><list1>李姐教我月末将凭证和账簿进行汇总核对。由原来的新手到现在的熟练操作,我已经是得心应手了。先将原始凭证进行归类粘贴,厚一点的进行装订,然后是记账凭证,明细账总账。在总账填写时,突然想起我第一次在记录总账时,将一明细账科目填在总账中时的懊恼情形,其实那时是在对会计学基础了解程度很低的情况下做的,如今这种事情不会再发生了。在复核账与账之间的数据时,我细心的查看每一笔,及时改正存在的错误,核实了三遍,这才交给李姐。深深体会到细心给自己带来的快乐，心情是非常舒畅的。</list1><list2>李姐教我月末将凭证和账簿进行汇总核对。由原来的新手到现在的熟练操作,我已经是得心应手了。先将原始凭证进行归类粘贴,厚一点的进行装订,然后是记账凭证,明细账总账。在总账填写时,突然想起我第一次在记录总账时,将一明细账科目填在总账中时的懊恼情形,其实那时是在对会计学基础了解程度很低的情况下做的,如今这种事情不会再发生了。在复核账与账之间的数据时,我细心的查看每一笔,及时改正存在的错误,核实了三遍,这才交给李姐。深深体会到细心给自己带来的快乐，心情是非常舒畅的。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>538</Id><list1>本周做的主要都是一些琐事，工作还算是比较轻松的，但还是比较考验耐心？</list1><list2>花逢三月绽秦淮，朵朵娇姿锦绣开。
一季时光凭客赏，满园春色引君来。
泥归细雨他争泣，地落东风我不哀。
也有芬芳红透日，临凋天下视清白。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>539</Id><list1>本周的主要工作就是接电话 开单 </list1><list2>反正天天就是做一样的事情 </list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>540</Id><list1>这周学习到了后浇带的有关简单知识：在通常情况下，当砌筑墙体长度超过40～60m时，按规范要求应设置贯通的后浇施工缝。当地面有建筑时，后浇带的设置应该根据地面建筑的要求确定，预留宽度为800～1000mm。后浇带宜在其两侧混凝土龄期达到42天后，用补偿收缩混凝土浇筑，其配合比应该由试验确定，强度需高于两侧混凝土一个等级。因为，后浇带留置的时间比较长，积存的建筑垃圾、杂物比较多，所以，必须要专门安排人员负责清理干净。施工前，将接缝处的砼凿毛，用压力水冲洗干净，保持湿润，并刷水泥浆。混凝土浇筑完毕后，要加以覆盖</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>541</Id><list1>因为是月底所以那些公司都在忙，所以应该在这个时候没什么公司要人我就跟老妈说了等过完年再去找工作，老妈同意了，因为最近没事就跑去店里去祛斑，有点效果，这段时间也经常敷面膜，也去了黑头，还和店员们聊天，然后表妹发微信叫我陪她去深圳东门逛街买过年衣服，我就想着反正在家也没事干就去散散步，一天就这么过去了，这个月有冬至就叫老妈煮了汤圆吃，不知道为什么就觉得冬至要吃汤圆，然后这星期也有圣诞节，老妹从惠州回来啦，星期六我们和老妈就去吃了串串香和烧烤，圣诞节当天老妹又回她惠州了，然后我们就去吃了好多好吃的，哈哈哈哈，今</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>542</Id><list1>学习公司注销流程，到国税和地税分别填制清算表，进行税务清算。分别3-5个工作日，然后在工商注销</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>543</Id><list1>这个月，虽然工作的不多，但见识增长了不少！  
在公司时，我明白了什么是态度决定成败！一件事，只有你真正的用心对待，踏踏实实的走好每一步，才能把事做到最好！  
一个称职的员工，不是看她的能力有多少，而是看她的责任心强不强！  </list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>544</Id><list1>顶岗实习的四个月，即是一个学习适应的阶段，也是一个重新调整和审视自己的阶段，刚刚离开校园步入工作岗位，从一个学生转变成为一名职业人，遇到了很多挫折，也学会了很多，经历的是一个慢慢成长的过程，在工作，学习和生活中也存在着一些不足，关键是要正确的面对，查找原因，及时改正，只有这样才能不断完善和提高自己。



</list1><list2>在这四个月里自己的不足主要是：思想上，长时间的重复式工作，自己思想慢慢开始懈怠，不思进取，满足现状。工作上，英语水平较差，产线内是英语版生产控制系统，工作初期比较吃力，后期的学习方面也进展缓慢。为人处事上，刚从校园出来为人处事方面还有所欠缺，思考问题过于简单。</list2><list3>主要的改进措施是：思想上要端正认识，时刻保持良好的精神和工作状态，善于发现，提出自己的合理建议， 工作上加强英语的学习，同时多向工程师请教，加深理解，并用之实践。为人处事上，凡事多留心，多请教，加强与同事的沟通与了解，增进同事之间的感情。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>545</Id><list1>接打电话，整理资料，</list1><list2>每周为客户解决问题的同时自己也学到了很多知识，也慢慢了解如何面对不同的人</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>546</Id><list1>本月呢，我学会了现场的布桩图！</list1><list2>学会了现场画图，可以测得桩位</list2><list3>下个月呢，还是打桩</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>547</Id><list1>这周学习到了变形缝的有关简单知识：设置变形缝是为了防止混凝土因收缩或不均匀沉降引起的裂缝，沉降引起的裂缝也称为沉降缝。人防地下室的出入口与主体结构连接处一般设置沉降缝，是人防工程变形缝的主要形式。主体与室外出入口因基坑开挖深度和地基承载力的不同而遭成沉降不均匀，导致橡胶止水带撕裂或沉降缝隙过大而难以修补。因此，应严格按照施工规范进行施工，对埋设好的止水带由专人全数检查，保证沉降缝的施工质量。施工缝：受到施工工艺的限制，按计划中断施工而形成的接缝，被称为施工缝。混凝土结构由于分层浇筑，在本层混凝土与上一层混</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>548</Id><list1>本周的主要工作是进行埌西站～青竹立交站始发端头龙门吊轨道梁施工，并对始发前同步注浆配合比进行确定，以及龙门吊的安装工作。</list1><list2>通过本月的实习工作，我学习到了龙门吊轨道梁如何进行钢筋绑扎，绑扎过程中应及时联系测量组进行标高的放样，以及同步注浆配合比如何确定，如何进行验收等，受益匪浅。</list2><list3>下月的主要工作是学习埌西站～青竹立交站钢套筒始发的相关事宜。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>549</Id><list1>一个人的工作，一份精密的计划！——一趟完美的旅途需要一个完善的安排！想一步走一步的行程永远不可能是一条直线！  
想办法制订每日工作流程表，没有工作目标和每天时间安排的人，总是很悠闲，而有了明确的目标，对自己每天时间安排得比较满的人，是没有空闲时间的，每一点时间都会过得很有 意义很有价值。所以，我们要养成每天制订工作流程表的习惯。  
珍惜现在我们所拥有的一点一滴。但是如果真的有再来一次的机会的话，我会去选择什么样的道路呢?在马路上奔跑中无助的呼喊；在雪地上漫步中怅然的埋头;盯着深邃的夜空企盼着的流星；看</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>550</Id><list1>本周的工作 除了接电话开单 就是处理网店的事情 每天都很忙碌</list1><list2>找到让自己很充实的生活了在忙都觉得不累</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>551</Id><list1>帮公司装了几台机子的打印驱动，每天都在看政府采购法律法规，有时候帮助老板打印，扫描，复印文件。</list1><list2>了解一些政府采购的法律法规，懂得使用PDF文件的转换使用</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>552</Id><list1>根据企业的利润表，资产负债表填制工商年报。谨慎填写，认真核对</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>553</Id><list1>这个月，过的真慢啊，很多东西由开始的不会，到会，再到熟练。在这个月里，不断的动手练习，在师傅的帮助下分析问题，然后解决问题。真累啊！</list1><list2>不停的动手提高了我的动手能力，并且在很大程度上提高了自己的技术水平，而且可以把以前学过的知识都回顾一下，很不错。</list2><list3>努力，加油，提高自己的专业技术水平。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>554</Id><list1>初期支护完成后，需要检查喷射混凝土平整度，待监控量测稳定之后开始施工衬砌，仰拱再次开挖，清底，安装防水措施，绑扎钢筋，浇筑混凝土。二衬开始铺设防水板，防水措施，绑扎钢筋，浇筑混凝土。</list1><list2>对隧道施工有了进一步的认识，整个施工工序有了进一步提高，也有了更进一步的掌握和学习。</list2><list3>踏踏实实，进一步学习和探索隧道施工工序的细节，更好的提高自己。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>555</Id><list1>本月主要负责钻孔桩、承台、墩柱的施工，钻孔桩施工现场主要控制钻孔深度，泥浆比重（1.03-1.1）、沉渣（＜5cm）,钢筋笼的质量（长度、主筋型号、间距、绑扎焊接质量、护壁环高度4cm），承台控制钢筋根数，绑扎焊接质量、立模、检查接地钢筋是否安放及合格，墩身预埋钢筋的卡距安放，立模控制错台在允许范围内</list1><list2>学到了很多，最主要的是如何跟人打交道，遇到问题如何处理。</list2><list3>在本月工作基础上做到更好，把工作做到极致。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>556</Id><list1>入职了新单位后，发现没我想象的那么好。新单位是一个企业的策划部，其实是很死的东西。就是拍拍会议，写写会议记录，做做企业宣传片。再加上同事关系淡漠，我觉得这一个月我都快踹不过气了。这个老板也是放养式，完全让你觉得无所事事。老单位的老板联系我，愿意给我加薪让我回去。我结合各方面考虑了一下，我觉得老单位除了老板和我意见不和之外，工作环境包括氛围和同事都很好，所以权衡利弊我决定回老单位。做完这个月就回去。三月最后一周我交接完毕了所有的工作，下个月迎接新的生活新的工作。</list1><list2>剪了两个企业宣传片，拍了十次会议并做了记录。然后更新公司网站、公众号。</list2><list3>回到老单位工作，一定要以全新的斗志和老板斗智斗勇！</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>557</Id><list1>本周工地验收，工地也圆满完成了。</list1><list2>感觉验收和想象的不一样，验收的人来了先去吃饭吃了才验收的，验收完了又是吃饭，在加上给各种红包。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>558</Id><list1>时间过得飞快，在这样一个优越舒适而又能充分发挥个人智慧能力的环境中，我不知不觉已工作了将近7个月的时间。在这几个月的工作中我深切感受到的是领导无微不至的关怀、单位两级管理人员认真务实的工作作风、同事们团结奋发的干劲，体会到的是：人作为拓荒者的艰难和坚定，这对刚刚走上工作岗位的我来说，是受益匪浅的，同时也为我迈向正确的人生道路打下了良好的基础。在领导的关心支持下，在同事的热心帮助下，通过自身的不断努力，我很快适应了环境，适应了工作岗位，回首翘望，有优点可待继承发扬，还有不足需学习改进。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>559</Id><list1>接打电话，整理资料，为客户解决问题</list1><list2>完成了一单，受到了表扬</list2><list3>继续努力，在保持的情况下做到更好</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>560</Id><list1>做的事情都一样 接电话 开单 打理网上事情 </list1><list2>网店不是那么好开的 </list2><list3>网店的一些事情我处理的不好 刚开始不知道怎么弄才好</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>561</Id><list1>天天就是处理一样的事情</list1><list2>已经习惯了 感觉每天都一样 没有什么</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>562</Id><list1>
第八个月的时间转瞬即逝，我虽然做了不少工作，但仍然存在不少问题，主要表现在：1、初次踏入社会，无论从能力，还是从思想上都存在许多的不足，感觉上是每天疲于应付工作。尽管如此，但是我在很多方面得到了公司领导、科室领导的正确引导和帮助，所以我在较短的时间内适应了新的工作。2、缺乏创新精神。不能积极主动地发挥自身聪明才智，而是被动消极地适应工作需要。领导交办的事情基本上都能完成，但自己不会主动牵着工作走，很被动。缺乏认真钻研、开拓进取的精神，忙碌于日常小事，工作没有上升到一定高度。3、工作不很扎实，不能与时俱进</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>563</Id><list1>本月的主要工作是召开专家评审会，对埌西站～青竹立交站钢套筒始发施工进行专家评审和提出意见，经验交流等。</list1><list2>通过本月的实习工作，我学习到了盾构机如何进行钢套筒始发施工，包括钢套筒如何下井，如何安装，如何进行反力架的加工，如何进行耐压试验施工等，受益匪浅。</list2><list3>下月的主要工作是对埌西站～青竹立交站始发之前的所有原材料进行送检工作。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>564</Id><list1>本月刚开始找的一分新工作，虽然还不算怎么适应，但随着时间的推移相信会做的更好的，大家虽然平时都不怎么说话，但人都挺好的，有什么事情都一起帮忙，一起想办法，真的能感受到团队的魅力。</list1><list2>本月凑的几句话都用来发周报了，句子什么的真的驺不出来了，下午找点时间再凑点句子去准备周报，这里就不多说了吧。工作方面基本上只能说一般，没有什么拿得出手的成绩。</list2><list3>下个月好好努力</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>565</Id><list1>这个月是对自己的知识，和协调队伍能力的基本测试。了解了整个工程，施工中用到的设备。</list1><list2>
       在这里必须要有很强的责任心。在工作岗位上,我们必须要有强烈的责任感,要对自己的岗位负责,要对自己办理的业务负责。其次你要有过硬的知识，最重要的是要会看图纸。
      
</list2><list3>1.深入学习施工图纸，争取能看懂，能执行。
2.接手部分施工资料做
</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>566</Id><list1>通过工作，使我对自己有了更全面和深入认识，通过工作，了解到自己所擅长和一面和不足的一面，有利于自己的自我完善。在较好完成本职工作的同时积极帮助公司其他同事，对于他们在工作中对我的帮助和指导，我很感激，在我工作做完之后，我也很愿意并且积极的帮助其他同事。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>567</Id><list1>拆模的顺序一般是先拆除侧模板，后拆除底模板。侧模板的拆除，应在混凝土强度达到能保证其表面及棱角不因拆除模板而受损坏。一般夏季为1天，冬季为2~3天。多层楼板模板支架的拆除，应按下列要求进行：上层楼板正在浇筑混凝土时，下一层楼板的模板支架不得拆除，再下一层楼板模板的支架仅可拆除一部分;跨度在4m及4m以上的梁下均应保留支架，其间距不得大于3m。在拆模后进行的一项工作，就是打楼面的柱标高，用来砌墙、安装门窗、铺地砖等用处。打标高看似简单，其实要打得准还是有一定难度，常常会在反复检验中发现差了那么几毫米。一般2</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>568</Id><list1>本周的工作和上周没有差异 重复工作</list1><list2>在处理事情更加的圆润  遇到一些事情我也可以自己处理 </list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>569</Id><list1>        在不断的摸索中，我努力适应新的工作环境和工作岗位，虚心学习，较好的完成了各项工作任务。
        工作方面，端正工作态度，严守组织纪律，工作初期，我认真了解了公司的发展情况并学习集团的各种规章制度，熟悉行政文员的日常工作事物，同时提高自己的工作能力，以全新的姿态迎接工作的挑战。</list1><list2>        初期的工作总是陌生而又神秘的，虽然遇到过很多难题，但在公司各位领导和同事的关心支持下较好的完成对行政文员这一角色的转变。
        新职员应本着学习的态度，严格要求自己，努力工作，保持优点，改正缺点，充分体现自己的人生价值，为公司、为自己做出最好的成绩。认真完成领导布置的每一项任务，遇到不懂的问题要虚心请教，积极沟通，不断的充实提高自己。
         经过本周的工作学习，我对自己的岗位及工作职责有了新的认识，同时工作水平得到了很大程度的提高。</list2><list3>1.要正确认识到本职工作的职责
2.对工作环境的适应能力有待提高</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>570</Id><list1>一个月的的实习，可以简单的总结为几个字，那就是：多看，多问，多观察，多思考!要发扬自主思考问题的能力，在碰到问题的事情，自觉努力去独立解决，这样对问题便能够有一个更深刻的了解，当解决的时候也会获益良多。通过一月的实习，收获还是蛮多的。</list1><list2>通过这一个月的实习，我深深体会到，无论做什么事都要认真、细致，从事工程资料员工作更需要严谨的工作态度，这个工作经常与文档打交道，要处理大量的数据，要求精确，任何一点细小的错误都会影响到整体的结果。</list2><list3>监理验收合格并签署意见后进行下道工序的施工。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>571</Id><list1>本月是全国生产安全月，月初项目部组织学习了安全月活动宣传并进行了宣誓，足以证明对施工安全的重要性，其实安全并不只是安全月，安全应该每时每刻在我们心中，时刻注意安全！</list1><list2>安全很重要，不管何时何地，都应该注意自己的人身安全。保护好自己。</list2><list3>在施工过程注意安全，做到三不伤害，提高工作效率的同时保护好自己的安全。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>572</Id><list1>好好学习，听师父，领导的话</list1><list2>做事要认真</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>573</Id><list1>本周的主要工作是对埌西站～青竹立交站的所有原材料进行见证取样送检工作。</list1><list2>通过本月的实习工作，我学习到了如何进行原材料的见证取样送检，其中包括原材料的取样数量，取样之前的自检，联系相关人员等，受益匪浅。</list2><list3>对南宁市轨道交通4号线良庆大桥南站始发端头进行搅拌桩端头加固施工。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>574</Id><list1>实习的生活充满了艰辛和挑战，但似乎所遇到的一切放佛都似曾相识一般，也许这些问题都是曾经所预料到会发生的，也是我期望发生的，人只有在艰苦的环境中才能磨练出坚强的意志，我也知道吃得苦中苦，方为人上人的道理。每一个人都渴望成功，都渴望自己的生命能创造出无限的价值，都渴望能为更多的人做出自己能做的一切，都渴望在后世人的眼中自己的生命是无可比拟的。我自然不是人上人，但我会朝着那个方向努力的</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>575</Id><list1>这周过去我的为期两个多月的实习就要结束了，非常地不舍得离开这家公司，也舍不得离开相处了这么久的同事，因为他们不但教我业务上的知识，也教了我很多做人得道理。/n这周高老师教我一些凭证的填制。一提到凭证，我想这应该是我的强项，因为以前在学校时做过会计模拟实习，所以对凭证的填制不以为然，觉得凭着我惊人的记忆加上中专里学的理论对于区区原始凭证可以熟练掌握。这种浮躁的态度让我忽视会计分录的正确填制，以至于高老师让我自己尝试制单时，我感到手足无措，这时才想到高老师的良苦用心。/n因为白天自己的麻痹大意，导致自己的工作</list1><list2>通过前几周的实习，我已经把前面的业务都很熟练了，但一接触新的业务，还是有一种挫败感。虽然在学校学习了那么多的理论知识，但真正运用到实践中还是需要一个过程的，我决定在仅剩的两周时间里赶紧练习。</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>576</Id><list1>本周在贵州省纳雍县张家湾镇做土地确权改错</list1><list2>努力就有回报</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>577</Id><list1>这周天气太热，经常给浇筑好的板上浇水，因此我总结了混凝土的早期养护对混凝土的裂缝的影响：1、实践证明，混凝土常见的裂缝，大多数是不同深度的表面裂缝，其主要原因是温度梯度造成寒冷地区的温度骤降也容易形成裂缝。因此说混凝土的保温对防止表面早期裂缝尤其重要。 2、混凝土的养护：混凝土浇捣后，之所以能逐渐凝结硬化，主要是因为水泥水化作用的结果，而水化作用则需要适当的温度和湿度条件，因此为了保证混凝土有适宜的硬化条件，使其强度不断增长，必须对混凝土进行养护。 混凝土浇注后，如气候炎热、空气干燥，不及时进行养护，混凝</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>578</Id><list1>接打电话，宣传公司产品，查找整理文件</list1><list2>在完成一单的情况下又额外做了半单，收到了客户的称赞</list2><list3>努力????奋斗，希望自己越来越好</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>579</Id><list1>这周过去我的为期两个多月的实习就要结束了，非常地不舍得离开这家公司，也舍不得离开相处了这么久的同事，因为他们不但教我业务上的知识，也教了我很多做人得道理。/n这周高老师教我一些凭证的填制。一提到凭证，我想这应该是我的强项，因为以前在学校时做过会计模拟实习，所以对凭证的填制不以为然，觉得凭着我惊人的记忆加上中专里学的理论对于区区原始凭证可以熟练掌握。这种浮躁的态度让我忽视会计分录的正确填制，以至于高老师让我自己尝试制单时，我感到手足无措，这时才想到高老师的良苦用心。/n因为白天自己的麻痹大意，导致自己的工作</list1><list2>通过前几周的实习，我已经把前面的业务都很熟练了，但一接触新的业务，还是有一种挫败感。虽然在学校学习了那么多的理论知识，但真正运用到实践中还是需要一个过程的，我决定在仅剩的两周时间里赶紧练习。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>580</Id><list1>领导安排某些工作或自己规划要做某些工作时，仅仅做到了耳朵听着，心里想着，没有意识在工作日志上记录下来，所以有些事情虽然当时能够记住需要去做，但过一段时间后便忘记得差不多了。在以后的工作中要时刻提醒自己有做笔记的好习惯。/n总之，在这一个多月的工作时间里，工作中存在的问题和不足将促使我加倍努力去改正，工作中的进步和收获将鼓励我更有激情的去工作，这些经历都将为我以后工作学习的进步和提高打下良好基础。</list1><list2>一般，不是很满意</list2><list3>做好工作笔记，有清晰条理的工作。分配好自己和别人的工作时间，在不占用别人的时间把工作做好。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>581</Id><list1>       这是我实习的第四个月了，这个月是最忙碌的一个月，每天都在不停地工作，感觉就没有闲下来的时候，整天都像个陀螺，一直在不停地转啊转的。我要试着开始去接业务，还要处理之前客户的问题，并且有些老客户还得继续维持好关系，一直就在处理这些事情之中，唯一庆幸的是，同事关系都比较和睦，如果太多的工作，其他人也会来帮助你，所以，还能有一丝喘气的机会。这一个月，累的我真的想放弃了，这是重来都没有体验过得，即使在最忙碌的高中，我也没有想过放弃的念头，这一次真的累了。后来，经理看出了我的问题，和我进行沟通，我和她讲</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>582</Id><list1>回填土的施工注意的一些问题：1、回填土应按规定每层取样测量夯实后的干容重，在符合设计能回填上层。2、严格控制每层回填厚度，禁止汽车直接卸土入槽。3、严格选用回填土料质量，控制含水量、夯实遍数等是防止回填重要环节。 4、管沟下部、机械夯填的边角位置及墙与地坪实，并应使用细粒土料回填。5、雨天不应进行填方的施工。如必须施工时，应分段尽快完成，且宜采用碎石类土和砂土、石屑等填料。现场应有防雨和排水措施，防止地面水流入坑内。 6、路基、室内地台等填土后应有一段自然沉实定后才进行下一工序的施工。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>583</Id><list1>本月主要是钻孔桩施工，做好开钻前的工作，（对桩位进行复测，合格后对钻头进行对中，上报监理请求开钻，待监理复核无误同意开钻后方可开钻），对标高进行控制，给工队进行现场施工技术交底，成孔后检查孔深、孔径、沉渣，合格后上报监理，待监理验收合格后下放钢筋笼，下放钢筋笼前还要对钢筋笼进行质量检查，合格后才能入孔，对混凝土量进行有效计算，控制砼浇筑过程。</list1><list2>通过本月的实习，体会到干工程，质量过关是头等大事，昨为现场技术员，必须以身作则，有效的控制每一个施工环节，对自己负责，对企业负责。</list2><list3>把自己的工作做到极致</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>584</Id><list1>这种着手办理中标通知书，到交易中心领取封存资料，通知中标单位提交材料，在各部门办理备案，盖章，发出中标通知书。</list1><list2>每个部门需要的资料都差不多，但是模板不一样，有些微的差别，需要特别注意，注意顺序流程，细心。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>585</Id><list1>时间很快 都到四月了  我工作能力也越来越强了 几乎遇不到什么问题了 </list1><list2>手里的客户越来越多 网店的事情也处理的顺手了 感觉一切步入正轨</list2><list3>没有问题</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>586</Id><list1>在这一周里，老师让我打过很多的缩宫素，做过许多的擦洗，自己动手总是受益匪浅</list1><list2>多做多得，学到了东西是自己的</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>587</Id><list1>这个月回到老公司了，第一天上班就是久违的熟悉感非常安心。轻车熟路的去办公室，坐在之前的位置，开电脑发现连桌面都没换过。第一天就被派出去采编了，背着单反坐地铁的时候觉得很满足，做自己喜欢的事情怎么样都是开心的。写广告、采编、拍照修图…这个月一共写了十几篇广告、对接了十几个商户，出去采编了大概两周。感觉自己脾气啊技能啊各方面都成熟了。这种充实着并且知道自己在前进的感觉太棒了！</list1><list2>得到领导的夸奖，说我i这次回来认真细心了很多，写的广告阅读量也很高质量也不错。感觉这是个充满阳光的人间四月天！</list2><list3>下个月乘着东风要更加努力</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>588</Id><list1>安装声光报警仪，接近开关，清扫空调</list1><list2>这一周学习了很多，安装了一些简单的仪器，通过安装，我已经可以在配电箱里自己找到火线零线接通线路了</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>589</Id><list1>我并非学的招投标专业，因此在真正接触时，还是有些陌生，部分环节仅仅停留在对理论知识的认识上，在实际接触过程中还是摸不着头脑，还好办公室的同事还是很热心的跟我分享工作中的经验。还有很多工作接触的词语都不是很懂，只有自己慢慢的一步一步的工作，才能理解其中的意思，别人跟你解释都不是那么好解释的。经过几次自己独立做标书，投标，变的比之前细心了。</list1><list2></list2><list3>不断加强个人修养，自觉加强学习，努力提高工作水平，适应新形势下本职工作的需要，扬长避短，发奋工作。再与人交流这方面还需要提高</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>590</Id><list1>本月主要负责钻孔桩、承台、墩柱的施工，钻孔桩施工现场主要控制钻孔深度，泥浆比重（1.03-1.1）、沉渣（＜5cm）,钢筋笼的质量（长度、主筋型号、间距、绑扎焊接质量、护壁环高度4cm），承台控制钢筋根数，绑扎焊接质量、立模、检查接地钢筋是否安放及合格，墩身预埋钢筋的卡距安放，立模控制错台在允许范围内</list1><list2>通过本月的实习，体会到干工程，质量过关是头等大事，昨为现场技术员，必须以身作则，有效的控制每一个施工环节，对自己负责，对企业负责。</list2><list3>把自己的工作做到极致</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>591</Id><list1>本月的主要工作是对南宁市轨道交通4号线良庆大桥南站进行钢管桩施工工作，以及对埌西站～青竹立交站左线540盾构机进行设备维修和始发端头顶板混凝土浇筑施工。</list1><list2>通过本月的实习工作，我学习到了如何进行搅拌桩端头加固混凝土浇筑的留样，只需留取标准养护试块即可，以及学习到盾构机如何保养维修等，受益匪浅。</list2><list3>下午的主要工作是埌西站～青竹立交站左线540盾构机始发工作。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>592</Id><list1>刚来到公司，对很多东西都还不了解，经理在这里工作了7年，把目前基础的工作内容我们梳理了一下，在自己的身边、在营业部的周围挖掘客户，与客户交流证券方面的东西，根据客户所需，对具体的一项给客户讲解，给客户提供最好的服务。同时也向经理学习经验，将遇到的困难在早晨的会议提出，寻求前辈、同事的帮助。</list1><list2>虽然才开始入岗，但值得庆幸的是自己以前学过这方面的一些知识，所以在经理给大家讲解的时候理解起来比较容易；通过一些努力，在营业部的一楼成功地吸引了几名客户，并在他们认同的情况下开了户。</list2><list3>将公司推出的新户理财推荐给自己的客户，但在其前自己要充分了解这项理财产品的收益率、风险程度，理财期限等等！在这些了解清楚后向客户推荐，并全部告知客户，让他们充分了解后再考虑考虑。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>593</Id><list1>在大学里学习初级财务会计时，一直没有学好现金流量表这一块，而庆幸的是，在单位我可以学习制定现金流量表。现金流量表是以现金流入与流出汇总说明企业报表期内的经营活动、投资活动以及筹资活动的动态报表，其作用是可以提供企业的现金流量的信息，从而对企业整体财务状况作出客观评价。接着我一边看书一边研究着表，慢慢地理解了现金流量表的两个作用，也慢慢掌握了现金流量表的实际操作。通过现金流量表不但可以了解企业当前的财务状况，还可以预测企业未来的发展状况。</list1><list2>书本上的知识还是要结合实际才能理解的更深刻，记得更牢固。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>594</Id><list1>日子是一天一天的走过的，有时我也抱怨这时间走的太慢，总也走不到自己想要的那一天，可是每次回头的时候，又发现时间过得太快，快得自己还来不及品位这过去的每一天。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>595</Id><list1>本月主要负责承台，墩柱的施工，承台主要控制钢筋接头处理，钢筋间距、型号、综合接地施做、电阻测试（小于1欧姆），模板安装等，墩柱主要负责包括墩身、顶帽、垫梁石的钢筋绑扎，包括墩身预埋筋的根数，卡剧的安放，墩身与承台连接处的凿毛处理，模板支护，钢筋绑扎间距，沉降观测标的预埋，垫梁石的标高，墩身的电阻测试等。</list1><list2>通过本月的实习，体会到干工程，质量过关是头等大事，昨为现场技术员，必须以身作则，有效的控制每一个施工环节，对自己负责，对企业负责。</list2><list3>把自己的工作做到极致</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>596</Id><list1>一切都朝着好的方向发展着 </list1><list2>很开心  </list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>597</Id><list1>这周已经是我实习周期的倒数第二周了，这周过去，只剩一周我就要准备上学了。越是到最后，我越发现自己没有实习到的东西还有很多，真想再延长几周时间，但这是不可能的，因为还要在实讯云里进行我的实习汇报。</list1><list2>这么多周下来，我深切体会到了会计专业的特殊性，会计，是一门实用性、操作性很强的学科，如果不进行实际操作演练，而只是凭着书本上的一些理论性的东西去从事会计这门行业的话，你的工作将会非常地不适应，以至于在工作中出现意想不到的差错。可见会计的谨慎性有多么地重要。这周我还是从事上周原始凭证的填制，由于上周的教训和我后来偷偷地在宿舍恶补了一下书本上的知识，这周操作起来就比上周好多了。而且，我也加深了对红字更正法的实际体会，以前在学校里只要用红笔划掉，写上“作废”两字就可以了，但在公司里面，要用红笔划调，再盖上责任人</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>598</Id><list1>还是上一次的客户，经带看正阳不满意，推荐绿地南桥新苑小区，先筛选几套房源，后把房源图片发给他，并征得他的同意，进行带看，带看过程很顺利，看中360号702，因房东未带产证且住的地方很远，所以约定6月17号签合同。结束这一系列的周折，客户对我的态度也从反感防备转变成友好信任，他听说我们每天的工作任务和行程后，连连竖起大拇指，他也道明了为何刚开始对我那么反感，他说：刚开始挂你电话也是有原因的，他在闵行链家找了一个业务员带他看房子，价格倒不是很贵，他也给我发了照片，但实际去看房时，除了地板和图片一样，其余所有都</list1><list2>得到客户的认可真的太不容易，这也是这份工作带给我的额外的收获，我想我也会带着感动和执着的信念出发。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>599</Id><list1>        相信大家刚开始实习的时候，都做过类似复印打字、整理文档等的基层工作。因为刚开始对于公司的工作内容、流程还不了解，所以做基层工作成了实习工作必做的工作。虽然工作比较繁杂但是从中也学到不少的东西。所以说事情是不分大小，只要积极学习积极办事，做好份内事，勤学、勤问、勤做，就会有意想不到的收获。</list1><list2>        经过磨练，我开始感觉到一些技巧，一些待人接物的技巧，坚持着做着，细心的检查着。我想只有从最基本的开始干起，一点一滴地积累，做好我负责的每一件小事，让领导和同事放心，将来才能成就一番大事业。 不积跬步，无以致千里 , 江海不拒细流，方能成其大  一屋不扫，何以扫天下? 说的就是这个道理。这一个月每天早上，我基本能保证提前到公司，在开始工作的前一段时间，收拾一下桌子，让自己工作得更舒适，心情更愉快，也能多学一些东西啊。并且受到了领导的好评。</list2><list3>上个月总体来说比较忙，大家的精神一直处于高度集中状态，生怕自己负责的业务出现什么错误。这个月我也不能放松，保持上个月的精神状态，努力做好自己的本职工作。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>600</Id><list1>抱着认真负责的态度工作。一切为病人着想，减轻病人痛苦给予病人心理安慰。严格执行三查七对，对床头卡。对手腕带。</list1><list2>相信别人不如相信自己！一切从零出发，认真做好本职工作，不擅离岗位！</list2><list3>无问题反馈。</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>601</Id><list1>这几天胃不舒服去看胃了，真的是要三餐正常</list1><list2>热爱工作的同时，真的要好好爱护自己身体</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>602</Id><list1>本月的主要工作是进行埌西站～青竹立交站左线540盾构机的始发条件验收及始发工作，以及盾构机掘进时同步注浆配合比的确定等。</list1><list2>通过本月的实习工作，我学习到了盾构机始发前应准备什么资料，如何编制始发条件验收资料，建议哪些单位，以及各种注意事项以及如何确定同步注浆配合比。</list2><list3>下月的主要工作是对埌西站～青竹立交站继续进行管片进厂验收以及上报相关管片资料。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>603</Id><list1>老师，我也不是仅仅卖床垫。设计很多家用的产品，隔一段时间公司就会推出不同的产品，新产品首推的时候是我们最忙的时候。</list1><list2>每周都差不多的工作，只是面对的顾客会有所不同而已，卖出的产品也会有所不同。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>604</Id><list1>有吃苦的决心，平和的心态和不耻下问的精神。作为一名新人，平和心态很重要，做事不要太过急功近利。工作中要多看，多观察，多听，少讲，不要说与工作无关的内容，多学习别人的艺术语言和办事方法。除努力工作具有责任心外，要善于经常做工作总结。工作中坚决不犯同样的错误，对于工作要未雨绸缪，努力做到更好。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>605</Id><list1>老师，您之前不是问过我的薪资待遇吗？一开始来公司的待遇底薪3500加提成，所以一个月差不多发工资的时候能拿4000多一点吧。</list1><list2>而且每个星期有评比，各小组的评比，前三名是有奖金的，第一名的小组1500，三四个工作人员平均分，后面周报写不到这些了，我6月已经拿了2次500了……嘿嘿，和老师分享一下，升职之后底薪也加了，提成也高了，所以一个月现在除了每个星期拿的奖金，最低大概有5500的样子吧，不过不包吃不包住。在合肥来说，也还挺好的了，不过这个也不是长久之计。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>606</Id><list1>这周已经是我实习周期的倒数第二周了，这周过去，只剩一周我就要准备上学了。越是到最后，我越发现自己没有实习到的东西还有很多，真想再延长几周时间，但这是不可能的，因为还要在实讯云里进行我的实习汇报。</list1><list2>这么多周下来，我深切体会到了会计专业的特殊性，会计，是一门实用性、操作性很强的学科，如果不进行实际操作演练，而只是凭着书本上的一些理论性的东西去从事会计这门行业的话，你的工作将会非常地不适应，以至于在工作中出现意想不到的差错。可见会计的谨慎性有多么地重要。这周我还是从事上周原始凭证的填制，由于上周的教训和我后来偷偷地在宿舍恶补了一下书本上的知识，这周操作起来就比上周好多了。而且，我也加深了对红字更正法的实际体会，以前在学校里只要用红笔划掉，写上“作废”两字就可以了，但在公司里面，要用红笔划调，再盖上责任人</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>607</Id><list1>学习了样品的分类与交接过程</list1><list2>结束了第一个星期的实习，晚上九点到的家。第一周倒还不累</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>608</Id><list1>实习的最后一个星期，要毕业了，出来工作之后才觉得学校是好的，要真正踏进社会了，在以后的日子里，好好工作天天向上</list1><list2>不要给生活中的困难给打败</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>609</Id><list1>日子是一天一天的走过，有时我们也抱怨这时间走的太慢，总是也走不到自己想要的那一天，可是每次回头的时候，又发现时间过的太快，自己来不及品味这过去的每一天。在知觉间，在不知觉间我们已经走过了实习的5个月。</list1><list2>工作正常，慢慢上手。</list2><list3>继续加强，认真工作。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>610</Id><list1>这是我们开始工作的第一周，第一天我们的指导老师带我们参观公司车间并且让我选择工作时间。第二天开始我们跟着师傅学习如何操作机床熟悉工作环境。这一周我们主要的任务是学习和熟悉。</list1><list2>在这一周我学习到了很多的东西，这些东西都很实用，我也知道了，打工赚钱是很辛苦的一件事，但我相信我会把它做好，学习更多的知识，即使现在用不到，相信以后终究会用到。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>611</Id><list1>      对采购的对账单，让供应商把对账单传过来，跟我们的送货单核对，核对之后，再做系统的账，数量单价金额规格型号都要对，然后把不一致的标出来，再把对账单传给供应商核对。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>612</Id><list1>不想到的日子还是到了，本周是我实习周期的最后一周，我特别不想离开公司，离开我可爱的同事们，但天下无不散之筵席，我最后还是不得不选择离开。/n在这短短的十周时间里，我每时每刻都告诫自己，我在公司里的表现不仅代表的是我个人的形象，还关乎着学校的声誉，所以我在各方面严格要求自己，我虚心向师傅们请教的态度得到了公司的认可，我临走的时候，我给高老师买了一件小礼物，以表达我对她十周来孜孜不倦的教导的感谢之情。</list1><list2>回顾这十周以来所经历的点点滴滴，发觉实习真的是一种经历，只有亲身体验才知其中滋味。实习之前还对学校的安排抱有成见，但实习过去我能深深体会学校的良苦用心了。我知道了课本上学的知识都是最基本的知识，不管现实情况怎样变化，抓住了最基本的就能以不便应万变。这次实习，时间虽然很短，但我学到的却是三年中专中从未学到的。比如，如何与同事，与领导相处。人际关系是刚踏入社会的学生需要学习的重要一课，在实习时，我经常会留心周围的同事是如何相处的，也尽量虚心请教，与同事们相处，不但可以放松神经，也学了不少为人知道。/n终于要离</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>613</Id><list1>修房子。施工进度,实际完成工程量、施工计本月四层楼面浇注完成，挡土墙建筑了3米高，还有2米没有浇注，场地平整方面，挖机钻了80平方米，钻机钻孔2000个，小工对孔的膨胀混泥土浇灌完成。                                                  人员情况，钢筋工6人   浇注混泥土的7人  小工2人  木工4人   电工1人/n月进场设备挖掘机1台、钻机1台 ，进厂材料，膨胀混泥土90吨，钢筋50吨、工程质量情况,楼面布置钢筋有错误的的，正在整改、工程安全情况,无安全</list1><list2>楼面钢筋布置检查中发现有遗漏和布置错误的现象，要求钢筋工整改，等到监理检查后顺利通过，并完成浇注。</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>614</Id><list1>经过一个月来对工作的摸索与实践，我已经对我工作的内涵和职责有了自己的理解和把握。对如何工作，怎样才能更好地完成工作有了自己的方法。不仅要遵守工作的规程和要求，同时还要高效的完成，要做出成绩，展现良好形象，更要让旅客满意，舒心。我本着这样的原则，不断地总结工作经验，改善工作方法，寻 找工作 技巧。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>615</Id><list1>         一个月弹指一挥间就毫无声息的流逝，就在此时需要回头总结之际才猛然间意识到日子的匆匆。在这一个月的工作中，我努力适应新的工作环境和工作岗位，虚心学习，埋头工作，履行职责，较好地完成了各项工作任务。
         思想方面:一直本着学习的态度，严格要求自己，努力工作，取长补短，认真及时的做好领导布置的每一项任务，遇到不懂的问题时虚心向同事学习请教，同时追求上进，思想觉悟有了很大的提高。
        工作方面:端正工作态度，严守组织纪律，始终以饱满的热情迎接每一天的工作，始终以百分百的</list1><list2>1.耐心细致地做好日常工作
2.协助公司领导不断地完善各项规章制度
3.在制定完成的档案管理规定的指导原则下将公司的各类资料档案进行了分类编号
</list2><list3>1.积极主动的做好文案工作
2.认真完成其他各类行政工作
3.协助主管完成新职员的面试工作
4.提高个人修养和业务能力</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>616</Id><list1>这个月也是我正正式式自己独立去完成公司交代的任务，每天的工作也还顺利，跟着桥梁检测车每天去检查桥梁的桥面以及下部结构上面的问题病害，其实还挺充实的。</list1><list2>在这一个月中让我学到了如何去独立的完成各项任务，以及如何去个同事协作沟通，这将是我以后工作路途上的财富。</list2><list3>下一个月基本也就是跟着桥梁检测车去工作，没有什么大的变化，不过就是地点会有所变化。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>617</Id><list1>思想上‎ 通过将近11个月的工作，我感觉自己最‎大的变化就是思‎想变得‎成熟了，不再像学生那样幼稚了，开始学会用‎成人化的思维去‎思考问题处理事情，开始懂得‎任何事情的完美都必须‎付出十分艰辛的‎努力，社会是很现实的，也是‎很公平的，一份付出就‎会有一份收获，‎不要幻想未来，要做一个有思‎想有目标有计划的实践‎者。同时我也体‎会了作为一个社会工作人员要‎担得起“责任”二字，‎每个人都要认真‎努力，对自己的工作负责，一‎丝不苟的做事，任何一‎点细微的疏忽，‎将给企业本身造成一定的经济‎损失，也会给个人的安‎</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>618</Id><list1>不想到的日子还是到了，本周是我实习周期的最后一周，我特别不想离开公司，离开我可爱的同事们，但天下无不散之筵席，我最后还是不得不选择离开。/n在这短短的十周时间里，我每时每刻都告诫自己，我在公司里的表现不仅代表的是我个人的形象，还关乎着学校的声誉，所以我在各方面严格要求自己，我虚心向师傅们请教的态度得到了公司的认可，我临走的时候，我给高老师买了一件小礼物，以表达我对她十周来孜孜不倦的教导的感谢之情。</list1><list2>回顾这十周以来所经历的点点滴滴，发觉实习真的是一种经历，只有亲身体验才知其中滋味。实习之前还对学校的安排抱有成见，但实习过去我能深深体会学校的良苦用心了。我知道了课本上学的知识都是最基本的知识，不管现实情况怎样变化，抓住了最基本的就能以不便应万变。这次实习，时间虽然很短，但我学到的却是三年中专中从未学到的。比如，如何与同事，与领导相处。人际关系是刚踏入社会的学生需要学习的重要一课，在实习时，我经常会留心周围的同事是如何相处的，也尽量虚心请教，与同事们相处，不但可以放松神经，也学了不少为人知道。/n终于要离</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>619</Id><list1>      很快一个月就过去了，在这一个月里面，我很快调整自己的心态，对工作，对人事自己也尽量做到最好。本月上访7组，有点小兴奋，虽然自己的话费也冲了很多的钱，但是也赚回来了，有付出就有回报。在这一个月里面，之前一起来的小伙伴，都走了，只留下我一个人，刚开始，会有点不舍，但是渐渐的已经习惯，因为以后的路，不可能她们一直陪着你走下去，相反，这也是历练自己的一个机会。自己一个人，在相对熟悉的环境，我相信我自己能行的。和她们虽然分开，但是联系还在，没事联系，那份感情不变。毕业前在大学的七朵花，到现在各奔东西，虽</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>620</Id><list1>如何电话邀约客户：每天要最低打100个电话，每天有专人负责查电话量；每天要列出有多少意向客户，有多少签单量和有多少批款量，最重要的是批款，公司有收获，我们也有提成</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>621</Id><list1>大表审核，扫描仪的使用</list1><list2>第二周的实习工作，实习中,我学到了很多,工作中跟学习上是有很大的差别的</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>622</Id><list1>光阴似箭，日月如梭，转眼间，实习已经快半年了，回顾其中的点点滴滴，让我亲身体验到社会真的是一所大学，工作中既有成功后的欣喜和激动，也有挫败后的失落和无奈。在师傅们的谆谆教导下，我在收获业务技能的同时，内心也经历着微妙的成长。</list1><list2>本月工作已越来越上手，总体正常。</list2><list3>继续端正内心态度努力工作！</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>623</Id><list1>本周在产科实习，在产科接收新产妇住院，测生命体征，教她们如何填资料，以及应该注意的事情，听胎心音，做胎心监测，打缩宫宿，抽血，打针，换药，找胎方位，已经阴道检查了解宫口扩展情况，会阴擦洗，给宝宝洗澡以及护理，给出院产妇打电话做出院随访，了解产妇以及宝宝的情况。</list1><list2>来到产科非常开心和激动，希望在产科能学到更多知识，特别开心师姐什么都会让我上手，第一次听胎心音的时候总是不好找到，现在做多了就特别熟悉，一下就能找到，打针也特别熟练了，非常开心，我一定会努力做到最好。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>624</Id><list1>光阴似箭，日月如悛 ，时间真是过得太快了，不知不觉一个月的实习就这样过去了，汽修实习总结。
这这次实习中，我学到了很多书本上没有的知识，我对汽车也有了更深入的了解。
汽车的整体构造，各个零部件的位置有了更新的认识。我知道要把汽车准确、迅速修理好，是一件很不容易的事，所以作为新一代技术人员，我们就应努力把汽车修理学好，同时，也为自己的将来打好基础。
在这次实习中，我认识到，要把这项技术学好。首先要有丰富的理论知识；要有灵活的思维；要有精心钻研意志。只有这样我们才能把车修好，让有病的车重新行驶在道路上。而只能</list1><list2>这次实习,除了让我对商业企业的基本业务有了一定了解,并且能进行基本操作外,我觉得自己在其他方面的收获也是挺大的.作为一名一直生活在单纯的大学校园的我,这次的实习无疑成为了我踏入社会前的一个平台,为我今后踏入社会奠定了基础.

　　首先,我觉得在学校和单位的很大一个不同就是进入社会以后必须要有很强的责任心.在工作岗位上,我们必须要有强烈的责任感,要对自己的岗位负责,要对自己办理的业务负责.如果没有完成当天应该完成的工作,那职员必须得加班;如果不小心出现了错误，也必须负责纠正。

　　其次,我觉得工作后每个人</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>625</Id><list1>一个月的时间就在匆匆忙忙的工作中度过了，这个月没有什么变化，工作地点从西安来到了商洛。</list1><list2>一样的工作，一样的心得！</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>626</Id><list1>在前台学习主要就是接车建客户资料 帮SA打下手 加油站外拓</list1><list2>对前台操作流程已经能自己独立上手</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>627</Id><list1>     时间过的真的快，来公司已经三个月了。每天的工作都在继续，这个月我又是全勤奖，在上班这么久的时间我都是按时来上班。
1、早上我们部门8点40就到公司，做一些准备工作，之前就有规定，需要我们人力资源部在前台给每位早上来的员工说早！树立一个榜样，提高她们整天一个精气神。
2、现目前我们人力资源部最主要的招聘工作。我们由之前每天保证3个人的面试量增加到6个人再次就是10个！每天的任务量都在增加，在招聘渠道上我们开通了汇博网站、智联招聘、58同城！虽然三个招聘网站都在使用，但是效果都不怎么好，我们在每个网</list1><list2>1、每天早上能及时来公司，保证不迟到、不早退，保证每个月都能拿全勤。这是我每天上班的一种态度。
2、每天的招聘工作积极努力的去完成，完成每天10个面试量，尽力完成上级交下来的任务，五月份总面试人数157人、进入复试的80人，入职的11人，客服部8人、市场部1人。
3、在检查到着装不合格的、未配带工牌的情况下，直接开罚单，让她们交罚款，相比之前各位同事在着装上有所改进，营造了一个良好的工作氛围！
4、在面试工作中我进一步的提升了自己，不管是在与人交流还是为人处事上。
5、在活动中能够融入公司的生活，感受不一</list2><list3>6月份的整个工作计划就是在招聘工作上尽自己最大的努力去完成领导交待下的11个入职！30个电话量，15份简历下载，10个面试量！在面试工作中更进一步提升自己、追求好的效果，感受不同的面试过程！在行政工作上严格要求自己，才能更好的要求别人！多参与公司的活动，融入公司氛围。在各项工作中多努力、多提升自己、保持一个良好的工作状态，以积极向上的态度去面对每天的工作、承受各种压力，让自己变得强大。因为工作分为两季，不努力就是淡季、努力就是旺季！</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>628</Id><list1>本周剧院承办了一场儿童剧演出《哪吒闹海》，在这场演出中，儿童占了大半的座席。也因为有了更多的孩子，现场的秩序维护显得尤为重要。所谓场务可以这么理解吧，场内的服务。保利作为服务性行业中的一员，我们的一言一行都代表着整个保利。作为保利人，我也应该尽职尽责，去帮助照顾那些没有家长带进来看演出的小孩们。虽然这一场演出下来真的是身心俱疲，但是能够保证演出的顺利，没有出任何责任安全事故，也就很满足了。</list1><list2>一个单位的安全是最重要的，任何事情的开展，安全问题是首要的，是基础。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>629</Id><list1>通过公司准备的鲜花，为各个银行行长送达鲜花及本公司的祝福；邀约自己的客户在中信银行参加重庆分公司准备的投资报告会；在分公司的带领下，我们在培训中学习两融知识，在会议上总结经验；服务好自己的每一个客户，讲解安信软件的操作方法；推荐新户理财。</list1><list2>在王江浪老师老师帅气的讲解下，我们学到了很多知识，还有一些自己不太熟悉的业务，随着时间的推移，自己学到的知识也越来越多，在与客户交流时能更清楚明了地给客户讲解，与自己的客户建立了很好的信任关系。</list2><list3>虽然自己挖掘到几个客户，但他们也并没有完全信任自己，所以，下个月自己将更努力地与客户沟通好，建立好的关系，给客户在我们安信留下更好的印象，挖掘客户身边的客户。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>630</Id><list1>年会马上到来，今年公司年会由我与几位前辈一起主持，觉得自己在主持上还有很多不足，许多技巧及说话情感等未掌握，希望还有十多天的准备能让自己有所进步，能够完美的hold公司年会。加油！</list1><list2>刚刚过完新年回公司上班，感觉很不适应，表示患上假期综合症。</list2><list3>假期结束后，需要定心下来好好工作了，继续努力！</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>631</Id><list1>由最开始的茫然，手忙脚乱到现在的熟悉，慢慢上手，基本上可以有条不紊的操作了，遇到不懂得问一下领导也可以很快的明白，面对纳税人也不会显得那么生硬和幼稚。有些税务代理机构帮企业申报纳税时，与企业缺乏必要的沟通，缴税过程中出现很多错误，导致重复缴税或者是漏税欠税，给企业带来不必要的麻烦。我想企业，税务代理机构，税务机关，三者之间如何沟通达成默契，并传递出准确而有效的信息，我想这中间应该可以寻求一种好的方法或好的制度，采用科学的管理，把税务工作化繁为简。</list1><list2>对于实习，算来已不是第一次了，但要论时间，这次却是要历时最长的一次了，已经三个多月了。感觉终于开始适应工作的节奏，从来没想过，竟然需要这么长的时间，才能真正开始融入工作，适应工作。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>632</Id><list1>         工作已经步入轨道了，这个月我自己正式寻求订单，自己着手接业务了，不过出现了一个问题，在工作中出现了一点小错误，经理批评了我，虽然我不是故意犯的错，但我不能反驳，社会就是如此的现实，越说会越错。还有一件糟心的事情，客户竟然投诉我，我很无辜，并且，我又不能说什么，只希望对我不要有任何的影响。不过也有开心的事情，经过一波三折，我也成功的完成了几笔业务，虽然不大，但是是自己独立完成的，可以抽取一定的佣金了。
        这个月不仅忙这些，还调去了别的部门工作，为了多多的学习经验，我主动前往，</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>633</Id><list1>这一周我还是跟着师傅学习操作机床，机床的操作十分的复杂而且我一个人要操作三台。跟我们一起来的有几个人在这一周已经开始自己操作了。在这一周我也学会了很多，比如：什么地方没油了，该加油了！工件的尺寸怎么去调。</list1><list2>在这一周我知道了打工赚钱不容易，我一天工作十二小时，一天站到晚太累了。从这一周的工作我知道了我要学习的东西还有很多，学无止尽啊！学到更好更多的东西让我们的生活更加美好！</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>634</Id><list1>行：中银易贷，按中揭房还款6个月到2年可贷月供60倍，俩年以上可贷月供70倍；抵押房60平米以上，月供2000以上可贷月还款的35倍，需要资料：身份证，户口本，结婚证，近半年流水，房本或网签合同等资料</list1><list2>第三周开始了，我更有信心学习产品知识，并且有一股韧劲一直推动着我，该加油、该好好学习冲刺了，那就是产品知识必须通关，只要通关差不多自己就可以谈客户了，不用麻烦主管一直帮自己谈，也让自己的客户对自己有信心</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>635</Id><list1>会计本来就是烦琐的工作。在实习期间，我曾觉得整天要对着那枯燥无味的账目和数字而心生烦闷、厌倦，以致于登账登得错漏百出。愈错愈烦，愈烦愈错，这只会导致“雪上加霜”。反之，只要你用心地做，反而会左右逢源。越做越觉乐趣，越做越起劲。梁启超说过:凡职业都具有趣味的，只要你肯干下去，趣味自然会发生。因此，做账切忌:粗心大意，马虎了事，心浮气躁。做任何事都一样，需要有恒心、细心和毅力，那才会到达成功的彼岸!</list1><list2>实习虽然结束了，但我们真的就要走上工作岗位了，想想自己中专三年的生活，有许多让我回味的思绪，在这个春意盎然的季节，伴随着和煦的春风一起飞扬，飞向远方，去追逐我的梦!</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>636</Id><list1>一个月的时间过得真快，这个月我把由我分发的文件分类归档，按零件类别分类分别装入相应的文件夹，给每个文件夹编号，并放入相应的文件柜，同时也登记好分发记录。
根据工作需要，随时制作各类表格、文档等，同时完成领导及各位主管交待打印、扫描、复印的文件等，对公司所发放的文件通知做到及时上传下达。做完每项工作要养成检查的习惯。记得有次做产品明细BOM表，当我填写完数据时简单看了下就直接选择了提交，本以为没有问题,结果有个部分数据填写颠倒了，后来得到了领导的一番教导，当时我明白了是自己做事不够细心才导致了错误的发生。</list1><list2></list2><list3>抓住每一次让自己学习和成长的机会，以饱满的热情全身心地投入工作学习，为自己的工作积累必要的基础知识和基本技能。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>637</Id><list1>上了几天夜班  上夜班挺爽了</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>638</Id><list1>本周学习了整理档案，装订会计凭证，在这儿学的装订凭证方法和在学校里实操课上学的是一样，是真正的理论用于实践 ，整理档案，档案要分类别，分时间归档，方便查询，以便内部审计和外部审计的审查，签订的合同要做好档案登记，员工信息表要单分开放置，员工劳动合同要分开放置，要注意合同是否到期，要及时续签或解除合同，员工意外险若有离职员工或新入职员工要及时更新，以便有个保障，顾客意外险如若发生，要及时备案，以便处理，装订凭证要叠放整齐，凭证要按凭证号和日期有序排列，不可账目混乱，方便查找，凭证手续要齐全，本周主要就是学习</list1><list2>这次是对近俩个月的学习实践的一个归纳总结，了解了一些合同的基本概念，也也懂得了一些整理的方法，本周学会了整理档案，装订会计凭证，在这儿学的装订凭证方法和在学校里实操课上学的是一样，是真正的理论用于实践 ，整理档案，档案要分类别，分时间归档，方便查询，以便内部审计和外部审计的审查，签订的合同要做好档案登记，员工信息表要单分开放置，员工劳动合同要分开放置，要注意合同是否到期，要及时续签或解除合同，员工意外险若有离职员工或新入职员工要及时更新，以便有个保障，顾客意外险如若发生，要及时备案，以便处理，装订凭证要叠</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>639</Id><list1>期间有假期回家过年
这个月主要是支援春运工作压力较大</list1><list2>一分耕耘一分收获  
对待工作要细心</list2><list3>回到车间实习</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>640</Id><list1>感觉这个月时间过得特别快啊，而且不知不觉，实习阶段就剩下几个月了，有时工作久了，想到学校的时候，发现自己还没有毕业，瞬间觉得自己很小很嫩。总之，这个月已经少了几天，接下来还是要好好工作，珍惜顶岗实习的时间。</list1><list2>本月工作正常，再接再厉！</list2><list3>下月继续努力！</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>641</Id><list1>      实习即将接近尾声，在前几个月的工作基础上，这个月我对自己的本职工作有了更多的了解和认识。现在我的主要责任是掌管账务，接待宾客，对外推广店里的房型与服务。我在上班期间，能够熟练地操作电脑软件，熟悉了前台账务管理流程，再加上一天又一天反复的操作和学习，把自己以前操作中遇到的问题也能正确操作了。我始终相信，时间能够磨练人的意志，要坚信自己的内心，敢想敢做，把自己的优点表现出来，做好本职工作，是金子总会发光的。</list1><list2>       这个月主要反复前段时间的工作任务，我对现在的职位仔细学习和巩固之后，对以前不懂的问题和疑惑，经过深思熟虑，很快就解决了。渐渐的，我变得自信了起来，比起刚开始来到单位的自己，现在截然不同，遇到问题自己能够单独解决了，和同事相处融洽，学到了很多知识，以后的人生路还很长，我会努力学习，做一名更加合格的员工。</list2><list3>      做好自己的本职工作，提高自己的沟通能力，与同事互相帮助，共同学习。微笑待客，热情服务，鼓起勇气尽全力为公司做好每一件事，让上级认可，达到自己的目标。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>642</Id><list1>做保养和学习汽车知识认识更多的汽车维修知识</list1><list2>加班的时候都能和师傅师哥学习知识，对个人提升很有用。</list2><list3>虽然培训次数多，但是有提高个人技能知识机会，我很珍惜</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>643</Id><list1>每天的主要任务都是画施工图，从基本的开始画，慢慢懂得一些施工原理。并且从卫生间立面图，发展到衣帽间立面图。慢慢的在扩大画图领域。</list1><list2>还需要多走入工地！从施工现场结合施工图，观察跟自己画的图还有什么细节差别。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>644</Id><list1> 实习了一个月了，以前，我总以为自己的会计理论知识还算扎实，正如所有工作一样，掌握了规律，照芦葫画瓢准没错，那么，当一名出色的会计人员，应该没问题了。现在才发现，会计其实更讲究的是它的实际操作性和实践性。离开操作和实践，其它一切都为零!会计就是实际中学会做账。在实践中我也发现，会计具有很强的连通性、逻辑性和规范性。第一，每一笔业务的发生，都要根据其原始凭证，登记入记账凭证、明细账、日记账、三栏式账、多栏式账、总账等等可能连通起来的账户。第二，会计的每一笔账务都有依有据，而且是逐一按时间顺序登记下来的，极具</list1><list2>  工作中知道，就算理论知识再扎实，也要学会运用到实际工作中去，也要去参与实践，不然也是空头支票，毫无用处。</list2><list3>四月份进入税审阶段，可能要开始整理企业一年的资料准备报税相关事务了，一切工作还等安排。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>645</Id><list1>每周一例会 总结上周的工作 提及哪些需要整改和哪些做的好的可以继续保持 还有对于工作认真的同事给予奖励 
再讨论接下来的一周工作目标是什么  如何认真的完成 </list1><list2>被受到鼓励  倍感荣幸  以后会越来越好</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>646</Id><list1>本月工作主要是对广场地板的钢筋，混凝土进行抽样。在打混凝土之前及时对搅拌站进行原材抽样，在打混凝土时对商混站的配比及各项要求进行检查，确保广场底板混凝土顺利保质保量的完成浇筑。</list1><list2>本月主要是对商混站的运行，应注意的事项，以及在混凝土浇筑的过程中作为实验员对现场的原材应做那些盯控，为以后的工作做好准备。</list2><list3>下月主要工作还是继续对地板钢筋混凝土等原材进行抽查。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>647</Id><list1>本月主要工作：
1.格尔木河特大桥桥墩标高测量
2.填写电子施工日志
3.申请补填施工日志
4.查询每个技术员缺的日报，并让其补完</list1><list2>可以熟练使用水准仪测量标高，对office办公软件的使用更加熟练</list2><list3>下个月项目冬休放假</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>648</Id><list1>实习工作过程中有甜也有苦，实习让我学到了许多，通过这周实习，让我学会如何跟客户沟通，提升自己的人际交往能力和语言表达能力</list1><list2>体会到步入社会不能像在学校那么任性潇洒，不能乱说话，要好好工作</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>649</Id><list1>  今天我又很早就赶到了公司，其他同事还没来呢。我现在得抽空在电脑前好好的对那些办公的新软件进行了一次系统的了解，把不清楚的地方记了下来，等同事回来了好好请教下。晚点同事来了，一大早的向谁问比较好呢?这种程度的问题肯定不能问林经理，要不就真是自讨没趣了。只好问办公区的一些老同事了，环顾了一下，平时就很和善的张姐现在好像有空的样子。于是我就面带笑容的走过去，很礼貌的我把问题向她提了。没想到她很在行，都耐心的帮我解决了。真是很开心。可谢谢她呢。解决了问题用起来就是不一样，顺手多了。掌握了要领后，剩下的就得靠自</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>650</Id><list1>学习信号业务基础知识，高铁发展史和中国铁路发展前途。</list1><list2>完成良好，通过电脑学习软件学了高铁动力原理及工作原理。</list2><list3>本周学习了信号基础知识，还有信号机和信号灯的作用及使用方法，了解了铁路的发展史，火车的更新换代，还有中国铁路的未来发展前景，对铁路的过去未来有了基础了解，也为未来工作打下良好基础。</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>651</Id><list1>中行：公积金贷款，只要是公务员，企事业单位的在职职工，世界500强有公积金即可办理，上市公司都可以，征信不能近五年连三累六，信用卡超过5万计负债</list1><list2>  我更有信心学习产品知识，并且有一股韧劲一直推动着我，该加油、该好好学习冲刺了，那就是产品知识必须通关，只要通关差不多自己就可以谈客户了，不用麻烦主管一直帮自己谈，也让自己的客户对自己有信心</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>652</Id><list1>在车间下班组进行安全教育与考试</list1><list2>安全重于泰山  预防为主出事就来不及了</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>653</Id><list1>        已经是四月份了，从三月到四月，还是那份工作，还是在熟悉的环境，自己还是在这个公司。为了还贷款，我和一个室友一起每天中午和晚上都自己回来做饭吃，她是为了还学费，我是为了还贷款，但是目的是一样的，就是为了省钱。我也尝试到了，背着债过日子是一种什么的感觉。自己每天都在记账，翻开本子，看到这一个月以来，自己的花费不多，很开心，但是我也知道，离还贷款的日子更近了。在学校，我从来没有想过，6块钱能过一天。在别人看来，可能感觉我是抠，我自己知道，自己必须要这么做。就当自己减肥了，确实每天坐在办公室，既然</list1><list2>上访6组</list2><list3>上访10组</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>654</Id><list1>整体感觉还不错  能独立完成工作</list1><list2>一天比一天熟练   还是要仔细</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>655</Id><list1>手机补光灯零件分类识别</list1><list2>小零件很多但会努力的</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>656</Id><list1> 中行：爱家分期，利息3.3，额度：可贷房产首付款50%且不超过30万，申请条件：有中行房贷客户还款6个月以上，征信不超过连三累六，信用卡使用不超过80%</list1><list2>   我更有信心学习产品知识，并且有一股韧劲一直推动着我，该加油、该好好学习冲刺了，那就是产品知识必须通关，只要通关差不多自己就可以谈客户了，不用麻烦主管一直帮自己谈，也让自己的客户对自己有信心</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>657</Id><list1>不管遇到什么事都要总代表地去思考，多听别人的建议，不要太过急燥，要对自己所做事去负责，不要轻易的去承诺，承诺了就要努力去兑现</list1><list2>第三周的实习结束了，这一周的工作让我明白了一点,什么事情,只要你认真了,努力过了,没有做不好的</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>658</Id><list1>这个月是调配到新部门的第二个月，工作总体没什么大问题，如果遇见自己无法解决的问题都会及时与领导沟通，寻找解决措施。</list1><list2>在工作与同事相处过程中学到许多为人处世的方法，接触到许多以前未曾接触过的东西。</list2><list3>继续熟悉新部门工作，完善工作流程。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>659</Id><list1>这一周我们的工作还是学习，我们已经学习了两周了，我有些想自己单独操作，但是工件的尺寸还是控制不好。我看到师傅工作时我知道我还要学的东西还很多。虽然我还在学，但是有几台我已经可以单独操作了，这是一个进步。</list1><list2>已经过去了两周的时间，我已经开始习惯这里的工作了，每天早上八点上班晚上八点下班。每天都很累而且几乎没有时间去做其它的事，但生活就是这样，还好我们工作四天休息两天。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>660</Id><list1>本周工作特别累，婚宴特别多，差不多两天就要看七八桌。一个人有点承受不了，但是提成还是不错的。</list1><list2>本周心得体会有开心有不开心，有忙碌也有收获，累并快乐着。</list2><list3>正常</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>661</Id><list1>　文员日常的工作内容比较琐碎，需要踏踏实实的去做每件任务，仔细谨慎的去完成且不能疏忽大意，否则会产生不必要的麻烦，甚至造成严重后果。记得有次回公司送支票，由于自己的疏忽竟然把给送货商的支票送到了公司，后来产生了很多不必要的麻烦才还了回去。从这件事上我吸取了教训，让我在以后的工作中更要仔细地完成每一项任务。只有认真仔细的工作态度才能更好的完成领导安排的工作任务。</list1><list2>以后要仔细对待每件事情</list2><list3>认真学习知识</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>662</Id><list1>跟随唐师傅学习工机具的摆放维修</list1><list2>有些遗憾并未能实际维修</list2><list3>无</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>663</Id><list1>发动机从整车拆卸 护板保险杠拆装</list1><list2>对整车零件加深了印象</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>664</Id><list1>本周工作态度认真，每天及时完成每天的工作任务，每天虚心学习，每天有计划的完成任务</list1><list2>本周有业绩，有收获，时最重要的</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>665</Id><list1>本月工作逐渐上手，无较大问题。看着时间已经到了五月底了，真的时间过得特别快，又到了一年毕业的时候了，真希望自己实习结束后就能回到学校过着在学校的日子。可惜已经出来工作了，还是回到现实好好工作吧哈哈。</list1><list2>本月工作正常，无太大变化，再接再厉！</list2><list3>下月工作希望能越来越顺利，妥妥的。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>666</Id><list1>修房子。工程进度方面，校门口的基础梁浇注完成，我负责桩的标高控制，以及模板位置的放线，挖机砖孔100平方米，钻孔在建筑物附近的时候我负责看挖机的安全，确保人和建筑无损。5层楼面没有建筑，钢筋布置完成，通过检查及整改可建筑。因为混泥土通行的路段封路，导致楼面没有浇注 ，挡土墙浇注完成，我负责顶标高的放线工作。楼内情况，123楼的模板拆除完成，楼面清理也完成。没有安全事故发生和安全隐患的存在。</list1><list2>准确的控制桩的标高、模板的位置、挡土墙的顶标高控制。及时排查安全隐患，确保了安全事故0发生。每天对到场人员的记录，避免了后面的纠纷，及时对工人进行施工工艺的交底，确保了质量。</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>667</Id><list1>这个月的实际上班天数比较短，因为新年的缘故，剧院接了好几场演出，有儿童剧，音乐会，话剧。可以说这个月里比较忙碌，除了要接演出外还要做一些常规性的工作。虽然比较枯燥，重复着做的相同的工作，但唯有坚持不懈才能磨练自己。逐渐也慢慢的习惯了这里的工作，和工作的小伙伴们都处的非常好，相互帮助，很庆幸能与这样的同事。</list1><list2></list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>668</Id><list1>        一眨眼一周又要过去了，又快到了加班的日子了，想想心情瞬间就不是那么的好。但是一想到等忙过了这段日子，又可以放松了，想想就觉得无比的开心。不过听公司的人说这个月是季度，是最忙的日子了。也是我实习即将接近尾声的日子，想想就觉得不舍。毕竟好歹也在这里和这些同事朝夕相处了两个月还是有点舍不得离开这个大团队，但还是由于公司的需要得调离工作岗位。我想即使调离了工作岗位也没有什么大不了的，不过还是得有一段时间的过渡期，让我好好适应新的环境和新的同事。因为在这里不多不少，也呆了两个月多了，在这里有了同事的</list1><list2>       好的环境能够磨练一个人，也能成就一个人。即使身处糟糕的环境中，只要你有一个良好的心态。再糟糕的环境看起来也没有什么大不了的。这些都不是你可以失败的借口，而是你需要自己认清自己了解自己，找到属于自己成长的那一条道路，而且不要盲从，盲信，要有一个清晰的头脑，在事情面前做出自己的判断，而不是别人说什么就是什么，这样只会显得自己没有主见，什么事情都办不好，在他人面前抬不起头来。反之，则应该果断，坚决地做出自己的判断。同时，对自己有一个彻底全面的了解，找到适合自己的办法，然后做好自己的一份计划，在规定</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>669</Id><list1>销售需要有耐心，要坚持。</list1><list2>坚持就会成功。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>670</Id><list1>本周努力打电话，每天电话量100以上，为了就是多约一个客户就多一个机会，抓住每一个机会，争取做到最好</list1><list2>本周体会最深的就是学到了很多产品知识同时，自己会谈客户，通过自己的努力让自己成长</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>671</Id><list1>　　这周，快递过来的单特别的多，之前分中心的单是没有分交单人的，自从分开了之后，又加重了我们的工作量，之前本来部门的我们只用拿去交个财务部那边的人，分开了之后交的单越来越多了。         
　　不过好在查询的这些单对于我来讲已经不是那么难了，相对于新手来讲，我现在这样子已经算好多了。因为已经减少了一段时间的适应期了，不用再跟之前那样子那么费劲地查单了。所以即使身处在好的环境里，没办法适应，那也没什么用处，只会加重你的压力和负担而已。        
　　</list1><list2>       在我看来，无论做什么事情都必须要有恒心和毅力，要坚持不懈，不可半途而废，这样只会是对自己的不负责，也是对这个工作的不负责任。而是应该要一步一个脚印，脚踏实地做好自己的每一项工作任务，对自己的工作负责。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>672</Id><list1>做好离职准备，做好报表，检查报表数据。</list1><list2>即将实习结束感觉还好，准备换工作了</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>673</Id><list1>想要过的更好  就必须努力 虽然看不到方向，只要努力了 就好  我还在努力 </list1><list2>我相信我会更好</list2><list3>努力</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>674</Id><list1>熟练掌握了手术室各项规章制度，严格遵守手术室要求的无菌操作原则，熟记各项常用手术操作流程标准</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>675</Id><list1>这是实习最后的一个月，马上就要毕业了，心里还是有蛮多感慨的，将近一年的实习也不知道自己从中收获了什么，觉得还是有许多不足的地方需要时间来填补。</list1><list2>本月工作无太大变化，希望能更好，学习更多的东西。</list2><list3>下月计划用新的心态投入到工作，要记住自己已经出来社会了，不再是学生。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>676</Id><list1>在月初时，大家坐在一起总结了上一季度的任务完成情况，时间也比较紧迫。所以大家都各自分配了任务，按完成任务的程度，由分公司觉得其奖励制度，客户的关系维护大家都提出了问题，经理耐心地一个一个回答，并且传授了一些经验给我们；学习基金基础知识。</list1><list2>虽然自己的客户不多，但自己还是觉得还是比较充实。任务分配完后我积极地挖掘身边资源，看有所需要的客户我回重点介绍自己公司，让他们知道自己公司的优点，供其多一个券商的选择，让他们通过自己的讲解再考虑是否可以在本公司开户，通过努力，自己还是完成了任务，虽然大部分是空户，但还是很欣慰，至少客户相信了自己并在自己这里开了户。</list2><list3>银行对接，然后在银行巡点，帮助大堂经理，在银行网点针对证券方面感兴趣的人重点维护。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>677</Id><list1>       很快，一周就这么过去了，又迎来新的一周了。想想又接近可以回学校了，想到可以见到我的两个大学朋友我就觉得心情十分的高兴。但与此同时，又得手忙脚乱了，因为要学校要求上交的东西很多，都快忙不过来。我想当初考进来的时候不易，只为了拿个毕业证怎么那么难。抱怨完了之后该写的还是得写，想想心情就不高兴了。       
       来到了这个项目，认识了这里的人，我觉得我很幸运 ，因为她们都很好相处，很善良。让我十分的喜欢，不像电视剧里所说的那样勾心斗角。遇到我们其中有些人需要帮助的时候会主动帮忙，而不</list1><list2>     遇到不懂不会的问题应该虚心地向他人请教，学习。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>678</Id><list1>这篇周报还是用来回答老师的问题。</list1><list2>和我一起的是我的几个初中同学，他们在这里比我多做半年，大学同学现在没有一起工作的，自从南京回来以后就全部都分开了。本以为大家还能待在一起，想的挺美，现实却是很残酷的</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>679</Id><list1>本周实习最后一周，不过总结一下，收获了不少，一开始来的时候什么也不懂，到后来自己谈客户这个过程很艰难，但是有时也是幸福的</list1><list2>体会最深的是邀约过来客户，并且谈成是我最开心的事情，通过自己的努力，收获更多的财富和人脉</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>680</Id><list1>销售要头脑转换灵活。</list1><list2>要多做异议处理，这样才能够与客户做到有效沟通。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>681</Id><list1>参加地形图编辑培训，学习了许多地形图知识，加强了我对地形图工作的认知，也增长了我的知识。</list1><list2>在培训中学到了许多新的知识，认识了新的朋友，经常与他们讨论有关工作的问题，也解决了许多工作上的问题，收获了很多。</list2><list3>深入了解地形图编辑，丰富自己的知识，认真努力地工作。</list3><type>month</type></row>
	<row><Id>682</Id><list1>第一次到工作的地方什么都不会，经过学习，已经好了一大半</list1><list2>做事认真细心，不能马虎。</list2><list3>不知道工资的发放方法
</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>683</Id><list1>手机补光灯外壳模具制作</list1><list2>已经会很快制作模具了</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>684</Id><list1>这个月工程师开始带我学包装材料。主要工作内容是：将客户给的图档发给供应商打样，样品送来之后核对图档，有任何问题需要及时沟通。看似很简单，但是核对图档很重要，一旦确认了就不能有错，错了客户不接受的话就会造成损失，所以每个样品工程师会由我核对一遍自己核对一遍。每一个字每一个图案都要仔细的看，最开始的时候核对一个出口单的彩盒，上面有十种文字，看的我眼睛都花了。工程师还教我用CDR,AI,PDF软件，这是用来做图档的软件。</list1><list2>做样机也越来越熟，又学到了新的东西，很开心。感觉自己在办公室越来越有成就感了</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>685</Id><list1>这一周车间主任找到我，让我自己工作两天我的师傅请假了。在我工作的时候，班长经常过来指导我教我自己该怎么去做。当我自己工作时我才发现自己还要学的还有很多，现在我要做的是努力做好它。</list1><list2>现在我明白了，一个操作三台机床是多么的累人啊！不过迫于生活该做的还是要去做，没有人会帮你去做。生活就是这样，每天都是急急忙忙的。生活不易，珍惜现在啊！</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>686</Id><list1>时间转瞬即逝，不知不觉来公司实习快十天了。这短短十天是我人生中宝贵的财富，它让我从教室.饭堂.宿舍三点一线的生活转变到早九晚六的生活，刚来有点不适应但在导师和同学的帮助下，融入适应的很快，让我为自己感到骄傲。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>687</Id><list1>要对条款熟练掌握，这样方便给客户讲解。</list1><list2>对工作要认真，负责。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>688</Id><list1>通过这一周的工作，我很幸运学到了不少东西，业务上也努力做了一些成绩。但这还远远不够，尤其在****方面上还显得稚嫩。我将在未来继续多学，多思、多试努力把工作做的更好。</list1><list2>学习</list2><list3>努力</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>689</Id><list1>通过这一周的工作，我很幸运学到了不少东西，业务上也努力做了一些成绩。但这还远远不够，尤其在****方面上还显得稚嫩。我将在未来继续多学，多思、多试努力把工作做的更好。</list1><list2>(null)</list2><list3>(null)</list3><type>week</type></row>
	<row><Id>690</Id><list1>1. 现金业务 本人严格按照财务人员的相关制度和条例，实现现金管理，现金收付，凭证的审核以及现金日记帐登记等业务谨慎细致不出差错，能够确保做到现金的收支准确无误，认真复核会计主管审核的原始凭证数量，金额计算与金额是否一致，逐笔登记现金日记帐，保证了现金工作的准确性，及时性。 2．银行业务 日常与银行相关部门联系紧密，根据单位需要正确开具支票转账进账，提取现金备用，井然有序地完成了职工日常报销。在平日与银行接触的工作中，我认真复核所要求开具的银行结算凭证的台头，帐号，用途是否一致，认真填写银行结算凭证，保证</list1><list2>经过这段时间的实践操作学习，我对出纳、会计等岗位有了一个深层次的认识。我找到了自己专业知识的漏洞，对好多基础性的知识不是很肯定，需要重新回顾、学习。对会计岗位人员要求的耐心、细致有了切实的体会，对于自己浮躁的心里也需要调整，把心态整理好，对自己有正确的认识与评价才能清楚自己适合什么样的工作，明白自己需要努力的方向。与此同时，我对会计工作的认识有了更多的提升。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>691</Id><list1>通过这一周的工作，我很幸运学到了不少东西，业务上也努力做了一些成绩。但这还远远不够，尤其在****方面上还显得稚嫩。我将在未来继续多学，多思、多试努力把工作做的更好。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>692</Id><list1>       对建筑设备，建筑基础等有了一定的了解，为我们今后学习专业知识引开了一条路，我们通过观察问询等方式了解到了很多我们不曾知道的东西。除了建筑知识，给我们印象最深的应该是安全问题。每个施工单位都有标语“安全第一”,作为工程人员，应尽力避免安全事故的发生，不但要严格规章制度，还要为员工们灌输安全知识，对他们的生命安全负责。</list1><list2>还好</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>693</Id><list1>在实习中，我掌握了汽车的发动机、底盘，车身和电器设备的使用、维护、调整、安装等相关技术的标准方法;还了解了汽车检测，维修制度;熟悉了汽车的各个零件，并掌握到了检测工具的使用;汽车的各个系统的故障诊断及排除的一些简单的技能，实习对我们每个人都是非常重要的，通过实践和我们学的理论知识相结合，就变得容易多了，就能把这一门专业学好，总之，实习虽然枯燥而我却多学了一些技术。
    在实习中，师傅告诉我们要想学习这一门专业，必须具有较强的实际操作技能，因此要求我们要勤于动手，熟练操作，切实掌握实际操作技能。同时还要</list1><list2>通过此次实习，让我学到了很多课堂上更本学不到的东西，仿佛自己一下子成熟了，懂得了做人做事的道理，也懂得了学习的意义，时间的宝贵，人生的真谛。明白人世间一生不可能都是一帆风顺的，只要勇敢去面对人生中的每个驿站!这让我清楚地感到了自己肩上的重任，看清了自己的人生方向，也让我认识到了文秘工作应支持仔细认真的工作态度，要有一种平和的心态和不耻下问的精神，不管遇到什么事都要总代表地去思考，多听别人的建议，不要太过急燥，要对自己所做事去负责，不要轻易的去承诺，承诺了就要努力去兑现。单位也培养了我的实际动手能力，增加了</list2><list3></list3><type>month</type></row>
	<row><Id>694</Id><list1>通过这一周的工作，我很幸运学到了不少东西，业务上也努力做了一些成绩。但这还远远不够，尤其在****方面上还显得稚嫩。我将在未来继续多学，多思、多试努力把工作做的更好。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>695</Id><list1>通过这一周的工作，我很幸运学到了不少东西，业务上也努力做了一些成绩。但这还远远不够，尤其在****方面上还显得稚嫩。我将在未来继续多学，多思、多试努力把工作做的更好。</list1><list2></list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>696</Id><list1>每周工作都是差不多的，在新商盟里订烟，调货送货，填写周边业态登记表。</list1><list2>对待工作要认真负责，积极面对。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>697</Id><list1>(1).收取现金及现金支付时的清点、核对，保证各项收支准确无误。(2).收取支票、汇票时查验核对，审核申领支票付款手续等，确保款项及时到账。(3).根据公司的相关规定，进行现金的提娶送存、保管等工作，保证企业经营活动的正常进行 。(4).完成公司现金和银行存款的清查工作，确保账账、账实相符。</list1><list2>毕业实践环节是大学生在完成全部课程之后、走向社会之前最真实的一个模拟实验，对于我们财会专业的学生，平时注重理论学习，缺乏实践锻炼，因此实习显得尤为重要。此次会计实务实习目的主要是为了通过写会计分录，填制各种凭证到记账、报表等一系列实务实训，提高我们的实际应用水平，使得我们能够真正系统的练习财务会计核算的基本程序和具体方法，进而加强对我们以前所学专业理论知识的理解，提高我们实际操作的动手能力，提高运用会计基本技能的水平。</list2><list3></list3><type>week</type></row>
	<row><Id>698</Id><list1>保养，更换朗动后减震器</list1><list2>学会怎么更换减震器</list2><list3></list3><type>week</type></row>
</mysql>